{"quote_tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1598054256975974400"], "id": "1598054256975974400", "text": "pelo amor de deus https://t.co/7fw9uUenn1"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598054212377903104"], "id": "1598054212377903104", "text": "Pablo vitar e Valesca popozuda numa posse presidencial \n\nNego zomba da cara alheia https://t.co/ASjBZSSC4w"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598054212126244864"], "id": "1598054212126244864", "text": "T\u00e1 melhor que o Lollapalooza https://t.co/qpdkdY97VS"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598054197018206210"], "id": "1598054197018206210", "text": "Eu vou LULApalooza https://t.co/meWxi9lyMn"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598054194870906880"], "id": "1598054194870906880", "text": "copiaram o lineup do Breve Festival na cara dura https://t.co/dO89aSAnLO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598054193033801728"], "id": "1598054193033801728", "text": "eu quero ver o papito @esuplicy curtindo de novo o Baiana System https://t.co/7hcjx2pmML"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598054171885727744"], "id": "1598054171885727744", "text": "Lullapalooza https://t.co/nC370z6Cit"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598054147152318464"], "id": "1598054147152318464", "text": "Meu sonho cantar na posse do Lula, mas infelizmente ningu\u00e9m me conhece, kkkkkkcrying. https://t.co/8BcsD80kET"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598054113945976832"], "id": "1598054113945976832", "text": "Cara\u2026 eu s\u00f3 n\u00e3o comprei a passagem o est\u00e1 um absurdo! \nMas sou caos de fazer uma loucura emmmmm https://t.co/QkIgcfDjV1"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598054106785927171"], "id": "1598054106785927171", "text": "Valesca https://t.co/frl9dO2dtE"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598054093523922945"], "id": "1598054093523922945", "text": "Kd as gays p ir comigo ??? https://t.co/qedpYO9q92"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598054035105681408"], "id": "1598054035105681408", "text": "\ud83d\udea8 ATEN\u00c7\u00c3O \ud83d\udea8\n\nfechando van saindo de cg/ms pro lulapalooza https://t.co/RaCr2SMfME"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598054034501697537"], "id": "1598054034501697537", "text": "@JanjaLula CHAMA MESTRE MADRUGUINHA, CHAMA THE BAGGIOS, CHAMA SABE QUEM ROGER WATERS https://t.co/BHxCxzvrqc"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598054000871763968"], "id": "1598054000871763968", "text": "essa mulher nasceu pra ser primeira dama https://t.co/jpvGXApuAq"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598053964498767872"], "id": "1598053964498767872", "text": "vazou ai o LULApalooza https://t.co/DLJX6e21Nw"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598053941132275712"], "id": "1598053941132275712", "text": "Sair do Nordeste pra ir pra Bras\u00edlia... Ser\u00e1? Estou realmente tentado a ir. Lulapalooza, quanto vai t\u00e1 o ingresso? https://t.co/Pfz1NUugqS"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598053914490064897"], "id": "1598053914490064897", "text": "meu deus o show da pabllo na posse do lula deixando de ser meme e virando realidade https://t.co/2UAfIDZgyr"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598053751667195904"], "id": "1598053751667195904", "text": "ansiosissima para o JanjaPalooza! https://t.co/xJKQad6YJK"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598053742209019904"], "id": "1598053742209019904", "text": "EU QUERO IR NO LULAPALOOZA COMO FAZ??? https://t.co/go5wYzWr8s"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598053736328613888"], "id": "1598053736328613888", "text": "UHUL!!!!! https://t.co/yWIzgdKGK2"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598053708935598080"], "id": "1598053708935598080", "text": "gra\u00e7as a deus um festival gratuito nesse df que s\u00f3 tem evento acima de 100 reais https://t.co/tumlKYba0e"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598053693009842177"], "id": "1598053693009842177", "text": "RT @viniculto: O Lulapalooza"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598053659593547776"], "id": "1598053659593547776", "text": "Fui conferir a pasta de spam do nossoqueridofigueiredo@gmail e n\u00e3o encontrei nada, ela deve ter errado o endere\u00e7o https://t.co/yCqnRLZ44e"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598053643286155266"], "id": "1598053643286155266", "text": "COMO \u00c9 BOM MORAR EM BRASILIA EU NUNCA CRITIQUEI ESSE LUGAR https://t.co/HLFGDAXwlR"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598053638869438464"], "id": "1598053638869438464", "text": "Estou aceitando projetos e freelas de arquitetura pra ontem :O https://t.co/XQDhKTHFhK"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598053633379237914"], "id": "1598053633379237914", "text": "se for de gra\u00e7a ainda fica caro https://t.co/J75XnUbOsZ"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598053606728830976"], "id": "1598053606728830976", "text": "Poder\u00e1 ser confundido com um aterro sanit\u00e1rio. https://t.co/B7GDDWvgJB"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598053589515395074"], "id": "1598053589515395074", "text": "lulafestival eu vou https://t.co/5JUKwo4wfh"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598053586013159424"], "id": "1598053586013159424", "text": "Do lado do jair: sertanejos cafona\nDo nosso lado: https://t.co/ciii68miZP"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598053551619846144"], "id": "1598053551619846144", "text": "RT @UltraLafa: Lulapalooza"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598053425409056768"], "id": "1598053425409056768", "text": "Nossa que elenco! https://t.co/xHSZfPAbxq"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598053341527003136"], "id": "1598053341527003136", "text": "RT @MariadoPT13_: Preciso ir."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598053328365256711"], "id": "1598053328365256711", "text": "Janja mostrando que se garante deixando Valesca Popozuda chegar perto do marido https://t.co/oHc4vTWoCZ"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598053300372635649"], "id": "1598053300372635649", "text": "Cad\u00ea o Roger Waters https://t.co/MneWb38pJ5"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598053199227015168"], "id": "1598053199227015168", "text": "s\u00f3 espero q isso seja em SP https://t.co/xtnqfErbHx"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598053132981764096"], "id": "1598053132981764096", "text": "Vai ser lindo! https://t.co/GWY7bgev43"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598053074316455939"], "id": "1598053074316455939", "text": "Cade meus amigos pra fechar a caravana https://t.co/pDmCG0IPJ7"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598052993676414976"], "id": "1598052993676414976", "text": "podia ter deixado o caetano de fora https://t.co/THBNFVVTiN"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598052910340145152"], "id": "1598052910340145152", "text": "Chama o ratos de por\u00e3o @JanjaLula !!! https://t.co/z8CSHiJeXR"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598052864886468608"], "id": "1598052864886468608", "text": "RT @UltraLafa: Lulapalooza"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598052819948703744"], "id": "1598052819948703744", "text": "RT @mmarescast: \"FESTIVAL DO FUTURO\" no dia 01/01, na posse do Lula? Vai ter! Ap\u00f3s a cerim\u00f4nia institucional, a partir das 18h30, em dois p\u2026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598052808372224002"], "id": "1598052808372224002", "text": "RT @pablomoreno: Vai ser o maior festival da HIST\u00d3RIA desse pa\u00eds."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598052770044583941"], "id": "1598052770044583941", "text": "RT @hellmannporra: quanto sera que ta o ingresso pro Lulapalooza"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598052723257405441"], "id": "1598052723257405441", "text": "Dessa vez a Pabllo Vittar foi longe demais\n\nAdorei, inclusive https://t.co/zds2fZz66q"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598052534400454656"], "id": "1598052534400454656", "text": "E a gente achando que reclamar era uma caracter\u00edstica do belenense. A galera que t\u00e1 reclamando desse evento tem a mesma energia de quem reclamou do Psica \ud83d\udde3\ufe0f\ud83e\udd23\ud83d\udde3\ufe0f\ud83e\udd23\ud83d\udde3\ufe0f https://t.co/MgDNDMyZVy"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598052478230355968"], "id": "1598052478230355968", "text": "Ser\u00e1 lindo \u2764\ufe0f https://t.co/lcuCpYRyWV"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598052396282019842"], "id": "1598052396282019842", "text": "Sou muito contra. https://t.co/BCO5yu5EwT"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598052361393827840"], "id": "1598052361393827840", "text": "achei que ia numa posse e vou tamb\u00e9m num festival\n\namei https://t.co/XgdEIxMQfB"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598052303466287104"], "id": "1598052303466287104", "text": "Onde compra ingresso pra esse festival ?? \ud83e\udd14 https://t.co/65MSKMnqj9"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598052098788429824"], "id": "1598052098788429824", "text": "RT @UltraLafa: Lulapalooza"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598051999383457793"], "id": "1598051999383457793", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/tjRUvuN9JR"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598051817874751516"], "id": "1598051817874751516", "text": "Queria tanto https://t.co/gVo01Vy8o8"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598051800363724800"], "id": "1598051800363724800", "text": "RT @profgabrielhfs: Me incomoda essa espetaculariza\u00e7\u00e3o de coisas s\u00e9rias. Acho que posse presidencial deve ser o mais formal poss\u00edvel."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598051742390050821"], "id": "1598051742390050821", "text": "VAMO!!!!!!!!!!!!!!!!!! https://t.co/3km5KJT48I"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598051728909533184"], "id": "1598051728909533184", "text": "RT @UltraLafa: Lulapalooza"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598051707799605248"], "id": "1598051707799605248", "text": "meu deus!!!!!\nque delicia https://t.co/HVwp4Fjk5F"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598051686744215553"], "id": "1598051686744215553", "text": "RT @UltraLafa: Lulapalooza"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598051683334225921"], "id": "1598051683334225921", "text": "Janja tudo pra mim! Me representa muito essa mulher! Trazendo a alegria e a anima\u00e7\u00e3o de novo pra esse pa\u00eds! @JanjaLula\n#janjamelhorprimeiradama\n#brasilfelizdenovo\n#brasilsemmedodeserfeliz https://t.co/jfYYsYHqCw"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598051620838932493"], "id": "1598051620838932493", "text": "\ud83d\udc90\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BoraBrasil \ud83d\udc90\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/2yXjfbSDkt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598051596692512768"], "id": "1598051596692512768", "text": "dia 1 o show da virada vem como https://t.co/EhSBg1pepV"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598051541998792705"], "id": "1598051541998792705", "text": "PUTS que delicia https://t.co/IdxByIhnGc"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598051449090760705"], "id": "1598051449090760705", "text": "Queria... https://t.co/ysFgKsnU66"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598051382321614850"], "id": "1598051382321614850", "text": "CONHECI O LULA NO CPX DO ALEM\u00c3O E ELE N\u00c3O TIROU O OLHO DO MEU POPOZAO COM TODO RESPEITOU SR PRESIDENTE AAAAAAA https://t.co/0CDSV2wBIo"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598051370783084546"], "id": "1598051370783084546", "text": "Que line-up hein! Pena que n\u00e3o tenho $$$ para ir :( https://t.co/GBTlbiz3yj"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598051322208874497"], "id": "1598051322208874497", "text": "N\u00e3o vou assistir a posse.\n\nAgora eis que surge um motivo maior para eu n\u00e3o assistir essa desgra\u00e7a. https://t.co/Nn3pVnypqz"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598051254386962433"], "id": "1598051254386962433", "text": "A anitta OUT kkkkk https://t.co/GBr15nvPUd"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598051153685540864"], "id": "1598051153685540864", "text": "Querer melhorar a imagem da esquerda com show de Valeska Popozuda ta de sacanagem viu, depois n reclamem se a direita vencer em 2026. https://t.co/w98KUWRNCW"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598051145465081856"], "id": "1598051145465081856", "text": "Meu deus vai ser tudo \ud83d\ude2d https://t.co/jmIr6APz4h"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598051124355162112"], "id": "1598051124355162112", "text": "um festival mds https://t.co/vYC3Nw2RJr"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598051080830865409"], "id": "1598051080830865409", "text": "Olha ai finalmente o Lulapalooza! https://t.co/kVSH1521XT"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598051002888122369"], "id": "1598051002888122369", "text": "O Lulapalooza https://t.co/E4LNubDsPv"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598051000224403457"], "id": "1598051000224403457", "text": "\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a https://t.co/ZtMWYoH7fY"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598050999952105474"], "id": "1598050999952105474", "text": "Oi Deus, sou eu de novo https://t.co/ni4PFnd52y"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598050896688353281"], "id": "1598050896688353281", "text": "meu deus eles v\u00e3o realizar nosso sonhooooooooo Brasil https://t.co/Ggzgw6UVDU"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598050886881841204"], "id": "1598050886881841204", "text": "lulapalooza quem vem https://t.co/fywcLAOpb4"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598050880141594644"], "id": "1598050880141594644", "text": "Se eu n\u00e3o for nisso aqui eu t\u00f4 dod\u00f3i https://t.co/YeNQZK0PYk"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598050793319731200"], "id": "1598050793319731200", "text": "AAAAAAAAAH MDSSSS https://t.co/coRuVELkVc"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598050790060740608"], "id": "1598050790060740608", "text": "como ser\u00e1 q v\u00e3o pagar isso aqui hein? kkkkkkkkkkk https://t.co/rAQMRAWix2"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598050755541618688"], "id": "1598050755541618688", "text": "Show da @pabllovittar na posse \u00e9 o meme virando realidade!\n\n\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/mcMWyRAVba"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598050668081995776"], "id": "1598050668081995776", "text": "@BrunaRoif @charllotyy @Diegopinee @roots_milton @lafaetjr @giordanodba @o_antagonista https://t.co/kgE6yG6TNG"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598050663606685696"], "id": "1598050663606685696", "text": "Janja, o Brasil precisava de voc\u00ea. https://t.co/6vaBK3LI3i"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598050638742622209"], "id": "1598050638742622209", "text": "Lulapalooza https://t.co/fW7uuAmA2B"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598050579171119104"], "id": "1598050579171119104", "text": "EMICIDA EU NUNCA TE PEDI NADA\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f https://t.co/t7BF0CJRdQ"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598050465744572416"], "id": "1598050465744572416", "text": "RT @UltraLafa: Lulapalooza"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598050427287011328"], "id": "1598050427287011328", "text": "RT @itsisabeleg: Lulapallooza"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598050417648488449"], "id": "1598050417648488449", "text": "A anitta out pq subceleb so faz show na farofa da gkay https://t.co/dFXHgDtkEK"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598050401219379200"], "id": "1598050401219379200", "text": "Lulapalooza https://t.co/Kn3umNwGDi"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598050390213333017"], "id": "1598050390213333017", "text": "Meu deus mas eu quero muiiiiito ir nessa posse AAAAAAAAAAAAAAAAAAA\n@JanjaLula @LulaOficial @geraldoalckmin me levem por favor!!!!!!!! https://t.co/d9Lt5mT4ek"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598050329660387328"], "id": "1598050329660387328", "text": "Lulapalooza vai ser \u00f3timo https://t.co/zuDPBkPNas"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598050310626627584"], "id": "1598050310626627584", "text": "Meu Deus que bomba https://t.co/79x4PHT3Zg"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598050182108614657"], "id": "1598050182108614657", "text": "Eu t\u00f4 falando desde JULHO que vou passar a virada em Bras\u00edlia pra ver a posse. Comprei passagem? N\u00e3o. Agora t\u00e1 uma fortuna e vou perder essa balada https://t.co/3XUPKIZe6Q"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598050147493380097"], "id": "1598050147493380097", "text": "forte https://t.co/PCEJf2hJBF"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598050126840287233"], "id": "1598050126840287233", "text": "Pablo Vittar confirmada! https://t.co/b0KWHV6Dch"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598050033383112704"], "id": "1598050033383112704", "text": "Lulapalooza https://t.co/grbeQuaIGi"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598049987421941760"], "id": "1598049987421941760", "text": "RT @JohnnyHooker: Nos vemos dia 1o em Bras\u00edlia! \u2728\ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83d\udc96"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598049978894934016"], "id": "1598049978894934016", "text": "Finalmente a frente ampla veio. \ud83d\ude0d https://t.co/U76A51p36Y"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598049963153690624"], "id": "1598049963153690624", "text": "cancelando tudo pra ir na festa da posse do lulinha https://t.co/gi2pnYxGrc"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598049889375891456"], "id": "1598049889375891456", "text": "Janja fazendo tudo \u2764\ufe0f https://t.co/8YTZ23UfQS"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598049848615645184"], "id": "1598049848615645184", "text": "RT @NiltoTatto: A festa ser\u00e1 do povo brasileiro! Que venham os pr\u00f3ximos 4 anos de governo Lula!"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598049829997142016"], "id": "1598049829997142016", "text": "Lulapalooza https://t.co/p8tJ1oZgih"}]}