{"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2546826, "friends_count": 6516, "listed_count": 1098, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}