{"retweets": [{"created_at": "Mon Nov 28 01:58:42 +0000 2022", "id": 1597047300974874624, "id_str": "1597047300974874624", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1474557790270148608, "id_str": "1474557790270148608", "name": "Jo\u00e3o Carlos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50\u2764\ufe0f", "screen_name": "JoaoCarlos_13br", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "description": "sou novo por aqui no twitter! me segui a\u00ed e vms juntos eleger nosso lulinha presidente \u2b50\u2b50\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 157, "friends_count": 254, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Dec 25 01:49:24 +0000 2021", "favourites_count": 16697, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1561, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1578856830612152320/siTokmRy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578856830612152320/siTokmRy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1474557790270148608/1651369954", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:57:43 +0000 2022", "id": 1597047052432986112, "id_str": "1597047052432986112", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1004531196322304000, "id_str": "1004531196322304000", "name": "on\u00e9garo com 6 estrelas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "luixnandinho", "location": "Blond", "description": "027 \u2022 713 \u2022 B\u2206K \u2022\n\nhttps://t.co/pS6cBAo11e", "url": "https://t.co/Pi5IfrasmO", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Pi5IfrasmO", "expanded_url": "http://vsco.co/onegaro", "display_url": "vsco.co/onegaro", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/pS6cBAo11e", "expanded_url": "http://instagram.com/luiz.ftr/", "display_url": "instagram.com/luiz.ftr/", "indices": [19, 42]}]}}, "protected": false, "followers_count": 839, "friends_count": 582, "listed_count": 2, "created_at": "Thu Jun 07 01:11:15 +0000 2018", "favourites_count": 18219, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 33784, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1591613937027514374/S_UFb_lB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591613937027514374/S_UFb_lB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1004531196322304000/1666404610", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:54:46 +0000 2022", "id": 1597046307524182016, "id_str": "1597046307524182016", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1384181678373969923, "id_str": "1384181678373969923", "name": "Adauto.agsj", "screen_name": "AdautoAgsj", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 31, "friends_count": 107, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Apr 19 16:26:54 +0000 2021", "favourites_count": 4793, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5153, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1384181876504481793/Zn-FPGHx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384181876504481793/Zn-FPGHx_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:54:29 +0000 2022", "id": 1597046240050843648, "id_str": "1597046240050843648", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1580613454305628163, "id_str": "1580613454305628163", "name": "lidi\ud83e\udd9a\ud83d\udc19\ud83c\udf35", "screen_name": "lidibatidao", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1620, "friends_count": 3139, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Oct 13 17:36:49 +0000 2022", "favourites_count": 52729, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 25411, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1581413536542097409/HrM2fUKk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1581413536542097409/HrM2fUKk_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:54:12 +0000 2022", "id": 1597046165563879425, "id_str": "1597046165563879425", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1562971340671307776, "id_str": "1562971340671307776", "name": "LIMA", "screen_name": "LIMA26337150", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4, "friends_count": 75, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Aug 26 01:13:15 +0000 2022", "favourites_count": 3496, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5341, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1562994227361071104/PY0ZweS2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1562994227361071104/PY0ZweS2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1562971340671307776/1661482108", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:52:47 +0000 2022", "id": 1597045809492930560, "id_str": "1597045809492930560", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1344399365964779523, "id_str": "1344399365964779523", "name": "Taylor BF TAEYEON \ud83d\udc9a \ud83d\udc25\ud83d\udc3b \ud83c\udf6d\ud83d\udc30\ud83d\udc51\ud83e\uddc1\ud83c\udf37 \ud83d\udc36\ud83e\uddc3 \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83e\uddcb\ud83e\udddb", "screen_name": "Taylorvazsccp1", "location": "", "description": "@TAEYEONsmtown\n\nhttps://t.co/gCDAVHgTWs\nele / dele \n (he)(him) transgender", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/gCDAVHgTWs", "expanded_url": "https://tvtime.com/r/1TC8g", "display_url": "tvtime.com/r/1TC8g", "indices": [16, 39]}]}}, "protected": false, "followers_count": 2900, "friends_count": 5001, "listed_count": 49, "created_at": "Wed Dec 30 21:46:16 +0000 2020", "favourites_count": 194808, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 188764, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1592730019616391168/j1Uy1TM5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1592730019616391168/j1Uy1TM5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1344399365964779523/1667829797", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:52:40 +0000 2022", "id": 1597045782556815360, "id_str": "1597045782556815360", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 831338677783654401, "id_str": "831338677783654401", "name": "Raphael Nascimento \u1d9c\u02b3\u1da0", "screen_name": "Raphaell_crf", "location": "Manaus, Brasil", "description": "@Flamengo \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "url": "https://t.co/EFyF2ObBia", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/EFyF2ObBia", "expanded_url": "https://www.instagram.com/raaphaelnascimento/", "display_url": "instagram.com/raaphaelnascim\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6456, "friends_count": 2884, "listed_count": 2, "created_at": "Tue Feb 14 03:06:01 +0000 2017", "favourites_count": 528070, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 390348, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1459869414275305472/6LHxsds1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1459869414275305472/6LHxsds1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/831338677783654401/1579487590", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:52:17 +0000 2022", "id": 1597045684854984704, "id_str": "1597045684854984704", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4623353657, "id_str": "4623353657", "name": "batata \u262d", "screen_name": "its_batatao", "location": "inferno \ud83d\udd25", "description": "\ud83d\udfe3 ele deles \ud83d\udca5\ud83d\udd25\ud83e\udd75\n\ud83d\udfe3 to me expondo demais aq\ud83d\ude30\ud83d\ude32\n\ud83d\udfe3 se me conhecer pessoalmente n\u00e3o me segue\n\ud83d\udfe3tenho tes\u00e3o em pobres\ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\ud83d\udfe3 tea e tdah\nIg:itsbatatafrita", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 486, "friends_count": 1464, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Dec 27 16:43:48 +0000 2015", "favourites_count": 136709, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 85861, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1566932991083003904/CT1neiLW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1566932991083003904/CT1neiLW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4623353657/1596767086", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:51:21 +0000 2022", "id": 1597045449214820352, "id_str": "1597045449214820352", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 805847040798425088, "id_str": "805847040798425088", "name": "torcedora_feliz\ud83d\udc9b", "screen_name": "iambrokengirl27", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Meus pronomes ?! Exausta/cansada \u201c ..aconte\u00e7a o que acontecer, eu quero que voc\u00ea seja forte \u201d", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 450, "friends_count": 717, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Dec 05 18:51:21 +0000 2016", "favourites_count": 205096, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 76362, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1595879575053107200/4KHSFYme_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1595879575053107200/4KHSFYme_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/805847040798425088/1669322352", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:49:45 +0000 2022", "id": 1597045046398054400, "id_str": "1597045046398054400", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1560248740119822338, "id_str": "1560248740119822338", "name": "Marcela Oliver\ud83c\udde7\ud83c\uddf713\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "screen_name": "Marcell43378404", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 64, "friends_count": 129, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Aug 18 12:58:11 +0000 2022", "favourites_count": 2952, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2468, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1585248700787458049/QJ4ppJbD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1585248700787458049/QJ4ppJbD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1560248740119822338/1666496347", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:48:18 +0000 2022", "id": 1597044680600203264, "id_str": "1597044680600203264", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4092507856, "id_str": "4092507856", "name": "rap", "screen_name": "robledorap", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 49, "friends_count": 139, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Nov 01 20:41:55 +0000 2015", "favourites_count": 17082, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10637, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1551618724368683009/08ygoQTB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1551618724368683009/08ygoQTB_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:46:01 +0000 2022", "id": 1597044108421648384, "id_str": "1597044108421648384", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1526195196010106881, "id_str": "1526195196010106881", "name": "edu \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "screen_name": "edu_souza345", "location": "", "description": "#forabolsonaro", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 73, "friends_count": 143, "listed_count": 0, "created_at": "Mon May 16 13:38:09 +0000 2022", "favourites_count": 11471, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6953, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1575534858293616640/FDAEGOk8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1575534858293616640/FDAEGOk8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1526195196010106881/1664471805", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:45:58 +0000 2022", "id": 1597044092927893504, "id_str": "1597044092927893504", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1595599013134405632, "id_str": "1595599013134405632", "name": "L \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc6\ud83d\udc96", "screen_name": "Ellen33413807", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 19, "friends_count": 18, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Nov 24 02:04:42 +0000 2022", "favourites_count": 2654, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 898, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1596875746168954881/J5xW-OiA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1596875746168954881/J5xW-OiA_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:45:29 +0000 2022", "id": 1597043972974686208, "id_str": "1597043972974686208", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 894734300268068864, "id_str": "894734300268068864", "name": "Erykah_Vellasxco", "screen_name": "ErykahSilvaa", "location": "Santa Catarina, Lages \u2661", "description": "\u2661 Melanie Martinez \u2661\n  \u2661 Summer Walker \u2661   \n                        \u2661 Lana Del Rey \u2661\n   \u2661 BLACKPINK \u2661    \u2661 SZA \u2661", "url": "https://t.co/acuWlQAz8g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/acuWlQAz8g", "expanded_url": "https://www.instagram.com/erykah_vellasxco/?hl=pt-br", "display_url": "instagram.com/erykah_vellasx\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 74, "friends_count": 174, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Aug 08 01:37:35 +0000 2017", "favourites_count": 17000, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13184, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1591941037999722496/giR3rmrc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591941037999722496/giR3rmrc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/894734300268068864/1633908215", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:44:39 +0000 2022", "id": 1597043762613878785, "id_str": "1597043762613878785", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1503831492182654981, "id_str": "1503831492182654981", "name": "Melr\u2600", "screen_name": "IsacGon94172136", "location": "", "description": "Bissexualidade \u00e9 realmente uma tape\u00e7aria rica e complexa.22anos/22 years/Rj-BR", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 208, "friends_count": 1457, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Mar 15 20:34:40 +0000 2022", "favourites_count": 84875, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 8477, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1596694413849264128/N4oPzq1Y_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1596694413849264128/N4oPzq1Y_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1503831492182654981/1669516621", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:43:49 +0000 2022", "id": 1597043552768303104, "id_str": "1597043552768303104", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1596954714029031424, "id_str": "1596954714029031424", "name": "Kallid mady", "screen_name": "madykallid", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 13, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Nov 27 19:51:02 +0000 2022", "favourites_count": 14, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:43:16 +0000 2022", "id": 1597043416680259584, "id_str": "1597043416680259584", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 706330050, "id_str": "706330050", "name": "Lula: O governo do Brasil.", "screen_name": "circobozobrasil", "location": "Fim do mundo, Brasil", "description": "As principais not\u00edcias do governo de Lu\u00eds In\u00e1cio Lula da Silva.\nMe segue que eu te sigo.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2901, "friends_count": 2360, "listed_count": 7, "created_at": "Fri Jul 20 03:22:36 +0000 2012", "favourites_count": 61914, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 37434, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1589985493860622336/dxIOSOsE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1589985493860622336/dxIOSOsE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/706330050/1667917056", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:43:10 +0000 2022", "id": 1597043391921283073, "id_str": "1597043391921283073", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1587627475449831424, "id_str": "1587627475449831424", "name": "Maria", "screen_name": "Mariade07819422", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17, "friends_count": 52, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Nov 02 02:10:58 +0000 2022", "favourites_count": 2921, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2102, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1587628304160460802/irsO-LXc_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587628304160460802/irsO-LXc_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:41:37 +0000 2022", "id": 1597043001880379394, "id_str": "1597043001880379394", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 857340799, "id_str": "857340799", "name": "mari\u00e3o zocc", "screen_name": "MarioZocc", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - SP ", "description": "Opa!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 407, "friends_count": 307, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Oct 02 01:56:33 +0000 2012", "favourites_count": 53551, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 54728, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1525246166270615552/EEcaFlxu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1525246166270615552/EEcaFlxu_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:40:34 +0000 2022", "id": 1597042736594837504, "id_str": "1597042736594837504", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1596344480923279361, "id_str": "1596344480923279361", "name": "Daniel Augusto", "screen_name": "190daugusto", "location": "Londrina, Brasil", "description": "\ud83d\udcda Ci\u00eancias sociais \u26b1\ufe0fDiretor de Pol\u00edticas educacionais da @upepr \ud83d\udea9 Sec. Organiza\u00e7\u00e3o do PT Municipal \ud83c\udf08 G", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13, "friends_count": 108, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Nov 26 03:26:26 +0000 2022", "favourites_count": 39, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 37, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1596351322697220099/FAJEwXgc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1596351322697220099/FAJEwXgc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1596344480923279361/1669509582", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:40:19 +0000 2022", "id": 1597042673973481474, "id_str": "1597042673973481474", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 79586101, "id_str": "79586101", "name": "Carlinhos Lannes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "screen_name": "carloslanes", "location": "Rio de Janeiro", "description": "... E por isso n\u00e3o perguntes por quem os sinos dobram; eles dobram por ti.\n\nJohn Donne", "url": "https://t.co/j1gqJFWmqm", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/j1gqJFWmqm", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B7oY1fzhpZi-Ww_x3hsIDkHWVlADqP3g6x0_HI0/?igshid=1qomewfdv3kke", "display_url": "instagram.com/p/B7oY1fzhpZi-\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1985, "friends_count": 2834, "listed_count": 2, "created_at": "Sat Oct 03 23:00:10 +0000 2009", "favourites_count": 23161, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 32135, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1583872135558217729/R1nDiJbZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1583872135558217729/R1nDiJbZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/79586101/1578692994", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:38:12 +0000 2022", "id": 1597042141750235136, "id_str": "1597042141750235136", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 959883435492986887, "id_str": "959883435492986887", "name": "Jazz Nakayama dos Santos", "screen_name": "Madeliane1236", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf724 I Confused autistic l aro l aegosexual  I non-binary I they/them I Brazilian I Probably to some degree dyslexic I", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 43, "friends_count": 1207, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Feb 03 20:16:59 +0000 2018", "favourites_count": 3440, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43877, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1400650340182147072/cRV_BN8h_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400650340182147072/cRV_BN8h_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/959883435492986887/1526337917", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:35:53 +0000 2022", "id": 1597041559169474561, "id_str": "1597041559169474561", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1583469344918589440, "id_str": "1583469344918589440", "name": "Marco Souza", "screen_name": "MarcoRS1984", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 22, "friends_count": 117, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Oct 21 14:46:20 +0000 2022", "favourites_count": 9227, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10837, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1583469743473889284/T13ytEHZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1583469743473889284/T13ytEHZ_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:34:08 +0000 2022", "id": 1597041116842688513, "id_str": "1597041116842688513", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1213233942905491456, "id_str": "1213233942905491456", "name": "\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd5f\ud835\udd64 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "anns_lu_", "location": "sp", "description": "\ud83e\udd91 e HEXA \u2022 SCCP \ud83e\udd85 \u2022 targaryen desde crian\u00e7a \u2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2022 phil's - osophy \u2022 black star", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 42, "friends_count": 172, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jan 03 23:01:35 +0000 2020", "favourites_count": 10367, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 17108, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1595880182040215553/zPdggbiy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1595880182040215553/zPdggbiy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1213233942905491456/1667792069", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:33:21 +0000 2022", "id": 1597040918301134849, "id_str": "1597040918301134849", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1582649036389187587, "id_str": "1582649036389187587", "name": "Leonilda Marques", "screen_name": "LeonildaMarque3", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 38, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Oct 19 08:26:16 +0000 2022", "favourites_count": 159, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 20, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:32:53 +0000 2022", "id": 1597040802290896897, "id_str": "1597040802290896897", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 26285756, "id_str": "26285756", "name": "Gleidys Maia Sem Medo de Ser Feliz", "screen_name": "sydaiam", "location": "Brasil", "description": "Machina de retwittar esquerdistas\u2764\ud83e\udd77\u2b50 Petista raiz!\n#Lula13", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1020, "friends_count": 979, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Mar 24 18:01:07 +0000 2009", "favourites_count": 157751, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 73946, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588876143314214913/f-6uniN2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588876143314214913/f-6uniN2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/26285756/1667652820", "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:31:46 +0000 2022", "id": 1597040522706964481, "id_str": "1597040522706964481", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2563168363, "id_str": "2563168363", "name": "ellen\u2077 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "gwuinho", "location": "brasil | she/ela", "description": "strange (feat. rm) \u2013 20, only army. | n\u00e3o sou bolsominion, s\u00f3 em clima de copa", "url": "https://t.co/uzZmKVnk84", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/uzZmKVnk84", "expanded_url": "https://g-eniuslab.carrd.co/", "display_url": "g-eniuslab.carrd.co", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1015, "friends_count": 869, "listed_count": 8, "created_at": "Thu Jun 12 10:32:11 +0000 2014", "favourites_count": 77010, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 90127, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1595409366231920640/2Z6kbkG7_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1595409366231920640/2Z6kbkG7_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2563168363/1669223074", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:31:21 +0000 2022", "id": 1597040416242946051, "id_str": "1597040416242946051", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1569426454588293120, "id_str": "1569426454588293120", "name": "\u00b0\ua9c1\u2022Juuca\u2022\u00b0\ua9c2", "screen_name": "shakespare22", "location": "\u272fpleasantview", "description": "\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud835\udd9a\ud835\udd92\ud835\udd86 \ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8a \ud835\udd92\ud835\udd8f\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \ud835\udd94\ud835\udd95\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd86\u0304\ud835\udd94 \n\u272f(\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd22/\ud835\udd21\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd22) \n\u2735\u24b7\ufe0e\u24be\ufe0e\ninfp", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18, "friends_count": 211, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Sep 12 20:43:31 +0000 2022", "favourites_count": 3449, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3396, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1580937211855486979/D5AuRtgJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1580937211855486979/D5AuRtgJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:31:17 +0000 2022", "id": 1597040401210572800, "id_str": "1597040401210572800", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 632444403, "id_str": "632444403", "name": "Nana Souza \u2665\ufe0f\ud83c\udfb6", "screen_name": "NayandraSouzaS1", "location": "Brasil", "description": "Made in Manaus \u2022 Engenharia Mec\u00e2nica \u2022 F\u00e3 de doramas\u2022", "url": "https://t.co/ohF9t5oOM7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ohF9t5oOM7", "expanded_url": "http://Instagram.com/nayandrasouza21", "display_url": "Instagram.com/nayandrasouza21", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 463, "friends_count": 1384, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Jul 10 22:22:47 +0000 2012", "favourites_count": 190177, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 133629, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1470179772592492546/W4KP0xFZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470179772592492546/W4KP0xFZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/632444403/1634590668", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:30:26 +0000 2022", "id": 1597040186869059585, "id_str": "1597040186869059585", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2849213831, "id_str": "2849213831", "name": "Pen\u00e9lope PINK...Aqui a Mentira n\u00e3o se cria..!!!", "screen_name": "analucia3g", "location": "S\u00e3o Paulo ", "description": "Pink - Por um Brasil com oportunidade para todos! O Sol nasceu para mim, para voc\u00ea e para todos!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 600, "friends_count": 973, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Oct 29 02:31:33 +0000 2014", "favourites_count": 32793, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 19931, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1596249704463011841/0pn21cjG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1596249704463011841/0pn21cjG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2849213831/1665698654", "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:30:09 +0000 2022", "id": 1597040115162828801, "id_str": "1597040115162828801", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 105254732, "id_str": "105254732", "name": "Jo\u00e3o -", "screen_name": "joaomaringa", "location": "", "description": "Fora Bolsonaro!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2500, "friends_count": 2330, "listed_count": 3, "created_at": "Fri Jan 15 21:00:38 +0000 2010", "favourites_count": 284175, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 284370, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1438166752492494853/4F4pzogz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1438166752492494853/4F4pzogz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/105254732/1601776714", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:29:47 +0000 2022", "id": 1597040021688942592, "id_str": "1597040021688942592", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 362102394, "id_str": "362102394", "name": "bec", "screen_name": "senselessjb", "location": "Pernambuco, Brasil", "description": "fan account", "url": "https://t.co/bf7LFsnzDG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bf7LFsnzDG", "expanded_url": "http://how-we-livin.tumblr.com", "display_url": "how-we-livin.tumblr.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5116, "friends_count": 1421, "listed_count": 13, "created_at": "Thu Aug 25 21:15:47 +0000 2011", "favourites_count": 859, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 159170, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1525273670482010112/LlarkDNK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1525273670482010112/LlarkDNK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/362102394/1600867123", "profile_link_color": "090909", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:28:27 +0000 2022", "id": 1597039686702477312, "id_str": "1597039686702477312", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1103670502336401410, "id_str": "1103670502336401410", "name": "Carol Freitas", "screen_name": "CarolFr12598786", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 50, "friends_count": 427, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 07 14:55:27 +0000 2019", "favourites_count": 2724, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 806, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1106275189699067904/lQKjSKZN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106275189699067904/lQKjSKZN_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:28:23 +0000 2022", "id": 1597039668826378240, "id_str": "1597039668826378240", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1175880335864848384, "id_str": "1175880335864848384", "name": "Larissa \ud83e\udd89", "screen_name": "kahloangel_", "location": "bsb", "description": "FELIPE NETO \ud83e\udd89 \u2022 LEONINA \u264c \u2022\u2b50 \u2022 ELA/DELA \u2640\ufe0f \u2022 S\u00c3O PAULO FUTEBOL CLUBE \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \u2022", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 490, "friends_count": 602, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Sep 22 21:11:44 +0000 2019", "favourites_count": 64991, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 48552, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1589757144655695874/PwZPRnCf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1589757144655695874/PwZPRnCf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1175880335864848384/1665443391", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:28:19 +0000 2022", "id": 1597039652845735936, "id_str": "1597039652845735936", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1350809537452920834, "id_str": "1350809537452920834", "name": "Mari \uea00", "screen_name": "thymarirochagm1", "location": "", "description": "thymarirocha@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1632, "friends_count": 5001, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jan 17 14:18:02 +0000 2021", "favourites_count": 64024, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 81261, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588604703587422210/Evn8pQbJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588604703587422210/Evn8pQbJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1350809537452920834/1667757389", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:28:13 +0000 2022", "id": 1597039629068537856, "id_str": "1597039629068537856", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1387595670081753090, "id_str": "1387595670081753090", "name": "Luisousalves", "screen_name": "luisousalves", "location": "", "description": "frio e capitalista", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3, "friends_count": 7, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Apr 29 02:32:56 +0000 2021", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 9, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1387595946989604867/aUbMFEdh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387595946989604867/aUbMFEdh_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:28:05 +0000 2022", "id": 1597039592909463552, "id_str": "1597039592909463552", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 281187491, "id_str": "281187491", "name": "Diego Farias", "screen_name": "dfarias88", "location": "Manaus, Brasil", "description": "Seja o amor da sua vida! \ud83d\udc94", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 340, "friends_count": 3713, "listed_count": 3, "created_at": "Tue Apr 12 20:19:46 +0000 2011", "favourites_count": 185726, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 163969, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588990819129778176/sPmJ2wq7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588990819129778176/sPmJ2wq7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/281187491/1667679908", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:28:04 +0000 2022", "id": 1597039588933263360, "id_str": "1597039588933263360", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3383940550, "id_str": "3383940550", "name": "nicole vai ser hexacampe\u00e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "tomrcruise", "location": "she | her", "description": "daddy issues and old actors\u2122", "url": "https://t.co/huZC1U9Mm7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/huZC1U9Mm7", "expanded_url": "https://boxd.it/1yZIh", "display_url": "boxd.it/1yZIh", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 173, "friends_count": 287, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 20 01:41:27 +0000 2015", "favourites_count": 27975, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17184, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F08080", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1595932090599723009/wo3ek11c_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1595932090599723009/wo3ek11c_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3383940550/1665008311", "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:27:52 +0000 2022", "id": 1597039541596000256, "id_str": "1597039541596000256", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1458284934, "id_str": "1458284934", "name": "Bruno Willian", "screen_name": "bruninho_pira", "location": "Piraju", "description": "Anitta \u2764", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 482, "friends_count": 730, "listed_count": 0, "created_at": "Sat May 25 23:47:08 +0000 2013", "favourites_count": 185711, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 109864, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1590297906438873088/91Et4_mk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1590297906438873088/91Et4_mk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1458284934/1650062051", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:27:11 +0000 2022", "id": 1597039368438689792, "id_str": "1597039368438689792", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 710298045964009472, "id_str": "710298045964009472", "name": "Cristiane Vit\u00f3ria", "screen_name": "ZadinaCristiane", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "Humanista", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 57, "friends_count": 362, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 17 02:53:45 +0000 2016", "favourites_count": 108837, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6503, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/710299298550956032/ca8xwCxo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/710299298550956032/ca8xwCxo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/710298045964009472/1458185190", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:26:55 +0000 2022", "id": 1597039302151573505, "id_str": "1597039302151573505", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1214613037262495749, "id_str": "1214613037262495749", "name": "Mari:3", "screen_name": "Feneco_", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 178, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jan 07 18:21:44 +0000 2020", "favourites_count": 5955, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 178, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:26:34 +0000 2022", "id": 1597039213866016769, "id_str": "1597039213866016769", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1140376886457057280, "id_str": "1140376886457057280", "name": "Lucas Silva", "screen_name": "_lucasrr", "location": "Boa Vista, Brasil", "description": "", "url": "https://t.co/sGGftGzkk2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/sGGftGzkk2", "expanded_url": "https://instagram.com/oficial.jones?igshid=ZDdkNTZiNTM=", "display_url": "instagram.com/oficial.jones?\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 464, "friends_count": 360, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 16 21:53:31 +0000 2019", "favourites_count": 23088, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 18790, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1499199925816631298/D-sz_aTj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499199925816631298/D-sz_aTj_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:26:16 +0000 2022", "id": 1597039139022835743, "id_str": "1597039139022835743", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1139175673367584768, "id_str": "1139175673367584768", "name": "Biapeacelove", "screen_name": "biapeacelove2", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "description": "", "url": "https://t.co/1blLQmgk49", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1blLQmgk49", "expanded_url": "https://privacy.com.br/Profile/biapeacelove", "display_url": "privacy.com.br/Profile/biapea\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 22016, "friends_count": 22419, "listed_count": 24, "created_at": "Thu Jun 13 14:20:20 +0000 2019", "favourites_count": 55575, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 154023, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1567233841680580610/kzscNZVm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1567233841680580610/kzscNZVm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1139175673367584768/1652742110", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:25:39 +0000 2022", "id": 1597038979987054592, "id_str": "1597038979987054592", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1589748411707920385, "id_str": "1589748411707920385", "name": "roinele", "screen_name": "robsdela1", "location": "", "description": "conta do roinele @locketkjkk", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10, "friends_count": 73, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Nov 07 22:35:50 +0000 2022", "favourites_count": 3886, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 892, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1589759520640827394/O3pupyRF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1589759520640827394/O3pupyRF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1589748411707920385/1667862428", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:25:38 +0000 2022", "id": 1597038975797301249, "id_str": "1597038975797301249", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1358247259343847428, "id_str": "1358247259343847428", "name": "Thiago Vinicius", "screen_name": "ThiagoV62545245", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 43, "friends_count": 19, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Feb 07 02:52:50 +0000 2021", "favourites_count": 17515, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17062, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1358248051958235139/CuY6zMUN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358248051958235139/CuY6zMUN_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:23:52 +0000 2022", "id": 1597038532026978304, "id_str": "1597038532026978304", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1237568957642682368, "id_str": "1237568957642682368", "name": "\ud83c\udf6fissa", "screen_name": "lemes_melzinha", "location": "", "description": "20y |\nS\u00e3o Carlos - SP\ud83d\udccc\ud83c\udf0e", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 49, "friends_count": 77, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Mar 11 02:40:17 +0000 2020", "favourites_count": 11552, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2815, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1540418111677112320/sEZvgGT0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1540418111677112320/sEZvgGT0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1237568957642682368/1626403261", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:23:50 +0000 2022", "id": 1597038526704816128, "id_str": "1597038526704816128", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1367207690489970706, "id_str": "1367207690489970706", "name": "mll\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "Ghjkl76281177", "location": "", "description": "\ud83d\udd70", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 93, "friends_count": 291, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Mar 03 20:21:52 +0000 2021", "favourites_count": 24912, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21894, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1587613560011718670/1azoVEez_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587613560011718670/1azoVEez_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1367207690489970706/1661051884", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:23:21 +0000 2022", "id": 1597038404322983936, "id_str": "1597038404322983936", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1018192818064502784, "id_str": "1018192818064502784", "name": "t\u00e1 frio por dentro", "screen_name": "gabsstenorio", "location": "", "description": "god is a woman and her name is Hayley Kiyoko | ela/dela | 25", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 170, "friends_count": 519, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jul 14 17:57:39 +0000 2018", "favourites_count": 44391, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 200911, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1584340431382478851/7Zj8jFNH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1584340431382478851/7Zj8jFNH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1018192818064502784/1635700508", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:22:32 +0000 2022", "id": 1597038195736473600, "id_str": "1597038195736473600", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 907710976144941056, "id_str": "907710976144941056", "name": "clapivara", "screen_name": "Pirigotica19", "location": "Porto Velho, Brasil", "description": "esse perfil \u00e9 um puteiro depressivo\nig:@offfclari", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1013, "friends_count": 447, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Sep 12 21:02:15 +0000 2017", "favourites_count": 367141, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 243832, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1596700283379253248/DCv3ylKQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1596700283379253248/DCv3ylKQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/907710976144941056/1661708394", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:21:58 +0000 2022", "id": 1597038055801556992, "id_str": "1597038055801556992", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2405327135, "id_str": "2405327135", "name": "El_thiagon", "screen_name": "Thiagu_arruda", "location": "inferno de janeiro", "description": "Breaking news, they take the truth and make it fluid", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 135, "friends_count": 869, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Mar 12 17:18:24 +0000 2014", "favourites_count": 34414, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 18003, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1578767375364661250/0XnPSF7a_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578767375364661250/0XnPSF7a_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2405327135/1649988121", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:21:21 +0000 2022", "id": 1597037900734287872, "id_str": "1597037900734287872", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1143742480887816192, "id_str": "1143742480887816192", "name": "\u2113\u03b1ry \u2202i-\u2113\u03c5\u03b1 \ud83d\udc1d \u2022 \ud83d\udcd6", "screen_name": "peacesmyg", "location": "", "description": "~ FAN ACCOUNT ~\ud800\udc82\n- A \u0493\u1d07\u029f\u026a\u1d04\u026a\u1d05\u1d00\u1d05\u1d07 \u1d18\u1d0f\u1d05\u1d07 \ua731\u1d07\u0280 \u1d07\u0274\u1d04\u1d0f\u0274\u1d1b\u0280\u1d00\u1d05\u1d00 \u1d0d\u1d07\ua731\u1d0d\u1d0f \u0274\u1d00\ua731 \u029c\u1d0f\u0280\u1d00\ua731 \u1d0d\u1d00\u026a\ua731 \ua731\u1d0f\u1d0d\u0299\u0280\u026a\u1d00\ua731, \ua731\u1d07 \u1d00 \u1d18\u1d07\ua731\ua731\u1d0f\u1d00 \ua731\u1d07 \u029f\u1d07\u1d0d\u0299\u0280\u1d00\u0280 \u1d05\u1d07 \u1d00\u1d04\u1d07\u0274\u1d05\u1d07\u0280 \u1d00 \u029f\u1d1c\u1d22. \ud800\udc82 \u2022 Bookstan \u2022 \ud83d\udcda 35|?", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3197, "friends_count": 3420, "listed_count": 5, "created_at": "Wed Jun 26 04:47:11 +0000 2019", "favourites_count": 95787, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 46326, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1428228863549657093/6oBqStiw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428228863549657093/6oBqStiw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1143742480887816192/1629351085", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:20:48 +0000 2022", "id": 1597037760191533057, "id_str": "1597037760191533057", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1585356026290765869, "id_str": "1585356026290765869", "name": "um lulista apenas, faz o L caralho", "screen_name": "kauu_9", "location": "", "description": "qualquer merda que pensar eu vou postar", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11, "friends_count": 16, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Oct 26 19:42:09 +0000 2022", "favourites_count": 163, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 66, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1585362316190687234/IiKMveo__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1585362316190687234/IiKMveo__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1585356026290765869/1666814805", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:20:47 +0000 2022", "id": 1597037758199246848, "id_str": "1597037758199246848", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1225243500, "id_str": "1225243500", "name": "Jadielson", "screen_name": "umcarinhocaibem", "location": "Alagoas, Brasil", "description": "Sigam-me os bons\ud83d\udc4a", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8467, "friends_count": 7762, "listed_count": 12, "created_at": "Wed Feb 27 15:13:28 +0000 2013", "favourites_count": 217575, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 164054, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579104987849818113/Sh_STdGt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579104987849818113/Sh_STdGt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1225243500/1406218628", "profile_link_color": "9266CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:20:29 +0000 2022", "id": 1597037680612999168, "id_str": "1597037680612999168", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 24866172, "id_str": "24866172", "name": "Jo\u00e3o C. Pimentel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfa5\ud83c\udfbb\ud83c\udf9e\ud83c\udfbc", "screen_name": "jcspimentel", "location": "Brasil", "description": "Eu", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 125, "friends_count": 735, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Mar 17 10:55:21 +0000 2009", "favourites_count": 15076, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5204, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1541629240063533057/fF333n-T_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1541629240063533057/fF333n-T_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/24866172/1634568129", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:20:25 +0000 2022", "id": 1597037663596740608, "id_str": "1597037663596740608", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 866054961481875456, "id_str": "866054961481875456", "name": "V\u00eanus", "screen_name": "FindDrei", "location": "ela | dela ", "description": "Prq me levar a s\u00e9rio quando pode me levar pra tua cama", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 223, "friends_count": 273, "listed_count": 0, "created_at": "Sat May 20 22:16:08 +0000 2017", "favourites_count": 42345, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 46032, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1584752204300386305/qrvY6TlW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1584752204300386305/qrvY6TlW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/866054961481875456/1663683005", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:20:20 +0000 2022", "id": 1597037642511978496, "id_str": "1597037642511978496", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 382672241, "id_str": "382672241", "name": "Willzin \ud83e\udd8d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "screen_name": "wallison027", "location": "027", "description": "F\u00e9 \ud83d\ude4f\ud83c\udffe FLAMENGO \u2764\ufe0f\ud83d\udda4 Lakers \ud83d\udc9b\ud83d\udd25 Gi \u2665\ufe0f\ud83d\udc8d", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1281, "friends_count": 533, "listed_count": 2, "created_at": "Fri Sep 30 13:53:12 +0000 2011", "favourites_count": 43384, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 62403, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1597026880112234497/PRnjqg0E_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1597026880112234497/PRnjqg0E_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/382672241/1653854996", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:20:18 +0000 2022", "id": 1597037637310631936, "id_str": "1597037637310631936", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1520883046655926273, "id_str": "1520883046655926273", "name": "clarinha", "screen_name": "vn_clarinha", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3, "friends_count": 4, "listed_count": 0, "created_at": "Sun May 01 21:49:28 +0000 2022", "favourites_count": 26, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1593645111845462022/6w2RLpPO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1593645111845462022/6w2RLpPO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1520883046655926273/1668789578", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:19:13 +0000 2022", "id": 1597037362550571009, "id_str": "1597037362550571009", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 716131589286195200, "id_str": "716131589286195200", "name": "VITU 96% internacionalista\ud83e\udd0e\u267f\ufe0f\ud83e\udde9", "screen_name": "victorsantoxxs", "location": "Bras\u00edlia/ Wakanda  ", "description": "Victor S.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf0820y. Professor, fot\u00f3grafo, Poeta, Rela\u00e7\u00f5es Internacionais- Geografia licenciatura \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 Poliglota\ud83e\udd1f\ud83c\udffePCD Autista-TDAH\ud83e\udde9 Ele/Dele", "url": "https://t.co/2thBlm0IJM", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/2thBlm0IJM", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/CeJ7Finvh-p/?igshid=YmMyMTA2M2Y=", "display_url": "instagram.com/p/CeJ7Finvh-p/\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1331, "friends_count": 3551, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Apr 02 05:14:10 +0000 2016", "favourites_count": 452461, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 213389, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1591977061861785602/cd_EWABG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591977061861785602/cd_EWABG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/716131589286195200/1664681863", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:19:07 +0000 2022", "id": 1597037338231992320, "id_str": "1597037338231992320", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1364810288751665154, "id_str": "1364810288751665154", "name": "EDSON SILVA", "screen_name": "edson35ss", "location": "", "description": "Colorado", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 36, "friends_count": 189, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Feb 25 05:33:44 +0000 2021", "favourites_count": 7488, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 15115, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1366189305450946560/NpMTAOQY_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366189305450946560/NpMTAOQY_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1364810288751665154/1614232550", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:19:04 +0000 2022", "id": 1597037323119493120, "id_str": "1597037323119493120", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1485791539242672128, "id_str": "1485791539242672128", "name": "\u262d Mart\u00ednez\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "ORealMartinez", "location": "Zona Sul, Rio de Janeiro", "description": "LULA PRESIDENTE!! | Cantor.", "url": "https://t.co/BOuwYvUyOG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/BOuwYvUyOG", "expanded_url": "http://instagram.com/orealmartinez", "display_url": "instagram.com/orealmartinez", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 552, "friends_count": 922, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Jan 25 01:48:43 +0000 2022", "favourites_count": 62634, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 28778, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1596914334285930497/k_wyOXLa_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1596914334285930497/k_wyOXLa_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1485791539242672128/1669256132", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:18:48 +0000 2022", "id": 1597037259953692672, "id_str": "1597037259953692672", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1586579333275172864, "id_str": "1586579333275172864", "name": "Depressed/Actress 2022", "screen_name": "DepressedActre1", "location": "Los Angeles, CA", "description": "Musical Theatre makes life easier.  From Niter\u00f3i, Brasil.  Fascistas N\u00e3o Passar\u00e3o.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24, "friends_count": 155, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Oct 30 04:43:22 +0000 2022", "favourites_count": 4928, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1161, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1586579613005791233/kE6LMPu2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1586579613005791233/kE6LMPu2_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:18:44 +0000 2022", "id": 1597037241054167040, "id_str": "1597037241054167040", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 68168490, "id_str": "68168490", "name": "ValentimBR", "screen_name": "profvalentimbr", "location": "Brasil", "description": "Um amante da Democracia e incans\u00e1vel lutador antifascista.\n\n                                                     \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udce2 BOLSONARO GENOCIDA E CORRUPTO NA CADEIA\u203c\ufe0f", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1486, "friends_count": 3051, "listed_count": 4, "created_at": "Sun Aug 23 15:38:02 +0000 2009", "favourites_count": 160097, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 149009, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1504470035745558547/AF3YAsSg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504470035745558547/AF3YAsSg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68168490/1666415699", "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:18:09 +0000 2022", "id": 1597037094593253377, "id_str": "1597037094593253377", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1324357794934542344, "id_str": "1324357794934542344", "name": "Luciana Fernandes Vaz", "screen_name": "Luciana58593279", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 199, "friends_count": 233, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Nov 05 14:28:39 +0000 2020", "favourites_count": 44529, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 41674, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1384539046744150021/Un-auEvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384539046744150021/Un-auEvJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:18:05 +0000 2022", "id": 1597037076058615808, "id_str": "1597037076058615808", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1389970025621213185, "id_str": "1389970025621213185", "name": "maria de f\u00e1tima soares leal", "screen_name": "mariade57438723", "location": "Governador Valadares, Brasil", "description": "Ser justa, solid\u00e1ria. petista", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1294, "friends_count": 1288, "listed_count": 1, "created_at": "Wed May 05 15:49:22 +0000 2021", "favourites_count": 97137, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 154070, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1586472459930406917/1leBIQbG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1586472459930406917/1leBIQbG_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:17:52 +0000 2022", "id": 1597037022920646660, "id_str": "1597037022920646660", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1537674136209743872, "id_str": "1537674136209743872", "name": "Aparecido Oliveira", "screen_name": "Apareci13393045", "location": "", "description": "sem preconceito", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 50, "friends_count": 134, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jun 17 05:51:37 +0000 2022", "favourites_count": 16051, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 23927, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1537674934834585607/DnjbPTEj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1537674934834585607/DnjbPTEj_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:17:28 +0000 2022", "id": 1597036920806453253, "id_str": "1597036920806453253", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1272133146755170305, "id_str": "1272133146755170305", "name": "Henrique", "screen_name": "hpereiraa1", "location": "Recife, Brasil", "description": "O Brasil tem uma nova esperan\u00e7a. #Lula13", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1282, "friends_count": 1353, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Jun 14 11:46:01 +0000 2020", "favourites_count": 177421, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 25958, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1479776331315519489/TVXG6LpE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1479776331315519489/TVXG6LpE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1272133146755170305/1652273110", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:17:15 +0000 2022", "id": 1597036868037922820, "id_str": "1597036868037922820", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 377425690, "id_str": "377425690", "name": "NyNhA", "screen_name": "dancoutolgm", "location": "Maca\u00e9 , Rio das Ostras, Brasil", "description": "bicha , q n \u00e9 marido do bicho @FluminenseFC\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3212, "friends_count": 3121, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Sep 21 15:17:29 +0000 2011", "favourites_count": 78006, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 36954, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1553831235549642753/FGw1k2c5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1553831235549642753/FGw1k2c5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/377425690/1537968856", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:17:15 +0000 2022", "id": 1597036867521609728, "id_str": "1597036867521609728", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 433715098, "id_str": "433715098", "name": "h e l e n.", "screen_name": "helenweenn", "location": "genshin hell", "description": "cis \u2022 she/her \u2022 \ud83d\udd1e \u2022 banner by @yuliydominik", "url": "https://t.co/F2WTWDJVmO", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/F2WTWDJVmO", "expanded_url": "https://archiveofourown.org/users/JourneyIntoMisery", "display_url": "archiveofourown.org/users/JourneyI\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 302, "friends_count": 655, "listed_count": 32, "created_at": "Sat Dec 10 22:51:51 +0000 2011", "favourites_count": 170647, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 249338, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1585619658354434049/jEdiDktA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1585619658354434049/jEdiDktA_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/433715098/1666876273", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:16:51 +0000 2022", "id": 1597036767764713474, "id_str": "1597036767764713474", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1513873977298542592, "id_str": "1513873977298542592", "name": "Claudio Filho", "screen_name": "Claudio58184572", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 11, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Apr 12 13:38:01 +0000 2022", "favourites_count": 49, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 28, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1513874078943358987/zOA2Cf60_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513874078943358987/zOA2Cf60_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:16:24 +0000 2022", "id": 1597036652592918528, "id_str": "1597036652592918528", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1339604339388649473, "id_str": "1339604339388649473", "name": "Paty Helena \ud83d\udca5\ud83c\udf93\ud83d\udd25\ud83c\udf6c\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "screen_name": "PatyHelena8", "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 455, "friends_count": 519, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Dec 17 16:12:42 +0000 2020", "favourites_count": 52356, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 19789, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1576370865184325632/edgvHm--_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1576370865184325632/edgvHm--_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:15:02 +0000 2022", "id": 1597036308668768257, "id_str": "1597036308668768257", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1211805479917125632, "id_str": "1211805479917125632", "name": "sami.exe \ud83e\udd0f\ud83e\udd0c", "screen_name": "esquecioqiapor", "location": "Florian\u00f3polis, Santa Cataria", "description": "quero dinheiro", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 232, "friends_count": 177, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Dec 31 00:25:30 +0000 2019", "favourites_count": 58424, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 33440, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1584654509300645888/8shqzVU4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1584654509300645888/8shqzVU4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1211805479917125632/1639524772", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:14:49 +0000 2022", "id": 1597036255945990144, "id_str": "1597036255945990144", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1562886634517176320, "id_str": "1562886634517176320", "name": "Med175", "screen_name": "Med1751", "location": "", "description": "Minha quarta conta, a minha primeira conta suspensa cm mais  de 7.800 seguidores, foi crueldade demais.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2519, "friends_count": 2814, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Aug 25 19:36:40 +0000 2022", "favourites_count": 4654, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4107, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1585058717816479748/kVipyGvw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1585058717816479748/kVipyGvw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1562886634517176320/1668603544", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:14:31 +0000 2022", "id": 1597036181283225600, "id_str": "1597036181283225600", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1003715113533272064, "id_str": "1003715113533272064", "name": "Jujulouvs \ud83d\udd78", "screen_name": "dudalouvs12", "location": "", "description": "Sou poeta e desenho, amor...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 77, "friends_count": 64, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Jun 04 19:08:25 +0000 2018", "favourites_count": 61633, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 20023, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1574204706955608064/FkOERisq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1574204706955608064/FkOERisq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1003715113533272064/1668554903", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:13:44 +0000 2022", "id": 1597035982855213056, "id_str": "1597035982855213056", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 5952632, "id_str": "5952632", "name": "Cassio", "screen_name": "dokbr", "location": "Brasil", "description": "Viver \u00e9 um ato pol\u00edtico.\n\n#HaddadGovernadorSP13\n#LulaPresidente13", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7141, "friends_count": 7230, "listed_count": 39, "created_at": "Fri May 11 06:57:02 +0000 2007", "favourites_count": 147132, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 71995, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFCC4D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1571435666025725954/tunkw6TF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1571435666025725954/tunkw6TF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/5952632/1666122093", "profile_link_color": "FA743E", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E0FF92", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:13:42 +0000 2022", "id": 1597035975922024448, "id_str": "1597035975922024448", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 784390236147224578, "id_str": "784390236147224578", "name": "\u2b50Filipe Brito & MEU PRESIDENTE \u00c9 LULA\ud83e\udd91", "screen_name": "Drakaryzzzz", "location": "Salvador/Ba", "description": "Opa, b\u00e3o?\n\nEu tinha uma bio cotoquinha, mas apaguei sem querer \ud83e\udd27*fung fung*\n\nNem tudo que eu gosto \u00e9 bom, nem tudo que \u00e9 bom eu gosto\n\nBHG", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 630, "friends_count": 4991, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Oct 07 13:49:40 +0000 2016", "favourites_count": 248964, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 90420, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1594509746236686337/yNItHn3p_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1594509746236686337/yNItHn3p_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/784390236147224578/1658865310", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:13:35 +0000 2022", "id": 1597035945143914496, "id_str": "1597035945143914496", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1102390053500829699, "id_str": "1102390053500829699", "name": "Marcia_Cruz13", "screen_name": "Cruz13Marcia", "location": "", "description": "Santista, Socialista e Petista \ud83d\ude09", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 336, "friends_count": 554, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Mar 04 02:07:24 +0000 2019", "favourites_count": 20770, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4684, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1102390768453459974/boGaevqq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102390768453459974/boGaevqq_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:12:39 +0000 2022", "id": 1597035708971352066, "id_str": "1597035708971352066", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1119238311690874882, "id_str": "1119238311690874882", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc31\u2077 frustado jogando Genshin", "screen_name": "taealex_", "location": "Jiang Cheng\ud83d\udc9c \u26a4", "description": "\u3164\u3164\u3164\u3164 I feel like the son of the sun \u2600\ufe0f", "url": "https://t.co/HGPkCshr26", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/HGPkCshr26", "expanded_url": "https://jiangalex.carrd.co/#", "display_url": "jiangalex.carrd.co/#", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1340, "friends_count": 1404, "listed_count": 19, "created_at": "Fri Apr 19 13:56:22 +0000 2019", "favourites_count": 176256, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 55853, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1580654332122365954/gLHrJJfh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1580654332122365954/gLHrJJfh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1119238311690874882/1665715792", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:11:22 +0000 2022", "id": 1597035387892817920, "id_str": "1597035387892817920", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 383503790, "id_str": "383503790", "name": "willian", "screen_name": "_willmrr", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "description": "Desde 1998 estragando tudo e decepcionando pessoas.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1481, "friends_count": 219, "listed_count": 6, "created_at": "Sun Oct 02 00:43:47 +0000 2011", "favourites_count": 23522, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 87187, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1559037773851525120/IKXRlJEi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1559037773851525120/IKXRlJEi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/383503790/1588807224", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:11:17 +0000 2022", "id": 1597035365034266624, "id_str": "1597035365034266624", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 874612400095469568, "id_str": "874612400095469568", "name": "A vida tem in\u00fameros lados", "screen_name": "C_doFer", "location": "", "description": "", "url": "https://t.co/pYUvkB93Fz", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pYUvkB93Fz", "expanded_url": "https://curiouscat.me/C_doFer", "display_url": "curiouscat.me/C_doFer", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 611, "friends_count": 696, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jun 13 13:00:20 +0000 2017", "favourites_count": 77221, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 16342, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1106687058951786497/_v1YdHTc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106687058951786497/_v1YdHTc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/874612400095469568/1513681540", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Mon Nov 28 01:11:04 +0000 2022", "id": 1597035312223772677, "id_str": "1597035312223772677", "full_text": "RT @choquei: \ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "choquei", "name": "CHOQUEI", "id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1592933392739405824, "id_str": "1592933392739405824", "name": "Tabata Matos", "screen_name": "TabataMatosTI", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6, "friends_count": 253, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Nov 16 17:31:54 +0000 2022", "favourites_count": 5156, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1592933492974821378/I2o-9k2u_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1592933492974821378/I2o-9k2u_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 00:20:00 +0000 2022", "id": 1597022459957739520, "id_str": "1597022459957739520", "full_text": "\ud83d\udea8CRISE: Bolsonaro e Michelle n\u00e3o tem onde morar em Bras\u00edlia ap\u00f3s o futuro ex-presidente deixar o cargo. \n\nCasal esta \u00e0 procura de uma casa para morar a partir de 1\u00ba de janeiro. Bolsonaro ainda n\u00e3o alugou qualquer im\u00f3vel. E faltam pouco mais de um m\u00eas para ele deixar o Alvorada.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 953378142198161409, "id_str": "953378142198161409", "name": "CHOQUEI", "screen_name": "choquei", "location": "", "description": "A sua fonte de not\u00edcias mais r\u00e1pida. Tudo sobre os acontecimentos mais recentes do Brasil e do mundo. Contato: assessoriachoquei@gmail.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2545891, "friends_count": 6515, "listed_count": 1099, "created_at": "Tue Jan 16 21:27:16 +0000 2018", "favourites_count": 2237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 20685, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430380672682807298/aXSRrkr3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/953378142198161409/1668875192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 10559, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 303, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}]}