{"quote_tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1598038608409395203"], "id": "1598038608409395203", "text": "RT @ganadevitoriapt: Travassos tamb\u00e9m defende o assassinato de eleitores de Lula. O militar est\u00e1 lotado no GSI (Gabinete de Seguran\u00e7a Insti\u2026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598034377120051202"], "id": "1598034377120051202", "text": "Travassos tamb\u00e9m defende o assassinato de eleitores de Lula. O militar est\u00e1 lotado no GSI (Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional) da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica), chefiado pelo general Augusto Heleno. ... - Veja mais em https://t.co/O9xwSZCWGs https://t.co/i18zgbhwuH"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598023010354892800"], "id": "1598023010354892800", "text": "Enqto as FFAA ficam omissas. J\u00e1 est\u00e3o agindo contra seus membros. https://t.co/Jfb7pQCHS7"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598021017599107072"], "id": "1598021017599107072", "text": "Imprensa lixo https://t.co/cWIIoUlDGy"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598018375795757063"], "id": "1598018375795757063", "text": "RT @microblogdoedi: #CadeiaNele"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598018330430148608"], "id": "1598018330430148608", "text": "ESTA MIDIA CHAMADA UOL, DEVERIA SER EXTINTA.. https://t.co/4ti71q3Ht8"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598016938202234882"], "id": "1598016938202234882", "text": "#CadeiaNele https://t.co/mbiUwyJCwE"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598013612014305285"], "id": "1598013612014305285", "text": "Vai vendo... Faz mais merda XAND\u00c3O, nunca te pedi nada. https://t.co/8okjOSKqbe"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598003920730992641"], "id": "1598003920730992641", "text": "Imprensa imunda corruPTa, s\u00e3o os verdadeiros c\u00e2ncer no pa\u00eds,\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd98\ud83c\udd98\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 FFAA \ud83d\udc48 https://t.co/UG4oBZRsyq https://t.co/k0sZRs62Gq"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598003491297169408"], "id": "1598003491297169408", "text": "Cadeia nele\u2026. \n*A DEMOCRACIA VAI VENCER ..* https://t.co/3kb45X4bAi"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597995000591450113"], "id": "1597995000591450113", "text": "\ud83c\udd98SALVEM NOSSA ALMA\ud83c\udd98 @jairbolsonaro @exercitooficial @marmilbr @fab_oficial  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Artigo 142\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/wwv5RLOQ1Y"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597994983818399744"], "id": "1597994983818399744", "text": "Essa imund\u00edcie de not\u00edcias chama o povo de golpista vai falir https://t.co/LCjSnuoL1V"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597991147674423297"], "id": "1597991147674423297", "text": "Vai ser deixado sozinho, vai tomar uma megafone puni\u00e7\u00e3o e ainda ser\u00e1 usado pelos chefes como exemplo de respeito \u00e0 CF/88. o ot*rio se Fdeu https://t.co/HqbWtdbpht"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597984831807586311"], "id": "1597984831807586311", "text": "Ditadura descarada https://t.co/rkWMBbW3SS"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597961629412470784"], "id": "1597961629412470784", "text": "Advogados do STF  representam o PT  Assim parece. https://t.co/U7tQuXBY6D"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597957061786357761"], "id": "1597957061786357761", "text": "https://t.co/Zrksmc9HTk https://t.co/yCTT3JjJKE"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597952743812890625"], "id": "1597952743812890625", "text": "RT @RenataEgd72: Cadeia para RONALDO RIBEIRO TRAVASSOS"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597952124679168006"], "id": "1597952124679168006", "text": "Vai brincando de golpista, vai milico. https://t.co/Q7YqVVXqbF"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597945376149213186"], "id": "1597945376149213186", "text": "Pode amea\u00e7ar? \nFalar em matar o presidente eleito?\nJ\u00e1 prenderam este senhor? https://t.co/V0lMv4BfeF"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597925120286552065"], "id": "1597925120286552065", "text": "Mau militar, deve responder por seus atos https://t.co/nJsm2JThwW"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597919826428989444"], "id": "1597919826428989444", "text": "https://t.co/zGBrLlCGd2"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597917846277083138"], "id": "1597917846277083138", "text": "Era s\u00f3 o que faltava agora oPT quer prender um Militar \nhttps://t.co/PC81K6qSBI"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597916484076204032"], "id": "1597916484076204032", "text": "Aereeeeeee!!!!! https://t.co/FgxJ5IJ3Gr"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597897474597085184"], "id": "1597897474597085184", "text": "Mandar um por um pra cadeia e TIRAR A MAMATA DE APOSENTADORIA ESPECIAL que sempre fica pra uma filha \"solteira\", essa gente tem que passar necessidade pra aprender a respeitar a lei... https://t.co/gArogFwQIu"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597896702564130817"], "id": "1597896702564130817", "text": "\u00c9 por isso que os pol\u00edticos n\u00e3o est\u00e3o nas manifesta\u00e7\u00f5es porque o 6TF est\u00e1 militando a institui\u00e7\u00e3o como departamento jur\u00eddico de partido. https://t.co/1Rhf7XEZ2M"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597805408345018368"], "id": "1597805408345018368", "text": "A\u00ed sim! https://t.co/aAAh81IBfi"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597790610408079360"], "id": "1597790610408079360", "text": "Valdir.alves@timwetech.com https://t.co/YCyipDc6oT"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597771277192024064"], "id": "1597771277192024064", "text": "Golpista merece cadeia. https://t.co/oHCvNi0I0g"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597767894426755072"], "id": "1597767894426755072", "text": "Cadeia \u00e9  pouco https://t.co/YA1GoePted"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597765022733987841"], "id": "1597765022733987841", "text": "Golpistas n\u00e3o passar\u00e3o https://t.co/zObwuRKVJF"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597762100885356546"], "id": "1597762100885356546", "text": "RT @RenataEgd72: Cadeia para RONALDO RIBEIRO TRAVASSOS"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597753377815134208"], "id": "1597753377815134208", "text": "Cadeia para RONALDO RIBEIRO TRAVASSOS https://t.co/sgu9rL0bZG"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597752916710154241"], "id": "1597752916710154241", "text": "Esse tem que ser exonerado e preso!!   O que falta? https://t.co/49dYnER38l"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597751867865731072"], "id": "1597751867865731072", "text": "Quero ver esse fudido na cadeia ~ mesmo que seja a do quartel https://t.co/eTrZL6mI2b"}]}