{"retweets": [{"created_at": "Wed Nov 30 20:40:05 +0000 2022", "id": 1598054279759400960, "id_str": "1598054279759400960", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1442864810031517698, "id_str": "1442864810031517698", "name": "P\u00e3ozinho", "screen_name": "SimoneRR9", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 27, "friends_count": 100, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Sep 28 14:54:21 +0000 2021", "favourites_count": 1335, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 758, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1518612206136438784/XJi09gCe_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518612206136438784/XJi09gCe_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1442864810031517698/1647001393", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 20:32:58 +0000 2022", "id": 1598052490163138560, "id_str": "1598052490163138560", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 387672266, "id_str": "387672266", "name": "Rosane Quintanilha", "screen_name": "QRosane", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "description": "", "url": "https://t.co/XRV8x04SKV", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XRV8x04SKV", "expanded_url": "http://rosanequintanilha.com", "display_url": "rosanequintanilha.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167, "friends_count": 55, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Oct 09 13:32:04 +0000 2011", "favourites_count": 89597, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 35238, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1038856341639651330/1gAxjr5c_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1038856341639651330/1gAxjr5c_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 20:25:51 +0000 2022", "id": 1598050700222951424, "id_str": "1598050700222951424", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2568943286, "id_str": "2568943286", "name": "radbel bruno de lima", "screen_name": "DeRadbel", "location": "Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1351, "friends_count": 1461, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jun 15 12:27:26 +0000 2014", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 19535, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1507848536926400518/wlwQ_qlX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1507848536926400518/wlwQ_qlX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2568943286/1413623813", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 20:21:44 +0000 2022", "id": 1598049662434676736, "id_str": "1598049662434676736", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1344399365964779523, "id_str": "1344399365964779523", "name": "Taylor BF TAEYEON \ud83d\udc9a \ud83d\udc25\ud83d\udc3b \ud83c\udf6d\ud83d\udc30\ud83d\udc51\ud83e\uddc1\ud83c\udf37 \ud83d\udc36\ud83e\uddc3 \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83e\uddcb\ud83e\udddb", "screen_name": "Taylorvazsccp1", "location": "", "description": "@TAEYEONsmtown\n\nhttps://t.co/gCDAVHgTWs\nele / dele \n (he)(him) transgender", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/gCDAVHgTWs", "expanded_url": "https://tvtime.com/r/1TC8g", "display_url": "tvtime.com/r/1TC8g", "indices": [16, 39]}]}}, "protected": false, "followers_count": 2899, "friends_count": 5000, "listed_count": 49, "created_at": "Wed Dec 30 21:46:16 +0000 2020", "favourites_count": 196035, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 190098, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1592730019616391168/j1Uy1TM5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1592730019616391168/j1Uy1TM5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1344399365964779523/1667829797", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 20:18:35 +0000 2022", "id": 1598048869694459906, "id_str": "1598048869694459906", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1137144308530851843, "id_str": "1137144308530851843", "name": "Francisco Marto de Moura", "screen_name": "MartoMoura", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4, "friends_count": 44, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jun 07 23:48:25 +0000 2019", "favourites_count": 21, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1172, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 20:13:35 +0000 2022", "id": 1598047611512315904, "id_str": "1598047611512315904", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3908206282, "id_str": "3908206282", "name": "Marcelo .", "screen_name": "marcelomnjj", "location": "Itatiaia, Penedo Brasil .", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2787, "friends_count": 4825, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Oct 09 10:39:50 +0000 2015", "favourites_count": 95325, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 18709, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1161452249790504960/CjJZ7sRR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1161452249790504960/CjJZ7sRR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3908206282/1565746827", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 19:56:11 +0000 2022", "id": 1598043231757164545, "id_str": "1598043231757164545", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 960580828316209152, "id_str": "960580828316209152", "name": "Maria Cristina Zanetti Luizetto", "screen_name": "crisluizetto", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 179, "friends_count": 142, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Feb 05 18:28:11 +0000 2018", "favourites_count": 10459, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 8409, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/960584283692896257/fRyiqGPt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/960584283692896257/fRyiqGPt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/960580828316209152/1527418120", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 19:53:32 +0000 2022", "id": 1598042565760397312, "id_str": "1598042565760397312", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1093997476158283779, "id_str": "1093997476158283779", "name": "jose henrique ribeiro", "screen_name": "josehen21249442", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 513, "friends_count": 366, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Feb 08 22:18:18 +0000 2019", "favourites_count": 94513, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 23392, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1093997901787947008/a27FG4Eq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093997901787947008/a27FG4Eq_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 19:31:38 +0000 2022", "id": 1598037054700793856, "id_str": "1598037054700793856", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1076217471944847360, "id_str": "1076217471944847360", "name": "Vladimir D. Micheletti", "screen_name": "vladiMicheletti", "location": "Piracicaba, Brasil", "description": "Economista, Marxista, anti-Freud e contra a psiquiatria - pra que / quem serve a psiquiatria? S\u00f3 Georg Simmel (e a Lei do Valor) salvam\u2019 .vlamiche2@outlook.com", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3107, "friends_count": 4934, "listed_count": 3, "created_at": "Fri Dec 21 20:46:55 +0000 2018", "favourites_count": 57414, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 54296, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1110988541729914880/9qBRIFY__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1110988541729914880/9qBRIFY__normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 19:31:18 +0000 2022", "id": 1598036970311389184, "id_str": "1598036970311389184", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1475992208960630785, "id_str": "1475992208960630785", "name": "Lindomar Oliveira", "screen_name": "lindomar1901", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 44, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Dec 29 00:49:53 +0000 2021", "favourites_count": 611, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 407, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1475992436258263045/BZBOy_Qz_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1475992436258263045/BZBOy_Qz_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 19:28:03 +0000 2022", "id": 1598036153919500288, "id_str": "1598036153919500288", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1085638747167866880, "id_str": "1085638747167866880", "name": "Cassia Luzia Zerbinatti Camargo", "screen_name": "LuziaZerbinatti", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 55, "friends_count": 550, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jan 16 20:43:42 +0000 2019", "favourites_count": 63914, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3949, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1593024517101830150/1Y8ICS0A_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1593024517101830150/1Y8ICS0A_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 19:20:28 +0000 2022", "id": 1598034245532147712, "id_str": "1598034245532147712", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1181260562208043009, "id_str": "1181260562208043009", "name": "Malu Nascimento", "screen_name": "MaluNas06764818", "location": "Curitiba, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 336, "friends_count": 758, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Oct 07 17:31:04 +0000 2019", "favourites_count": 30233, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 14387, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1181261962082230272/DVQflFWs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1181261962082230272/DVQflFWs_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 19:19:59 +0000 2022", "id": 1598034123981205504, "id_str": "1598034123981205504", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1292570309883768832, "id_str": "1292570309883768832", "name": "Irene Ravache Rodrigues", "screen_name": "IreneRavacheRo5", "location": "Jana\u00faba, Brasil", "description": "Apenas uma alma viajante observando as paisagens por onde passo nesse meu caminhar.\nAntifascista!!!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1286, "friends_count": 1998, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Aug 09 21:16:06 +0000 2020", "favourites_count": 15721, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17971, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1375543788857331717/Uea_9FU0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375543788857331717/Uea_9FU0_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 19:19:10 +0000 2022", "id": 1598033916904210432, "id_str": "1598033916904210432", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 881626285285527552, "id_str": "881626285285527552", "name": "Siza Mara Alves", "screen_name": "SizaAlves", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "description": "Profissional de Marketing.\nJuntos pela Democracia", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 171, "friends_count": 372, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jul 02 21:31:01 +0000 2017", "favourites_count": 50027, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4798, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1155909080600469504/uakvawBf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1155909080600469504/uakvawBf_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 19:18:55 +0000 2022", "id": 1598033855600291840, "id_str": "1598033855600291840", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 68000078, "id_str": "68000078", "name": "Giupsico \u270c\ufe0f", "screen_name": "giugiu38", "location": "S\u00e3o Paulo", "description": "#vivalavida", "url": "https://t.co/NXiHQrC5rq", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/NXiHQrC5rq", "expanded_url": "http://www.giupsico.com.br", "display_url": "giupsico.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 138, "friends_count": 807, "listed_count": 2, "created_at": "Sat Aug 22 22:26:20 +0000 2009", "favourites_count": 35473, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 10770, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1584519247627264000/w2svJ1n1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1584519247627264000/w2svJ1n1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68000078/1586708710", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 19:09:42 +0000 2022", "id": 1598031533700677633, "id_str": "1598031533700677633", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1248801403973353472, "id_str": "1248801403973353472", "name": "nana", "screen_name": "najaeger", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1441, "friends_count": 1454, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Apr 11 02:34:13 +0000 2020", "favourites_count": 20089, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 20306, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1585381585909604352/Jg7APdkZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1585381585909604352/Jg7APdkZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1248801403973353472/1666819411", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 19:07:53 +0000 2022", "id": 1598031076571680769, "id_str": "1598031076571680769", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1580716383914147840, "id_str": "1580716383914147840", "name": "neusira", "screen_name": "neusira3", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "description": "n\u00e3o mexa no meu sil\u00eancio se n\u00e3o souber lidar com o meu barulho!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 374, "friends_count": 395, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Oct 14 00:27:55 +0000 2022", "favourites_count": 10796, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1353, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1595871409863069703/7ZpCRpRT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1595871409863069703/7ZpCRpRT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1580716383914147840/1668820330", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 19:05:59 +0000 2022", "id": 1598030601223036931, "id_str": "1598030601223036931", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 747201864, "id_str": "747201864", "name": "Lenir Sacco", "screen_name": "LenirSacco", "location": "Florianopolis", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 27, "friends_count": 42, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Aug 09 13:09:34 +0000 2012", "favourites_count": 2777, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2136, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/483060612344610816/ExA2f4R1_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/483060612344610816/ExA2f4R1_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 19:05:50 +0000 2022", "id": 1598030563423973377, "id_str": "1598030563423973377", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1581809590286565381, "id_str": "1581809590286565381", "name": "Lu em Copa \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\ud83c\udf1f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "0utraLu", "location": "Aveiro, Portugal", "description": "\ud83d\udcbb UI UX Designer\n\ud83d\udc08\u200d\u2b1b Viciada em tatuagem\n\ud83c\udf8e Respiradora de anime\n\ud83c\udfae Gamer de uns 5 jogos e\n\ud83c\udfac Cr\u00edtica de filme de sess\u00e3o da tarde", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9, "friends_count": 51, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Oct 17 00:49:44 +0000 2022", "favourites_count": 3390, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1228, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1596258430603370503/V6XL9xlJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1596258430603370503/V6XL9xlJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1581809590286565381/1669412777", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 19:05:23 +0000 2022", "id": 1598030448093192192, "id_str": "1598030448093192192", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 67860334, "id_str": "67860334", "name": "F\u00e3 do Belchior e Eleitora do Lula", "screen_name": "helenaesimon", "location": "Estado do Rio de Janeiro", "description": "\ud83c\udfb5Aqui os mortos s\u00e3o bons Pois n\u00e3o atrapalham nada N\u00e3o comem o p\u00e3o dos vivos Nem ocupam lugar na estrada \ud83c\udfb5(aguap\u00e9s-Belchior e Fagner)", "url": "https://t.co/zwdyXoNQrK", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/zwdyXoNQrK", "expanded_url": "http://www.youtube.com/watch?v=3ZBDkLpRw1U", "display_url": "youtube.com/watch?v=3ZBDkL\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3759, "friends_count": 4937, "listed_count": 3, "created_at": "Sat Aug 22 10:08:51 +0000 2009", "favourites_count": 146384, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 89939, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1562547377252229120/O4Qui0ls_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1562547377252229120/O4Qui0ls_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/67860334/1586006092", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 19:05:21 +0000 2022", "id": 1598030438261399553, "id_str": "1598030438261399553", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1300310350689177600, "id_str": "1300310350689177600", "name": "JAISON MELO", "screen_name": "jaisonmelo981", "location": "", "description": "@loudgg \ud83d\udc9a\ud83d\udc9ae @sportclubinternacional\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 106, "friends_count": 618, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Aug 31 05:52:25 +0000 2020", "favourites_count": 80540, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6871, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1585077063790256130/IREMkQkv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1585077063790256130/IREMkQkv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1300310350689177600/1619483172", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 19:03:59 +0000 2022", "id": 1598030096920907776, "id_str": "1598030096920907776", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1241504110677045248, "id_str": "1241504110677045248", "name": "Dequinha1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf08\ud83d\ude0f", "screen_name": "Deborah08011721", "location": "", "description": "Alegre,Geminiana,flamenguista...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 74, "friends_count": 332, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Mar 21 23:17:19 +0000 2020", "favourites_count": 79459, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 56633, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1593306583848681474/HN24-mzG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1593306583848681474/HN24-mzG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1241504110677045248/1645763144", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 19:03:27 +0000 2022", "id": 1598029963399409664, "id_str": "1598029963399409664", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1588663383783575558, "id_str": "1588663383783575558", "name": "Samuel Zanferdini", "screen_name": "SamuelZanferdi2", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 39, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Nov 04 22:44:14 +0000 2022", "favourites_count": 962, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 337, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 18:49:54 +0000 2022", "id": 1598026550854979584, "id_str": "1598026550854979584", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2730879454, "id_str": "2730879454", "name": "alex alves", "screen_name": "alexalvesdoss12", "location": "Aracaj\u00fa ", "description": "vivo de amores e de cores para tornar a vida mais divertida e descontra\u00edda. ..", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1292, "friends_count": 1919, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Aug 01 16:47:26 +0000 2014", "favourites_count": 170946, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 70720, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1068366443270586369/I6AT0Mup_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1068366443270586369/I6AT0Mup_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2730879454/1406912712", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 18:46:54 +0000 2022", "id": 1598025795947343872, "id_str": "1598025795947343872", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1500930417330896903, "id_str": "1500930417330896903", "name": "Marlon Macedo", "screen_name": "MarlonM12451120", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 79, "friends_count": 338, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Mar 07 20:24:54 +0000 2022", "favourites_count": 11178, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17436, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1557779589023383552/weWmisUc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1557779589023383552/weWmisUc_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 18:41:03 +0000 2022", "id": 1598024326346936322, "id_str": "1598024326346936322", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 58125387, "id_str": "58125387", "name": "Gabriela", "screen_name": "GabiCipriano", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "description": "Talvez", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2778, "friends_count": 397, "listed_count": 25, "created_at": "Sun Jul 19 04:50:50 +0000 2009", "favourites_count": 8157, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 189690, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1096798313108725760/vFrtLjx-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1096798313108725760/vFrtLjx-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/58125387/1550431322", "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "580C9E", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 18:35:59 +0000 2022", "id": 1598023050720841728, "id_str": "1598023050720841728", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 917974344, "id_str": "917974344", "name": "Rossana Macedo", "screen_name": "rlmareso", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 21, "friends_count": 36, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Nov 01 01:02:27 +0000 2012", "favourites_count": 5213, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3316, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2964008259/58443b8f521141d2509cf8ce27cf7907_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2964008259/58443b8f521141d2509cf8ce27cf7907_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 18:27:44 +0000 2022", "id": 1598020975122993152, "id_str": "1598020975122993152", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 95630337, "id_str": "95630337", "name": "Tania ANTIFA \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bruxa da Ilha", "screen_name": "trudebom", "location": "P\u00e2ntano do Sul", "description": "Picanha, Cerveja e Lula 2022", "url": "https://t.co/KUlONHpaAj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/KUlONHpaAj", "expanded_url": "http://informaocientfica.blogspot.com/", "display_url": "informaocientfica.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5604, "friends_count": 3305, "listed_count": 14, "created_at": "Wed Dec 09 11:50:39 +0000 2009", "favourites_count": 473324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 178399, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "352726", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1595202260669177857/GNfVHUCI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1595202260669177857/GNfVHUCI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/95630337/1632136570", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "829D5E", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 18:25:18 +0000 2022", "id": 1598020359349243907, "id_str": "1598020359349243907", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1194676773612597249, "id_str": "1194676773612597249", "name": "Evandro DS\u1160\u1160\u1160", "screen_name": "Evandro73605650", "location": "Diadema, Brasil", "description": "Sou curioso", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 44, "friends_count": 325, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Nov 13 18:02:10 +0000 2019", "favourites_count": 57908, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 37250, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1580622048304500752/CDbo52oC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1580622048304500752/CDbo52oC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1194676773612597249/1643589030", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 18:15:33 +0000 2022", "id": 1598017907174576129, "id_str": "1598017907174576129", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2228979661, "id_str": "2228979661", "name": "Bruno Mendes", "screen_name": "turmadente", "location": "Coronel Fabriciano", "description": "P\u00e1gina oficial do programa humor\u00edstico Os Caipir\u00f5es no Youtube. Divirta-se com a gente!", "url": "https://t.co/EMaqj9wbVc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/EMaqj9wbVc", "expanded_url": "http://www.youtube.com/oscaipiroes", "display_url": "youtube.com/oscaipiroes", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 365, "friends_count": 808, "listed_count": 2, "created_at": "Tue Dec 03 23:13:33 +0000 2013", "favourites_count": 10676, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 11165, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1539409615686971393/2muKkgU__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1539409615686971393/2muKkgU__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2228979661/1647806864", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 18:13:29 +0000 2022", "id": 1598017386036482048, "id_str": "1598017386036482048", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1273949815005687809, "id_str": "1273949815005687809", "name": "Jonas Oliveira", "screen_name": "oliveira_jonas7", "location": "Portugal", "description": "Ocupado, mas tamb\u00e9m estou no Twitter\nO desapego \u00e9 certamente a ess\u00eancia do caminho.\n\"O mundo \u00e9 para quem nasce para o conquistar.\"(F.P.)\ud83d\udd31", "url": "https://t.co/Jy7mAQIVmI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Jy7mAQIVmI", "expanded_url": "https://www.linkedin.com/mwlite/in/jonas-oliveira-62a66a85", "display_url": "linkedin.com/mwlite/in/jona\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2230, "friends_count": 2929, "listed_count": 2, "created_at": "Fri Jun 19 12:05:17 +0000 2020", "favourites_count": 47060, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 35288, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1351721504149483520/QIOv67XP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351721504149483520/QIOv67XP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1273949815005687809/1613058819", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 18:06:07 +0000 2022", "id": 1598015531277512704, "id_str": "1598015531277512704", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1586408280959614976, "id_str": "1586408280959614976", "name": "lovka \ud83c\udf70", "screen_name": "lovkakaosil", "location": "", "description": "aeiou \u2b50\nMale intp\nRudolf simp\nnerd", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 31, "friends_count": 47, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Oct 29 17:23:41 +0000 2022", "favourites_count": 19739, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 11189, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1589000857382682625/3KMmBOQ0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1589000857382682625/3KMmBOQ0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1586408280959614976/1668016326", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 18:03:13 +0000 2022", "id": 1598014803616083969, "id_str": "1598014803616083969", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4853761263, "id_str": "4853761263", "name": "Jo\u00e3o Batista Ayres", "screen_name": "ayres_batista", "location": "Fortaleza, Brasil", "description": "Consultor Financeiro e Advogado.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 317, "friends_count": 320, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jan 27 15:18:02 +0000 2016", "favourites_count": 29674, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 13302, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1493214151963029504/sOJpUuQW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1493214151963029504/sOJpUuQW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4853761263/1642568206", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 18:01:10 +0000 2022", "id": 1598014288202936321, "id_str": "1598014288202936321", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1483480798279966720, "id_str": "1483480798279966720", "name": "liz", "screen_name": "lizmorais6", "location": "", "description": "As batidas do seu cora\u00e7\u00e3o fazem meu mundo girar mais r\u00e1pido!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10, "friends_count": 21, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jan 18 16:46:18 +0000 2022", "favourites_count": 4359, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1996, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1483481515409518601/2QLXc5OW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1483481515409518601/2QLXc5OW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1483480798279966720/1642524529", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 17:59:26 +0000 2022", "id": 1598013851660062720, "id_str": "1598013851660062720", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1216451889514065920, "id_str": "1216451889514065920", "name": "Inovacao143", "screen_name": "Inovacao1431", "location": "Manaus - AM.", "description": "A Inova\u00e7\u00e3o come\u00e7a aqui.", "url": "https://t.co/NyyZNfljUv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/NyyZNfljUv", "expanded_url": "https://linktr.ee/inovacao143", "display_url": "linktr.ee/inovacao143", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3, "friends_count": 7, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jan 12 20:08:49 +0000 2020", "favourites_count": 1265, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1117, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1236675095021735941/ktimMYB3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236675095021735941/ktimMYB3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1216451889514065920/1583681295", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 17:56:55 +0000 2022", "id": 1598013219519746048, "id_str": "1598013219519746048", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1481758199917256704, "id_str": "1481758199917256704", "name": "carlos machado", "screen_name": "carlosrsmachado", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11, "friends_count": 83, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jan 13 22:41:51 +0000 2022", "favourites_count": 3004, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2637, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1592510602110451717/J5pnCNek_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1592510602110451717/J5pnCNek_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1481758199917256704/1668519068", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 17:53:55 +0000 2022", "id": 1598012464729583616, "id_str": "1598012464729583616", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1145823444078125057, "id_str": "1145823444078125057", "name": "NILCE CAMPOS", "screen_name": "nilce_arruda", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 30, "friends_count": 262, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Jul 01 22:36:12 +0000 2019", "favourites_count": 28897, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 9536, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1145824150264659968/ENMlGlXe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145824150264659968/ENMlGlXe_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 17:49:42 +0000 2022", "id": 1598011400575602688, "id_str": "1598011400575602688", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1467311812450439171, "id_str": "1467311812450439171", "name": "Juliano", "screen_name": "Juliano49_CRF", "location": "Santana de Parna\u00edba, Brasil", "description": "Fam\u00edlia, trabalho, amigos, m\u00fasica, futebol e as vezes pol\u00edtica.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 96, "friends_count": 97, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Dec 05 01:57:25 +0000 2021", "favourites_count": 58604, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 45656, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1513536340356472838/N94LeQu5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513536340356472838/N94LeQu5_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 17:43:22 +0000 2022", "id": 1598009807168221184, "id_str": "1598009807168221184", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1561807447655956481, "id_str": "1561807447655956481", "name": "Jeferson", "screen_name": "Jefersonvtr013", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17, "friends_count": 115, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Aug 22 20:08:24 +0000 2022", "favourites_count": 5988, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2929, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 17:33:58 +0000 2022", "id": 1598007442758959104, "id_str": "1598007442758959104", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1451222567726075904, "id_str": "1451222567726075904", "name": "natanael ribeiro", "screen_name": "natanae51411128", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8, "friends_count": 98, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Oct 21 16:23:46 +0000 2021", "favourites_count": 13982, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7793, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1451222693282557961/TqX7iu2O_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1451222693282557961/TqX7iu2O_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 17:32:13 +0000 2022", "id": 1598007003850604544, "id_str": "1598007003850604544", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1524950512788979723, "id_str": "1524950512788979723", "name": "lah \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc6", "screen_name": "laisccpx", "location": "", "description": "hip\u00f3crita que odeia hipocrisia", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2160, "friends_count": 2892, "listed_count": 0, "created_at": "Fri May 13 03:12:00 +0000 2022", "favourites_count": 69728, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 41287, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1595945529929875463/pPcIadcC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1595945529929875463/pPcIadcC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1524950512788979723/1663266416", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 17:31:50 +0000 2022", "id": 1598006904823091200, "id_str": "1598006904823091200", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 330967960, "id_str": "330967960", "name": "EDIA", "screen_name": "ediiaa", "location": "Salvador -Bahia", "description": "#LulaOficial.Fora golpistas. Por um Brasil com justi\u00e7a social.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3229, "friends_count": 2441, "listed_count": 26, "created_at": "Thu Jul 07 12:56:44 +0000 2011", "favourites_count": 586, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 521419, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1568562349170167809/GVQDcVIj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1568562349170167809/GVQDcVIj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/330967960/1662809319", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 17:28:38 +0000 2022", "id": 1598006102440161280, "id_str": "1598006102440161280", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 39590748, "id_str": "39590748", "name": "Rabbony Santos", "screen_name": "rabbony", "location": "Natal, RN - Brasil", "description": "Bacharel em Sistemas de informa\u00e7\u00e3o, empregado, pai de pets, confeiteiro nas horas vagas e apaixonado por fotografia", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 213, "friends_count": 1028, "listed_count": 3, "created_at": "Tue May 12 20:42:15 +0000 2009", "favourites_count": 30212, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1521627677056188417/DIJD_m1p_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521627677056188417/DIJD_m1p_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/39590748/1548171720", "profile_link_color": "3572BD", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 17:25:24 +0000 2022", "id": 1598005287046504449, "id_str": "1598005287046504449", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1559253713654583299, "id_str": "1559253713654583299", "name": "Ogum de Lei", "screen_name": "LeiOgum", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6, "friends_count": 0, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Aug 15 19:01:15 +0000 2022", "favourites_count": 2443, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2097, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1559255541163098112/JTcOwLH6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1559255541163098112/JTcOwLH6_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 17:23:00 +0000 2022", "id": 1598004684198793216, "id_str": "1598004684198793216", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1589830047610937349, "id_str": "1589830047610937349", "name": "L\u00e9o Vaz", "screen_name": "Vaz_Leov", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6, "friends_count": 213, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Nov 08 04:01:00 +0000 2022", "favourites_count": 2941, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 490, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1589830319162753026/igJE0FFD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1589830319162753026/igJE0FFD_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 17:21:16 +0000 2022", "id": 1598004246565523456, "id_str": "1598004246565523456", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 291927623, "id_str": "291927623", "name": "fa\u00e7o o melhor para n\u00e3o passar vergonha", "screen_name": "RamonAlldash12", "location": "brazil", "description": "\u2604\ufe0f\u2604\ufe0f\u2604\ufe0f", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 50, "friends_count": 332, "listed_count": 1, "created_at": "Mon May 02 20:53:20 +0000 2011", "favourites_count": 70005, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5509, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1487193031874953217/kPlGPSM6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1487193031874953217/kPlGPSM6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/291927623/1643409362", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 17:18:19 +0000 2022", "id": 1598003503066382341, "id_str": "1598003503066382341", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 41322285, "id_str": "41322285", "name": "Antonio Souza \ud83d\udd25\ud83d\udd25.. \ud83c\udf6e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83c\udfca\ud83c\udfca\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfd6", "screen_name": "ajrs220245", "location": "Recife, Brasil", "description": "#LulaNoPrimeiroTurno. *Amanh\u00e3 h\u00e1 de ser outro dia...* #ForaBolsonaro acabou", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4968, "friends_count": 5465, "listed_count": 1, "created_at": "Wed May 20 08:37:27 +0000 2009", "favourites_count": 25629, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 77581, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1503726205899530240/PxHNGKCr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1503726205899530240/PxHNGKCr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/41322285/1648667570", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 17:18:07 +0000 2022", "id": 1598003453267423234, "id_str": "1598003453267423234", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1575925188100870146, "id_str": "1575925188100870146", "name": "Roberto Paulo", "screen_name": "Robertopaulocrz", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 72, "friends_count": 550, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Sep 30 19:07:13 +0000 2022", "favourites_count": 5906, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4265, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579802215568609281/d_bG0MS7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579802215568609281/d_bG0MS7_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 17:11:22 +0000 2022", "id": 1598001755597725696, "id_str": "1598001755597725696", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1245453485958672393, "id_str": "1245453485958672393", "name": "lula 13", "screen_name": "andrea_candeias", "location": "Mucuri, Brasil", "description": "dedica\u00e7\u00e3o total a Tays Reis e Biel \u2600\ufe0f\ud83e\udd85\ud83c\udf61", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4032, "friends_count": 4524, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Apr 01 20:50:31 +0000 2020", "favourites_count": 129313, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 41136, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1587835036618919939/GNxyPqKD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587835036618919939/GNxyPqKD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1245453485958672393/1602365927", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 17:05:12 +0000 2022", "id": 1598000203008647169, "id_str": "1598000203008647169", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1254115979568844800, "id_str": "1254115979568844800", "name": "erenatasp", "screen_name": "erenatasp1", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17, "friends_count": 121, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Apr 25 18:32:28 +0000 2020", "favourites_count": 52653, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 8610, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1369124555747426311/3D1MZDyd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369124555747426311/3D1MZDyd_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 17:04:29 +0000 2022", "id": 1598000022083469312, "id_str": "1598000022083469312", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1596172854940368899, "id_str": "1596172854940368899", "name": "Luiz Silva", "screen_name": "LuizLsilva13", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "description": "F\u00e9 em Deus e meu s\u00e3o Jorge guerreiro salve salve", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 92, "friends_count": 97, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Nov 25 16:04:25 +0000 2022", "favourites_count": 473, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 594, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1596195268491452418/duQ5eZR-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1596195268491452418/duQ5eZR-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1596172854940368899/1669397617", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 17:00:16 +0000 2022", "id": 1597998961876701185, "id_str": "1597998961876701185", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1013595389528768514, "id_str": "1013595389528768514", "name": "Augusto Viglioni", "screen_name": "AugustoViglioni", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "description": "Torcedor do Galo", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 78, "friends_count": 277, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Jul 02 01:29:07 +0000 2018", "favourites_count": 81247, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 42150, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1472746424521703427/3nOyCqGp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1472746424521703427/3nOyCqGp_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 16:59:52 +0000 2022", "id": 1597998860496166916, "id_str": "1597998860496166916", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115765976, "id_str": "115765976", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9Nancy Nunes\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "screen_name": "missnancynunes", "location": "Curralinho Par\u00e1 Brasil ", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 India Guerreira de Curralinho Maraj\u00f3 - Professora Mestra e Dra em Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o.Mission\u00e1ria. Brasile\u00f1a y medio Rancagua. Viva Brasil. Viva Chile\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "url": "https://t.co/cKkacy6EpO", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/cKkacy6EpO", "expanded_url": "http://nancynunes.blogspot.com", "display_url": "nancynunes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4746, "friends_count": 4702, "listed_count": 4, "created_at": "Fri Feb 19 21:40:12 +0000 2010", "favourites_count": 154579, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 91639, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1529125788796260353/KAD1N--6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1529125788796260353/KAD1N--6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115765976/1566763202", "profile_link_color": "038543", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 16:58:49 +0000 2022", "id": 1597998594682146816, "id_str": "1597998594682146816", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4639268897, "id_str": "4639268897", "name": "Luiz carlos", "screen_name": "Luizcar20598106", "location": "", "description": "Brasileiro, Antirracista e Antifacista.                 \n.\n.\nQue a injusti\u00e7a nunca prevale\u00e7a.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1210, "friends_count": 1186, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Dec 29 04:12:02 +0000 2015", "favourites_count": 140989, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 58082, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1577106999820648454/3rpBYxX6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1577106999820648454/3rpBYxX6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4639268897/1659059149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 16:52:28 +0000 2022", "id": 1597996999168897025, "id_str": "1597996999168897025", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 802129345699577856, "id_str": "802129345699577856", "name": "M4rcelez4 M4rques", "screen_name": "M4rc3loM4rqu3s", "location": "Distrito Federal, Brasil", "description": "Professor\nSeedf", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 27, "friends_count": 206, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Nov 25 12:38:33 +0000 2016", "favourites_count": 1826, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 802, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1596721328358318080/_iSgPVcz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1596721328358318080/_iSgPVcz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/802129345699577856/1633232812", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 16:50:47 +0000 2022", "id": 1597996574634029058, "id_str": "1597996574634029058", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 126122357, "id_str": "126122357", "name": "Romulo Flores", "screen_name": "romulo_flores", "location": "Dublin- IRL", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 209, "friends_count": 1013, "listed_count": 2, "created_at": "Wed Mar 24 22:25:19 +0000 2010", "favourites_count": 78702, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 47513, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/988828043018895360/Fm9xWIXP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/988828043018895360/Fm9xWIXP_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 16:50:00 +0000 2022", "id": 1597996376973275136, "id_str": "1597996376973275136", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1266382233029525504, "id_str": "1266382233029525504", "name": "Renato Lima", "screen_name": "RenatoL69002921", "location": "Uberaba, Brasil", "description": "Atl\u00e9tico Mineiro \ud83d\udc14\ud83d\udc14\ud83d\udc14Harley DavidsonFat Boy \u2708\ufe0f\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddff\ud83c\udde6Engeheiro Civil \ud83c\udfe0\ud83e\uddf1", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 491, "friends_count": 815, "listed_count": 0, "created_at": "Fri May 29 14:54:01 +0000 2020", "favourites_count": 169766, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2787, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1274687552268746753/hSUmSk_I_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274687552268746753/hSUmSk_I_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 16:48:18 +0000 2022", "id": 1597995952203214848, "id_str": "1597995952203214848", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1148684745401872385, "id_str": "1148684745401872385", "name": "Marcos Sem Censura", "screen_name": "MarcosCensura", "location": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil", "description": "Democr\u00e1tico, ANTIBOZO, BOZOF\u00d3BICO E SEM CENSURA.\nCENSURA NUNCA MAIS.\nFASCISMO NUNCA MAIS.\nDITADURA NUNCA MAIS\nAGORA \u00c9 LULA 13 PRESIDENTE.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1487, "friends_count": 3280, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Jul 09 20:05:59 +0000 2019", "favourites_count": 33790, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 38547, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1596974050676441090/6mAHH6VP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1596974050676441090/6mAHH6VP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1148684745401872385/1650246856", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 16:47:54 +0000 2022", "id": 1597995849073627136, "id_str": "1597995849073627136", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 807000476877262848, "id_str": "807000476877262848", "name": "Wilson Neves Junior.", "screen_name": "WilsonNevesJun1", "location": "Belo Horizonte MG - Brasil.", "description": "\"...o que jamais algu\u00e9m pensou que podia acontecer, foi isso o que Deus preparou para aqueles que O amam\" 1 Cor\u00edntios 2.9.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 30, "friends_count": 140, "listed_count": 3, "created_at": "Thu Dec 08 23:14:41 +0000 2016", "favourites_count": 6514, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 11931, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1013008534840250368/JbSEap8y_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1013008534840250368/JbSEap8y_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/807000476877262848/1481711371", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 16:45:58 +0000 2022", "id": 1597995363948187650, "id_str": "1597995363948187650", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 44757797, "id_str": "44757797", "name": "Rod Max", "screen_name": "Rodrace", "location": "Santos - Brasil", "description": "Leitor e Palpiteiro.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 138, "friends_count": 401, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jun 04 23:18:42 +0000 2009", "favourites_count": 86014, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 58898, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1145642874006122496/zjYUW3q3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145642874006122496/zjYUW3q3_normal.jpg", "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "050404", "profile_sidebar_fill_color": "877777", "profile_text_color": "4A4545", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 16:44:26 +0000 2022", "id": 1597994976943951872, "id_str": "1597994976943951872", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 222866229, "id_str": "222866229", "name": "Rafael", "screen_name": "Mandrak90", "location": "Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 114, "friends_count": 245, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Dec 04 17:54:51 +0000 2010", "favourites_count": 22076, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13111, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1270380812509368323/Ca36L8Lc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1270380812509368323/Ca36L8Lc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/222866229/1650656300", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 16:39:37 +0000 2022", "id": 1597993763355652097, "id_str": "1597993763355652097", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1584536965420126209, "id_str": "1584536965420126209", "name": "Um Avatar", "screen_name": "conrado_magda", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18, "friends_count": 50, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Oct 24 13:28:12 +0000 2022", "favourites_count": 6104, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5681, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1596317153640292353/rPlbyX62_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1596317153640292353/rPlbyX62_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 16:37:03 +0000 2022", "id": 1597993120536621058, "id_str": "1597993120536621058", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1302963075675574288, "id_str": "1302963075675574288", "name": "VITOR H ALMEIDA", "screen_name": "VITORHALMEIDA2", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Engenheiro Civil Calculista, per\u00edcia, inspe\u00e7\u00e3o predial, esquerdista, socialista, ecologia, direitos humanos, filosofia e progressista.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 483, "friends_count": 661, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Sep 07 13:33:28 +0000 2020", "favourites_count": 5384, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4202, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1562920004596781056/B-J1sKEM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1562920004596781056/B-J1sKEM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1302963075675574288/1635453720", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 16:34:16 +0000 2022", "id": 1597992419269582849, "id_str": "1597992419269582849", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1544309055438655489, "id_str": "1544309055438655489", "name": "Edna Marta de Jesus", "screen_name": "EdnaMartadeJes4", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 385, "friends_count": 621, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jul 05 13:16:47 +0000 2022", "favourites_count": 40166, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 27552, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1544309316664102913/DOlx9QCi_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1544309316664102913/DOlx9QCi_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 16:33:10 +0000 2022", "id": 1597992140969496576, "id_str": "1597992140969496576", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1575961333421457428, "id_str": "1575961333421457428", "name": "Alice Alves", "screen_name": "AliceAl55397488", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 27, "friends_count": 29, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Sep 30 21:31:29 +0000 2022", "favourites_count": 21100, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12118, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1575961556885639170/oLZTFkWd_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1575961556885639170/oLZTFkWd_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 16:29:37 +0000 2022", "id": 1597991248123789313, "id_str": "1597991248123789313", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1357344762479538180, "id_str": "1357344762479538180", "name": "F\u00eanix \ud83d\udc08\ud83d\udc08\ud83d\udc08 (reserva)", "screen_name": "FENIX59067960", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 236, "friends_count": 383, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Feb 04 15:07:46 +0000 2021", "favourites_count": 8830, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7833, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1357345310297624582/Py_vflJy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357345310297624582/Py_vflJy_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 16:28:19 +0000 2022", "id": 1597990922033430528, "id_str": "1597990922033430528", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 320901403, "id_str": "320901403", "name": "Marcelo Castro \ud83e\udd8a\ud83c\udf35", "screen_name": "CelloCastro", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "description": "\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf93 Bacharel em Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o (UNA)\nAmor @Cruzeiro | Pasi\u00f3n @FCBarcelona\u300aA mente que se abre a uma nova id\u00e9ia jamais volta ao seu tamanho original\u300b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 685, "friends_count": 941, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jun 20 18:19:38 +0000 2011", "favourites_count": 227831, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 104558, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C1C1EB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1244218545719910400/AqHm__ze_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244218545719910400/AqHm__ze_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/320901403/1664827118", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 16:25:19 +0000 2022", "id": 1597990165166727174, "id_str": "1597990165166727174", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1492550411261288449, "id_str": "1492550411261288449", "name": "SHAMGAMES", "screen_name": "SandroS86000643", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 447, "friends_count": 1027, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Feb 12 17:25:50 +0000 2022", "favourites_count": 51153, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 30540, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1521556257672417280/81K2Ejiu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521556257672417280/81K2Ejiu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1492550411261288449/1651602258", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 16:21:39 +0000 2022", "id": 1597989244676767744, "id_str": "1597989244676767744", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1587296733242990592, "id_str": "1587296733242990592", "name": "Brasil \u00e9 verde e amarelo", "screen_name": "Monica263055972", "location": "Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 109, "friends_count": 351, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Nov 01 04:13:39 +0000 2022", "favourites_count": 2485, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 11110, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1587641787967045632/O5feZPAZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587641787967045632/O5feZPAZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1587296733242990592/1667358393", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 16:18:28 +0000 2022", "id": 1597988442566463488, "id_str": "1597988442566463488", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1583976371101077505, "id_str": "1583976371101077505", "name": "ivan basilio", "screen_name": "ivanwb13", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8, "friends_count": 46, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Oct 23 00:20:01 +0000 2022", "favourites_count": 3700, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4668, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1583976502760275968/hbIhAr3u_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1583976502760275968/hbIhAr3u_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 16:17:52 +0000 2022", "id": 1597988289662722049, "id_str": "1597988289662722049", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1101511617429340161, "id_str": "1101511617429340161", "name": "Heliane Freire", "screen_name": "FreireHeliane", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 119, "friends_count": 258, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Mar 01 15:56:49 +0000 2019", "favourites_count": 13816, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 26602, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1273579108803510272/_ytmC020_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273579108803510272/_ytmC020_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 16:15:05 +0000 2022", "id": 1597987590229352449, "id_str": "1597987590229352449", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1268773559725367296, "id_str": "1268773559725367296", "name": "Sandra Cristina", "screen_name": "SandraC41244670", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2, "friends_count": 55, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jun 05 05:17:03 +0000 2020", "favourites_count": 393, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 462, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1268782595288023040/gNxLCWBC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268782595288023040/gNxLCWBC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1268773559725367296/1669737091", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 16:05:40 +0000 2022", "id": 1597985222959976448, "id_str": "1597985222959976448", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 159271173, "id_str": "159271173", "name": "LG INFORMATICA - EI", "screen_name": "lginformaticabr", "location": "Cabedelo - PB", "description": "Solu\u00e7\u00f5es Integradas...", "url": "https://t.co/GmjNMhZo32", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/GmjNMhZo32", "expanded_url": "http://www.lginformatica.net.br", "display_url": "lginformatica.net.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 296, "friends_count": 618, "listed_count": 6, "created_at": "Thu Jun 24 23:04:17 +0000 2010", "favourites_count": 1447, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 14563, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000425854589/19bf67c2524f9fcb3e4bda60b23e760d_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000425854589/19bf67c2524f9fcb3e4bda60b23e760d_normal.jpeg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 16:04:06 +0000 2022", "id": 1597984828909289473, "id_str": "1597984828909289473", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1421547624314834948, "id_str": "1421547624314834948", "name": "Denise Alves Barreto", "screen_name": "DeniseAlvesBa10", "location": "Grande Florian\u00f3polis SC.", "description": "Sou tranquila, gosto do simples, amo pescar, estar com amigos e fam\u00edlia.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 89, "friends_count": 66, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jul 31 19:06:06 +0000 2021", "favourites_count": 14422, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 20250, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1551239209868034049/FMMmi4Dy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1551239209868034049/FMMmi4Dy_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 15:58:29 +0000 2022", "id": 1597983414107635712, "id_str": "1597983414107635712", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2736906933, "id_str": "2736906933", "name": "PRV", "screen_name": "valroprado1", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 683, "friends_count": 1546, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Aug 08 05:13:59 +0000 2014", "favourites_count": 43818, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 31835, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1590367001788162048/1_cFvxQx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1590367001788162048/1_cFvxQx_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 15:57:25 +0000 2022", "id": 1597983143490879489, "id_str": "1597983143490879489", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1057293589754068993, "id_str": "1057293589754068993", "name": "TooBig", "screen_name": "MrsBig8", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "Guitarrista, cantor de rock and roll. Militante pelo direito de um pa\u00eds mais justo.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 200, "friends_count": 163, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Oct 30 15:30:10 +0000 2018", "favourites_count": 101455, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 106352, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1105259598305550337/9JlSA-hk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105259598305550337/9JlSA-hk_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 15:56:16 +0000 2022", "id": 1597982857166610432, "id_str": "1597982857166610432", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1337945418, "id_str": "1337945418", "name": "socrastinando 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "screen_name": "Socratinando", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 143, "friends_count": 2827, "listed_count": 4, "created_at": "Tue Apr 09 00:40:09 +0000 2013", "favourites_count": 86399, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 50501, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3496415558/87531262a42ee14fe5dc82e25d7908aa_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3496415558/87531262a42ee14fe5dc82e25d7908aa_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1337945418/1365470212", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 15:56:11 +0000 2022", "id": 1597982834442240002, "id_str": "1597982834442240002", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1574504664791408649, "id_str": "1574504664791408649", "name": "Faz o L\u2b50", "screen_name": "votolulista13", "location": "", "description": "Debocho de bolsominions.\nLULA L\u00c1 AGORA \u00c9 REALIDADE!\u2764", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 401, "friends_count": 577, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Sep 26 21:03:13 +0000 2022", "favourites_count": 12556, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7250, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1580603827849404418/kYlCZJSD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1580603827849404418/kYlCZJSD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1574504664791408649/1669298968", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 15:54:09 +0000 2022", "id": 1597982321021374465, "id_str": "1597982321021374465", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1686967520, "id_str": "1686967520", "name": "Cl\u00e1udia Campoch\u00e3o", "screen_name": "CCampochao", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11, "friends_count": 73, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Aug 20 23:45:32 +0000 2013", "favourites_count": 1807, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2166, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1572610696059183114/lghcQipc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1572610696059183114/lghcQipc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1686967520/1663774503", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 15:53:17 +0000 2022", "id": 1597982104230715394, "id_str": "1597982104230715394", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1572229843709841409, "id_str": "1572229843709841409", "name": "jaboti ligeiro", "screen_name": "jaboti_ligeiro", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 20, "friends_count": 42, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Sep 20 14:23:32 +0000 2022", "favourites_count": 270, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 20984, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 15:49:32 +0000 2022", "id": 1597981163087282177, "id_str": "1597981163087282177", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 723328142413324288, "id_str": "723328142413324288", "name": "M\u00e1rcia Perita\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "screen_name": "TurraMarcia", "location": "", "description": "Fora Bolsonaros", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3208, "friends_count": 3225, "listed_count": 2, "created_at": "Fri Apr 22 01:50:42 +0000 2016", "favourites_count": 46179, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 26162, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1155240869555056641/_T8U48Ty_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1155240869555056641/_T8U48Ty_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 15:43:19 +0000 2022", "id": 1597979598415101957, "id_str": "1597979598415101957", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 501892875, "id_str": "501892875", "name": "S\u00e9rgio La-Rocque", "screen_name": "SrgiodeLaRocque", "location": "", "description": "Avante!...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9347, "friends_count": 10162, "listed_count": 8, "created_at": "Fri Feb 24 15:52:18 +0000 2012", "favourites_count": 264092, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 160507, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1536872579721482240/vzDT9UQu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1536872579721482240/vzDT9UQu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/501892875/1655253976", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 15:41:56 +0000 2022", "id": 1597979248308137984, "id_str": "1597979248308137984", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3205955609, "id_str": "3205955609", "name": "Leila Maria LULA", "screen_name": "MariaCidada1", "location": "", "description": "Cientista Social", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6360, "friends_count": 4786, "listed_count": 41, "created_at": "Sat Apr 25 13:36:16 +0000 2015", "favourites_count": 224786, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 463048, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/732007726721556480/7JwsZPKi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/732007726721556480/7JwsZPKi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3205955609/1500055622", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 15:38:06 +0000 2022", "id": 1597978282569650176, "id_str": "1597978282569650176", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 616372611, "id_str": "616372611", "name": "cristianodesouzarosa", "screen_name": "cristia09799191", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15, "friends_count": 49, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jun 23 17:17:11 +0000 2012", "favourites_count": 28044, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5196, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/561710296939503618/uiwtqQ15_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/561710296939503618/uiwtqQ15_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/616372611/1422910201", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 15:35:52 +0000 2022", "id": 1597977723007553538, "id_str": "1597977723007553538", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 245118924, "id_str": "245118924", "name": "Angela Rosane", "screen_name": "angelarosane", "location": "Porto Alegre/RS-Brasil", "description": "A Vida \u00e9 F\u00e1cil para quem sabe Viver!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2070, "friends_count": 1092, "listed_count": 25, "created_at": "Sun Jan 30 22:54:36 +0000 2011", "favourites_count": 431856, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 150288, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1230301451/Angela_normal.JPG", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230301451/Angela_normal.JPG", "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 15:33:17 +0000 2022", "id": 1597977073183621121, "id_str": "1597977073183621121", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3787308448, "id_str": "3787308448", "name": "PFIGA", "screen_name": "paulofiga1", "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro", "description": "Paulo", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 135, "friends_count": 383, "listed_count": 2, "created_at": "Sun Sep 27 00:21:05 +0000 2015", "favourites_count": 62411, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 76670, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/768570905572286464/gQ3sjWo0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/768570905572286464/gQ3sjWo0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3787308448/1444852043", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 15:28:50 +0000 2022", "id": 1597975952260497408, "id_str": "1597975952260497408", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 11979482, "id_str": "11979482", "name": "@decko@fosstodon.org", "screen_name": "decko", "location": "brasilia - df", "description": "opengov, redes e esquerda. sozinhos n\u00f3s vamos mais r\u00e1pido, juntos n\u00f3s vamos mais longe. Ele/he", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1858, "friends_count": 1748, "listed_count": 75, "created_at": "Tue Jan 08 09:42:28 +0000 2008", "favourites_count": 115744, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 35231, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000773812334/1efd48f3141506c208ac035ae08dd336_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000773812334/1efd48f3141506c208ac035ae08dd336_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/11979482/1432831337", "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 15:25:59 +0000 2022", "id": 1597975235432964096, "id_str": "1597975235432964096", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1102336567, "id_str": "1102336567", "name": "Hussein - \ud83c\udf97\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Justi\u00e7a #FreeAssangeNOW", "screen_name": "HusseinBrasil", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "description": "Peace and truth lover. \ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7 \ud83d\udd4aQuestion MSM and you might get to the truth.  \nRTs and likes are not endorsements.\n#Peace #FreePress #BDS #FreeAssange", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4021, "friends_count": 4950, "listed_count": 21, "created_at": "Fri Jan 18 23:54:34 +0000 2013", "favourites_count": 278755, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 198557, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1029629920966631424/fVamMaEb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1029629920966631424/fVamMaEb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1102336567/1443905150", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 15:24:33 +0000 2022", "id": 1597974872214626304, "id_str": "1597974872214626304", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1585337626931888140, "id_str": "1585337626931888140", "name": "Adrian Wolf", "screen_name": "AdrianWolfy", "location": "Fortaleza, Cear\u00e1", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8, "friends_count": 22, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Oct 26 18:28:53 +0000 2022", "favourites_count": 3864, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3190, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1585344810554097674/tMlQK4ns_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1585344810554097674/tMlQK4ns_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 15:19:41 +0000 2022", "id": 1597973649705037824, "id_str": "1597973649705037824", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 991111293225635840, "id_str": "991111293225635840", "name": "Bruno Campos", "screen_name": "BrunoCa07730024", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "description": "Posto sobre tudo que eu quero,penso ou acho relevante.Inclusive conte\u00fado impr\u00f3prio para menores de -18 anos!!", "url": "https://t.co/DRpLwNxw0O", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DRpLwNxw0O", "expanded_url": "http://tumblr.com/hardonmansworld", "display_url": "tumblr.com/hardonmansworld", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 233, "friends_count": 78, "listed_count": 0, "created_at": "Tue May 01 00:25:21 +0000 2018", "favourites_count": 233158, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 186402, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/991475828625199105/auq4ujqG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/991475828625199105/auq4ujqG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/991111293225635840/1525221231", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 15:16:02 +0000 2022", "id": 1597972729159745536, "id_str": "1597972729159745536", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 139523235, "id_str": "139523235", "name": "Joares Brasil", "screen_name": "joarescordeiro", "location": "Pato Branco PR Brasil", "description": "Corretor e Avaliador de Im\u00f3veis. @blogjoaresbrasil- https://t.co/XmGwd79J02\nhttps://t.co/Ay9vfbkn40\nhttps://t.co/ssdAaHOiQU", "url": "https://t.co/iyeWVzxz9v", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/iyeWVzxz9v", "expanded_url": "http://www.joaresbrasil.com.br", "display_url": "joaresbrasil.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/XmGwd79J02", "expanded_url": "http://joaresbrasil.blogspot.com", "display_url": "joaresbrasil.blogspot.com", "indices": [52, 75]}, {"url": "https://t.co/Ay9vfbkn40", "expanded_url": "http://joaresbrasil.com.br", "display_url": "joaresbrasil.com.br", "indices": [76, 99]}, {"url": "https://t.co/ssdAaHOiQU", "expanded_url": "http://linktr.ee/joares_brasil", "display_url": "linktr.ee/joares_brasil", "indices": [100, 123]}]}}, "protected": false, "followers_count": 129, "friends_count": 648, "listed_count": 0, "created_at": "Sun May 02 22:10:36 +0000 2010", "favourites_count": 28650, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 14836, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1577004578268119041/SxioUkBZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1577004578268119041/SxioUkBZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/139523235/1664822167", "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 15:15:34 +0000 2022", "id": 1597972612734341123, "id_str": "1597972612734341123", "full_text": "RT @UOLNoticias: PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 63791889, "id_str": "63791889", "name": "Matheus A. Lopes", "screen_name": "matheuschurrus", "location": "", "description": "Progressista, e s\u00f3!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 69, "friends_count": 288, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Aug 07 18:19:19 +0000 2009", "favourites_count": 23175, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 18673, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1351722902824120320/PSXr5uiq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351722902824120320/PSXr5uiq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/63791889/1611110829", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 30 00:37:48 +0000 2022", "id": 1597751715784282112, "id_str": "1597751715784282112", "full_text": "PT aciona STF contra militar do GSI que atua em atos golpistas https://t.co/LXIbUeOnI4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 86], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LXIbUeOnI4", "expanded_url": "https://uol.page.link/kn8Z8", "display_url": "uol.page.link/kn8Z8", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916085, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 4062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 583, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}]}