{"retweets": [{"created_at": "Sat Nov 26 21:15:21 +0000 2022", "id": 1596613604358295552, "id_str": "1596613604358295552", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1467160365754634240, "id_str": "1467160365754634240", "name": "Nordeste com Lula", "screen_name": "MoroZuado", "location": "", "description": "Orgulho-me de ser nordestino, n\u00e3o tenho vergonha de falar, somos um povo alegre temos historia para contar, n\u00e3o fale mal da minha cultura. \n#Lula13", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1447, "friends_count": 2363, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Dec 04 15:55:11 +0000 2021", "favourites_count": 1804, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1605, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1582716520592982019/HnuB2NJx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1582716520592982019/HnuB2NJx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1467160365754634240/1666137960", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 21:14:42 +0000 2022", "id": 1596613441019850753, "id_str": "1596613441019850753", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1488512380673966081, "id_str": "1488512380673966081", "name": "Renato Be\u00a2k", "screen_name": "Renato83oficial", "location": "", "description": "Resist\u00eancia antifascista e imperialista #LulaPresidente13", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6499, "friends_count": 6747, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Feb 01 13:59:52 +0000 2022", "favourites_count": 27068, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17561, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1595820601951850497/dC66OTIF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1595820601951850497/dC66OTIF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1488512380673966081/1668707856", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 21:13:26 +0000 2022", "id": 1596613120621162496, "id_str": "1596613120621162496", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 26799550, "id_str": "26799550", "name": "Luiz Henrique", "screen_name": "luizhenriquevas", "location": "Belo Horizonte", "description": "Promotor de Venda, Ministro da Eucaristia Procurador de Algo, Delegado da Paix\u00e3o, Defensor do Torresmo, Pol\u00edtico da Boa Vizinhan\u00e7a e Juiz da Paz .", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 736, "friends_count": 484, "listed_count": 9, "created_at": "Thu Mar 26 17:30:22 +0000 2009", "favourites_count": 2780, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 68187, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1553809641951436804/2xmCG1VA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1553809641951436804/2xmCG1VA_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/26799550/1659292072", "profile_link_color": "FF1212", "profile_sidebar_border_color": "90FF6B", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 21:12:16 +0000 2022", "id": 1596612827737120768, "id_str": "1596612827737120768", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1583536553040699392, "id_str": "1583536553040699392", "name": "poligrafando", "screen_name": "poligrafando", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5, "friends_count": 11, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Oct 21 19:13:05 +0000 2022", "favourites_count": 675, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1141, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1586671379776249856/4hfFGiDl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1586671379776249856/4hfFGiDl_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 21:08:20 +0000 2022", "id": 1596611836811825153, "id_str": "1596611836811825153", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3254715129, "id_str": "3254715129", "name": "Queila Contage", "screen_name": "queilacontage", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 45, "friends_count": 647, "listed_count": 3, "created_at": "Thu May 14 21:32:53 +0000 2015", "favourites_count": 7690, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1387, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/745102512147955712/3dgMgvnC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/745102512147955712/3dgMgvnC_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 21:04:00 +0000 2022", "id": 1596610746385043456, "id_str": "1596610746385043456", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1534355130140835841, "id_str": "1534355130140835841", "name": "Ruth Costa", "screen_name": "RuthCCosta", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15, "friends_count": 26, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jun 08 02:03:08 +0000 2022", "favourites_count": 3601, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3248, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1534355315742973953/-8pnl7aG_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1534355315742973953/-8pnl7aG_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 21:03:44 +0000 2022", "id": 1596610678516846594, "id_str": "1596610678516846594", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 64463923, "id_str": "64463923", "name": "L\u00facia H. Garrido", "screen_name": "LuciaHGarrido", "location": "Estado de exce\u00e7\u00e3o", "description": "Leitora! S\u00f3 dou rt e/ou respondo a quem leu pelo menos um bom livro de hist\u00f3ria e saiba interpretar texto.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 160, "friends_count": 459, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Aug 10 17:47:45 +0000 2009", "favourites_count": 25984, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 15555, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1154506159157649409/igCweQfM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154506159157649409/igCweQfM_normal.jpg", "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 21:02:51 +0000 2022", "id": 1596610458576130049, "id_str": "1596610458576130049", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1264922953453572096, "id_str": "1264922953453572096", "name": "Fernando Vilhena", "screen_name": "fndo_vilhena", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 359, "friends_count": 480, "listed_count": 1, "created_at": "Mon May 25 14:15:20 +0000 2020", "favourites_count": 62872, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 42014, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1561132041399255042/Ts5azjlC_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1561132041399255042/Ts5azjlC_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1264922953453572096/1660955449", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 21:01:36 +0000 2022", "id": 1596610143210573824, "id_str": "1596610143210573824", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1023047677477564416, "id_str": "1023047677477564416", "name": "Lennne Almeida", "screen_name": "AlmeidaLennne", "location": "Rio de Janeiro,Rio de Janeiro", "description": "Se t\u00e1 dif\u00edcil, \u00e9 porque vale a pena!\ud83d\udd25", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 173, "friends_count": 854, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jul 28 03:29:08 +0000 2018", "favourites_count": 60225, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 24694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1295532855012003841/SBPj8Qwj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295532855012003841/SBPj8Qwj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1023047677477564416/1597713962", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 21:00:22 +0000 2022", "id": 1596609834895433729, "id_str": "1596609834895433729", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 249929061, "id_str": "249929061", "name": "d'Avila, c um L s\u00f3", "screen_name": "vinedavila", "location": "Medianeira, Porto Alegre", "description": "sempre tentando melhorar", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 510, "friends_count": 386, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Feb 10 02:13:06 +0000 2011", "favourites_count": 96140, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 79498, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1DAAF0", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1553569552646258688/ilU3Zp_1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1553569552646258688/ilU3Zp_1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/249929061/1654283868", "profile_link_color": "0A0A0A", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "ACBCC4", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:57:35 +0000 2022", "id": 1596609133708738560, "id_str": "1596609133708738560", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1059984916832755712, "id_str": "1059984916832755712", "name": "Marry La Belle de Jour", "screen_name": "marry_jour", "location": "", "description": "Mineirinha... sapeca e levada da breca. Sigo de volta!!! \ud83d\udc4d", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 125, "friends_count": 361, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Nov 07 01:44:32 +0000 2018", "favourites_count": 10430, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 11109, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1059988124695171073/HZrWcoyl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059988124695171073/HZrWcoyl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1059984916832755712/1542330945", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:57:26 +0000 2022", "id": 1596609093380493314, "id_str": "1596609093380493314", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1419492765537288194, "id_str": "1419492765537288194", "name": "GS mandinga", "screen_name": "ogunalaafia7", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 384, "friends_count": 898, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Jul 26 03:01:28 +0000 2021", "favourites_count": 29502, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 25467, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1419494201616707586/sdZobXig_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419494201616707586/sdZobXig_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:57:23 +0000 2022", "id": 1596609082148155393, "id_str": "1596609082148155393", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1347502325758357504, "id_str": "1347502325758357504", "name": "GIZ DE FELTRO", "screen_name": "dezsextosgmail1", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6, "friends_count": 27, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jan 08 11:16:28 +0000 2021", "favourites_count": 730, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 188, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1442125257364713475/rR7Q7OQ4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1442125257364713475/rR7Q7OQ4_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:54:22 +0000 2022", "id": 1596608323218198528, "id_str": "1596608323218198528", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1083795732816162821, "id_str": "1083795732816162821", "name": "Hellen", "screen_name": "SILVIAP31303368", "location": "Fran\u00e7a ", "description": "O que Custa a minha PAZ.Custa Caro Demais...\u2764\ud83d\ude4f", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 56, "friends_count": 59, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jan 11 18:40:13 +0000 2019", "favourites_count": 5867, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4515, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1518895105935093761/9UDsLhT5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518895105935093761/9UDsLhT5_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:53:10 +0000 2022", "id": 1596608021634977792, "id_str": "1596608021634977792", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1502352902249234441, "id_str": "1502352902249234441", "name": "Duda Borges", "screen_name": "DanuzaBorges2", "location": "Macap\u00e1, Ap", "description": "Duda Borges", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2, "friends_count": 7, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Mar 11 18:37:35 +0000 2022", "favourites_count": 1191, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1134, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1502353057685901318/b7a-c6Bk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1502353057685901318/b7a-c6Bk_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:50:56 +0000 2022", "id": 1596607458239475712, "id_str": "1596607458239475712", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1487568394660548609, "id_str": "1487568394660548609", "name": "Ana", "screen_name": "borboleta2022", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2, "friends_count": 111, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jan 29 23:29:01 +0000 2022", "favourites_count": 779, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 505, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1563150272326762496/tWJmSvzS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1563150272326762496/tWJmSvzS_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:50:23 +0000 2022", "id": 1596607321643302914, "id_str": "1596607321643302914", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1559732827905744898, "id_str": "1559732827905744898", "name": "Mar\u00edlia David", "screen_name": "MarliaDavid2", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8, "friends_count": 117, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Aug 17 02:44:43 +0000 2022", "favourites_count": 14446, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4460, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:46:27 +0000 2022", "id": 1596606332215644160, "id_str": "1596606332215644160", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 98170542, "id_str": "98170542", "name": "Kellen ainda", "screen_name": "kellenfab", "location": "Minas Gerais, Brasil", "description": "#somosresistencia #forabolsonaro \nN\u00e3o converso com fan\u00e1ticos, bolsominions - s\u00f3 tweet impresso.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2826, "friends_count": 3642, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Dec 20 17:42:15 +0000 2009", "favourites_count": 26884, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7457, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "D66C0F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1573797969496883202/WYCHlHPS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1573797969496883202/WYCHlHPS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/98170542/1509801245", "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "C1C7E6", "profile_text_color": "A37DA3", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:45:50 +0000 2022", "id": 1596606174954422272, "id_str": "1596606174954422272", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1522717529499709446, "id_str": "1522717529499709446", "name": "Elisabeth Laiune", "screen_name": "ElisabethLaiune", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13, "friends_count": 425, "listed_count": 0, "created_at": "Fri May 06 23:20:03 +0000 2022", "favourites_count": 959, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2357, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1522717863882203137/AomkqyA6_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1522717863882203137/AomkqyA6_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:44:50 +0000 2022", "id": 1596605923228778496, "id_str": "1596605923228778496", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 784582388596740096, "id_str": "784582388596740096", "name": "Heloisa Pereira", "screen_name": "holpereira", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14, "friends_count": 44, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Oct 08 02:33:13 +0000 2016", "favourites_count": 2941, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 892, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:44:14 +0000 2022", "id": 1596605773467226112, "id_str": "1596605773467226112", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 69752477, "id_str": "69752477", "name": "L\u00e9a LulaDilma #EsquerdistasSeguemEsquerdistas", "screen_name": "Leabhmg", "location": "Belo Horizonte / MG", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4869, "friends_count": 5246, "listed_count": 11, "created_at": "Sat Aug 29 01:35:47 +0000 2009", "favourites_count": 298935, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 206995, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1578464792104271872/-PexaKnq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578464792104271872/-PexaKnq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/69752477/1665170269", "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:41:55 +0000 2022", "id": 1596605190870032384, "id_str": "1596605190870032384", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1535021967958482944, "id_str": "1535021967958482944", "name": "Eliana Lemos", "screen_name": "LemosElianag", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14, "friends_count": 80, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jun 09 22:13:21 +0000 2022", "favourites_count": 143, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2076, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1535022262952382478/slJ0h8hm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1535022262952382478/slJ0h8hm_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:41:19 +0000 2022", "id": 1596605040172859393, "id_str": "1596605040172859393", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1574768209353445383, "id_str": "1574768209353445383", "name": "Marcia Alves", "screen_name": "MarciaNaves5", "location": "Barra Mansa, Brasil", "description": "Empresaria, educadora, m\u00e3e, amante da liberdade e militante plea causa dos animais\ud83d\ude3b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8, "friends_count": 26, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Sep 27 14:29:58 +0000 2022", "favourites_count": 24, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1079, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1574768314311753733/Rt1_zYqk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1574768314311753733/Rt1_zYqk_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:40:06 +0000 2022", "id": 1596604734093271041, "id_str": "1596604734093271041", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 903777198070484993, "id_str": "903777198070484993", "name": "Onesio De Almeida Paula", "screen_name": "OnesioPa", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "Brasileira\u00e7o, mineiro, paulista. Tentando muito, de novo, sempre....", "url": "https://t.co/mJjE8iltPy", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/mJjE8iltPy", "expanded_url": "http://www.toopcloset.com.br", "display_url": "toopcloset.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 232, "friends_count": 601, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Sep 02 00:30:50 +0000 2017", "favourites_count": 70003, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 39555, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1254847711217700880/yFlk72ub_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1254847711217700880/yFlk72ub_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:39:08 +0000 2022", "id": 1596604491465367553, "id_str": "1596604491465367553", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1462252310965501953, "id_str": "1462252310965501953", "name": "EGP", "screen_name": "edsongpadvogado", "location": "", "description": "Flamengo \u2764\ud83d\udda4", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 179, "friends_count": 897, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Nov 21 02:52:46 +0000 2021", "favourites_count": 3400, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1784, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1577035281135460354/EdL4s2Az_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1577035281135460354/EdL4s2Az_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:38:48 +0000 2022", "id": 1596604403833790465, "id_str": "1596604403833790465", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1301703288119844864, "id_str": "1301703288119844864", "name": "Vasconcelos @", "screen_name": "VasconcelosD21", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 20, "friends_count": 50, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Sep 04 02:07:12 +0000 2020", "favourites_count": 6195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 518, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1301703754144788481/RBCOyCXY_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301703754144788481/RBCOyCXY_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:37:11 +0000 2022", "id": 1596603998609575945, "id_str": "1596603998609575945", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 86219131, "id_str": "86219131", "name": "Reinaldo S. Oliveira", "screen_name": "reinaldoarso", "location": "Fortaleza, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 192, "friends_count": 235, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Oct 30 02:07:37 +0000 2009", "favourites_count": 15006, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 21920, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/498084852/090814_172240_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/498084852/090814_172240_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:34:31 +0000 2022", "id": 1596603329232007168, "id_str": "1596603329232007168", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1087811196701548545, "id_str": "1087811196701548545", "name": "Veia Comunista", "screen_name": "Mariake79637854", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "Comunista,  petista, budista, corintiana, sem cachorro", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 197, "friends_count": 285, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jan 22 20:36:14 +0000 2019", "favourites_count": 37498, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 33574, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:30:14 +0000 2022", "id": 1596602251673468929, "id_str": "1596602251673468929", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1586860907799486466, "id_str": "1586860907799486466", "name": "Alessandra", "screen_name": "Alessan36148404", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3, "friends_count": 86, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Oct 30 23:22:27 +0000 2022", "favourites_count": 635, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 333, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1586861718109552642/293_4kTQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1586861718109552642/293_4kTQ_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:28:49 +0000 2022", "id": 1596601895254040578, "id_str": "1596601895254040578", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1583497849324670977, "id_str": "1583497849324670977", "name": "Marta Rocha Paulucci", "screen_name": "PaulucciMarta", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13, "friends_count": 29, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Oct 21 16:38:46 +0000 2022", "favourites_count": 2125, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1867, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1583498037028061184/TGHby9Pk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1583498037028061184/TGHby9Pk_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:27:05 +0000 2022", "id": 1596601455292686337, "id_str": "1596601455292686337", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1160170163452428289, "id_str": "1160170163452428289", "name": "VAGUININHO CEC", "screen_name": "VagnildoD", "location": "Diadema", "description": "Cruzeirense em Diadema SP", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5331, "friends_count": 5266, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Aug 10 12:44:56 +0000 2019", "favourites_count": 18747, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 8410, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1552645356705513475/UJSFLKN3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1552645356705513475/UJSFLKN3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1160170163452428289/1595779104", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:26:34 +0000 2022", "id": 1596601325936074752, "id_str": "1596601325936074752", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1415413130620981250, "id_str": "1415413130620981250", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc19Gutta Frigo \ud83d\udc19\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9 \u269b\ud83d\udc89\u2615\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "screen_name": "GuttaFrigo", "location": "", "description": "M\u00e3e almada, desarmada. SIM, agora temos Presidente.  #LulaPresidente2023!!!\nFeliz 2023\nA Luz nasce do caos.\n\n#LulaPresidente2023", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2515, "friends_count": 2540, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jul 14 20:49:34 +0000 2021", "favourites_count": 32576, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 23152, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1585056467220135938/PWplf1Xd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1585056467220135938/PWplf1Xd_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1415413130620981250/1641401014", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:24:18 +0000 2022", "id": 1596600757725241344, "id_str": "1596600757725241344", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1070311410851303427, "id_str": "1070311410851303427", "name": "Anibal Teles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "screen_name": "anibal_teles", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "description": "Carioca, tricolor de cora\u00e7\u00e3o e democrata convicto\nAnalista de TI da UFRJ (aposentado)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 664, "friends_count": 858, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Dec 05 13:38:20 +0000 2018", "favourites_count": 157206, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 37040, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1293276354662850560/0WYF2P7y_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293276354662850560/0WYF2P7y_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1070311410851303427/1544468373", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:24:16 +0000 2022", "id": 1596600750112735232, "id_str": "1596600750112735232", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1287221779715567618, "id_str": "1287221779715567618", "name": "Francisco Lopes", "screen_name": "Francis56504122", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 39, "friends_count": 104, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jul 26 03:03:05 +0000 2020", "favourites_count": 10912, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10367, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1287222268310036482/lzn08q2A_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287222268310036482/lzn08q2A_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:23:13 +0000 2022", "id": 1596600485875970048, "id_str": "1596600485875970048", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115513324, "id_str": "115513324", "name": "Edininha \ud83d\udcafPT LULA\ud83d\udea9\u2728\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udf5e\ud83c\udf5e\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b", "screen_name": "sissilouise", "location": "Barretos Brasil", "description": "Sou como voc\u00ea me v\u00ea. Posso ser leve como uma brisa ou forte como uma ventania, Depende de quando e como voc\u00ea me v\u00ea passar. Clarice Lispector", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 642, "friends_count": 1587, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Feb 18 22:35:37 +0000 2010", "favourites_count": 16718, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7462, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1354639034715435009/EVQFfmh7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354639034715435009/EVQFfmh7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115513324/1522119154", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:20:18 +0000 2022", "id": 1596599750949625857, "id_str": "1596599750949625857", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2414727178, "id_str": "2414727178", "name": "sym@ny", "screen_name": "AlvesBarbpsa", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "description": "2022  Lula \ud83d\ude4f vai derrotar o drag\u00e3o \ud83d\udc09e vamos ser felizes de novo", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 726, "friends_count": 794, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Mar 16 08:47:38 +0000 2014", "favourites_count": 113283, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 16592, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1562061672709226497/XOTtl4K2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1562061672709226497/XOTtl4K2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2414727178/1661259499", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:19:46 +0000 2022", "id": 1596599614240862209, "id_str": "1596599614240862209", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1356271017040216064, "id_str": "1356271017040216064", "name": "Maria Fernanda", "screen_name": "MariaFe08312491", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5, "friends_count": 338, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Feb 01 16:00:01 +0000 2021", "favourites_count": 2476, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2078, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1593329479719550977/-nkQDv2G_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1593329479719550977/-nkQDv2G_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1356271017040216064/1635018807", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:17:09 +0000 2022", "id": 1596598956972122114, "id_str": "1596598956972122114", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1382247772573683714, "id_str": "1382247772573683714", "name": "Margareth Ruffell", "screen_name": "MargarethRuffe1", "location": "", "description": "Venceremos o \u00f3dio e reconstruiremos nosso pa\u00eds.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 421, "friends_count": 349, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Apr 14 08:22:20 +0000 2021", "favourites_count": 87588, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17036, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1577207115286183938/2QN8mN1s_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1577207115286183938/2QN8mN1s_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:16:50 +0000 2022", "id": 1596598877314064385, "id_str": "1596598877314064385", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 978327964340367362, "id_str": "978327964340367362", "name": "LULA PRESIDENTE \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f 13 !!", "screen_name": "DanniCristtin", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "description": "Mergulhe no que voc\u00ea n\u00e3o conhece como eu mergulhei. N\u00e3o se preocupe em entender, viver ultrapassa qualquer entendimento.\u201d Clarice Lispector.", "url": "https://t.co/BpIFmnayul", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/BpIFmnayul", "expanded_url": "https://www.facebook.com/daniellecristina.cardosolessa", "display_url": "facebook.com/daniellecristi\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2261, "friends_count": 2226, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Mar 26 17:48:57 +0000 2018", "favourites_count": 266683, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 71336, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1585056614683377664/yrVWX1rx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1585056614683377664/yrVWX1rx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/978327964340367362/1667177474", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:15:04 +0000 2022", "id": 1596598432646537216, "id_str": "1596598432646537216", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1314884170473254914, "id_str": "1314884170473254914", "name": "Muri\u00e7oca esquerdopata\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "screen_name": "AndreaMessiasR1", "location": "", "description": "Especialista em incomodar bolsonarentos e fascistas em geral!!!!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1398, "friends_count": 2391, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Oct 10 11:03:24 +0000 2020", "favourites_count": 66236, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 34791, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1488255357348724739/ctwsDQxV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1488255357348724739/ctwsDQxV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1314884170473254914/1625361667", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:14:28 +0000 2022", "id": 1596598280481390594, "id_str": "1596598280481390594", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 349110806, "id_str": "349110806", "name": "C.S.", "screen_name": "celiossil", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo - RJ", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 19, "friends_count": 27, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Aug 05 15:27:09 +0000 2011", "favourites_count": 45201, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 8976, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/652852249950035969/cod7sDYl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/652852249950035969/cod7sDYl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/349110806/1424781094", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:12:25 +0000 2022", "id": 1596597768293957632, "id_str": "1596597768293957632", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 64505107, "id_str": "64505107", "name": "Priscila ABCD", "screen_name": "priscilabcd", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 122, "friends_count": 141, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Aug 10 20:27:54 +0000 2009", "favourites_count": 191662, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 39465, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1271946404743741445/S4jJGUgA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271946404743741445/S4jJGUgA_normal.jpg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:07:38 +0000 2022", "id": 1596596560791760896, "id_str": "1596596560791760896", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1526605308725968897, "id_str": "1526605308725968897", "name": "Jean Tavares", "screen_name": "JeanPaulTavares", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13, "friends_count": 88, "listed_count": 0, "created_at": "Tue May 17 16:47:42 +0000 2022", "favourites_count": 4848, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2597, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1526605390330331136/OuEMeFwb_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1526605390330331136/OuEMeFwb_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:05:59 +0000 2022", "id": 1596596147862528000, "id_str": "1596596147862528000", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 859489255378345985, "id_str": "859489255378345985", "name": "Lilia carvalho", "screen_name": "Lilia250755", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "description": "Gera\u00e7\u00e3o 66. Palpiteira no twiter. Bar, Botequim, Cerveja, Praia, Pescaria.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2935, "friends_count": 5010, "listed_count": 1, "created_at": "Tue May 02 19:26:21 +0000 2017", "favourites_count": 10566, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1926, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1417934687712993287/45esDtIa_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417934687712993287/45esDtIa_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:05:47 +0000 2022", "id": 1596596098805768195, "id_str": "1596596098805768195", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 55934974, "id_str": "55934974", "name": "... seja seu melhor, sempre!", "screen_name": "efernandino", "location": "Sou de Minas - Brasil", "description": "\"S\u00f3 \u00e9 lutador quem sabe lutar consigo mesmo\"\nCarlos Drummond de Andrade", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1200, "friends_count": 4153, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Jul 11 21:28:36 +0000 2009", "favourites_count": 84130, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 47249, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "709397", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1243677187980623873/lto2G_tC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243677187980623873/lto2G_tC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/55934974/1376362863", "profile_link_color": "FF3300", "profile_sidebar_border_color": "86A4A6", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:04:21 +0000 2022", "id": 1596595736447451136, "id_str": "1596595736447451136", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1541786115182583813, "id_str": "1541786115182583813", "name": "Raffaela Torres", "screen_name": "torresraffaela1", "location": "Campo Grande, Brasil", "description": "SAPIOSSEXUAL, SOLTEIRA(\u00f3bvio) PROCURANDO O EQUIL\u00cdBRIO, A PAZ,O AMOR E UM PA\u00cdS!! LULA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2138, "friends_count": 4997, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jun 28 14:10:50 +0000 2022", "favourites_count": 12291, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17506, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1587872758071005184/8ggl2kXT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587872758071005184/8ggl2kXT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1541786115182583813/1656804106", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:04:04 +0000 2022", "id": 1596595664351539200, "id_str": "1596595664351539200", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 852379633542627328, "id_str": "852379633542627328", "name": "Marilu penha", "screen_name": "penha_marilu", "location": "Paulista", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 57, "friends_count": 153, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Apr 13 04:35:15 +0000 2017", "favourites_count": 8503, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 944, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1557669954912231424/93egY-N4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1557669954912231424/93egY-N4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/852379633542627328/1660212435", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:03:45 +0000 2022", "id": 1596595586681122817, "id_str": "1596595586681122817", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1106409234, "id_str": "1106409234", "name": "Gilson P. Santos", "screen_name": "GilsontimaoP", "location": "Sao Paulo.  Brasil ", "description": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Amando a vida e a fam\u00edlia, valorizando as pessoas que est\u00e3o ao meu lado.\ud83d\udea9\ud83d\udea9  \n \ud83d\udea9NATURALMENTE DE ESQUERDA\ud83d\udea9", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5010, "friends_count": 5460, "listed_count": 19, "created_at": "Sun Jan 20 14:44:18 +0000 2013", "favourites_count": 121011, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 80181, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1587553499948228611/ggOJdo9G_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587553499948228611/ggOJdo9G_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1106409234/1667337223", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:03:44 +0000 2022", "id": 1596595579173437441, "id_str": "1596595579173437441", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 173280029, "id_str": "173280029", "name": "robert gadelha", "screen_name": "RobertGadelhaRN", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3, "friends_count": 104, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Aug 01 00:09:22 +0000 2010", "favourites_count": 674, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 237, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:02:58 +0000 2022", "id": 1596595386344423426, "id_str": "1596595386344423426", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1428142012667252741, "id_str": "1428142012667252741", "name": "Edson de Brito Souza", "screen_name": "EdsondeBritoSo1", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15, "friends_count": 104, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Aug 18 23:49:38 +0000 2021", "favourites_count": 6837, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 8881, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:02:22 +0000 2022", "id": 1596595236683538432, "id_str": "1596595236683538432", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2374419789, "id_str": "2374419789", "name": "Raimundo Nonato SCCP\u26ab\u26aa/FCB", "screen_name": "SccpNonato", "location": "", "description": "NORDESTINO & CORINTHIANO & CUL\u00c9 & CLUBISTA & F\u00c3 DE NEYMAR JR E LIONEL MESSI #GOAT", "url": "https://t.co/g09EL8dFRJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/g09EL8dFRJ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BtB2ApAhRl-Dl1G_x9z4zQyY7TQ8SZj49cb4m40/?igshid=12vp5a5oz03v4", "display_url": "instagram.com/p/BtB2ApAhRl-D\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1766, "friends_count": 4997, "listed_count": 4, "created_at": "Sun Mar 02 00:32:31 +0000 2014", "favourites_count": 146869, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 46284, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1581798994161942531/tdxAboux_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1581798994161942531/tdxAboux_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2374419789/1632602518", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:00:53 +0000 2022", "id": 1596594863914745857, "id_str": "1596594863914745857", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1385379766799319040, "id_str": "1385379766799319040", "name": "JuMano1", "screen_name": "Mano1Ju", "location": "", "description": "Professor de Hist\u00f3ria, Sempre \u00e0 esquerda, Botafoguense, apaixonado pela vida...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 20521, "friends_count": 19923, "listed_count": 13, "created_at": "Thu Apr 22 23:47:55 +0000 2021", "favourites_count": 167486, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 194050, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1593710617680121858/JcscaOLw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1593710617680121858/JcscaOLw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1385379766799319040/1668804926", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 20:00:24 +0000 2022", "id": 1596594742124597258, "id_str": "1596594742124597258", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1210062659024015362, "id_str": "1210062659024015362", "name": "Cisso Paslei", "screen_name": "CissoPaslei", "location": "Brasil", "description": "O Brasil \u00e9 um asilo de lun\u00e1ticos onde os pacientes assumiram o controle.\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udf40", "url": "https://t.co/gGtGrwK8PQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gGtGrwK8PQ", "expanded_url": "https://cissomartir.com/", "display_url": "cissomartir.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7166, "friends_count": 7132, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Dec 26 05:06:00 +0000 2019", "favourites_count": 53429, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 47907, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1591992422388666369/bJ-v75Pm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591992422388666369/bJ-v75Pm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1210062659024015362/1668649705", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:58:57 +0000 2022", "id": 1596594375420948480, "id_str": "1596594375420948480", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1565754515655098368, "id_str": "1565754515655098368", "name": "Sebastian Muller", "screen_name": "sebmuller1987", "location": "", "description": "\"Comandado\" pelo bozo, o Brasil vive uma caquistocracia", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 28, "friends_count": 446, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Sep 02 17:33:05 +0000 2022", "favourites_count": 1627, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2627, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1575621930740338688/dbU3rysf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1575621930740338688/dbU3rysf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1565754515655098368/1664492408", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:58:17 +0000 2022", "id": 1596594210723225600, "id_str": "1596594210723225600", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1556345907884564480, "id_str": "1556345907884564480", "name": "Valeria Cristiane Dos Santos", "screen_name": "Valeria12435203", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5, "friends_count": 68, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Aug 07 18:26:59 +0000 2022", "favourites_count": 4173, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3777, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1556346180271063040/UVtrY9Y7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1556346180271063040/UVtrY9Y7_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:58:11 +0000 2022", "id": 1596594184370417666, "id_str": "1596594184370417666", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 346824548, "id_str": "346824548", "name": "Richard", "screen_name": "1971rick", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14, "friends_count": 133, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Aug 01 22:07:27 +0000 2011", "favourites_count": 1304, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1307, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1584603578525687809/yPZ7ggbs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1584603578525687809/yPZ7ggbs_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/346824548/1666633909", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:57:00 +0000 2022", "id": 1596593885903523840, "id_str": "1596593885903523840", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 339682979, "id_str": "339682979", "name": "Setsuna Kirai \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "screen_name": "SasukeKirai", "location": "Itapevi SP", "description": "Games, Flamengo e TV !!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 736, "friends_count": 502, "listed_count": 2, "created_at": "Thu Jul 21 13:58:19 +0000 2011", "favourites_count": 190118, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 50467, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1070829086182907905/HIWZpW8y_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1070829086182907905/HIWZpW8y_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/339682979/1366684000", "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:56:48 +0000 2022", "id": 1596593836062646276, "id_str": "1596593836062646276", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1508082284506886149, "id_str": "1508082284506886149", "name": "Caty\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#lulasim\ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "Catyesquerdista", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "Ser de esquerda\n\u00e9 uma posi\u00e7\u00e3o filos\u00f3fica perante a vida, onde a solidariedade \nprevalece sobre o ego\u00edsmo.\nPepe Mujica.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8974, "friends_count": 8450, "listed_count": 2, "created_at": "Sun Mar 27 14:04:37 +0000 2022", "favourites_count": 23646, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2379, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1538453824993632256/kaHHrps1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1538453824993632256/kaHHrps1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1508082284506886149/1652048407", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:56:44 +0000 2022", "id": 1596593818119569408, "id_str": "1596593818119569408", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1470158725004546057, "id_str": "1470158725004546057", "name": "Bruno Louren\u00e7o Silva", "screen_name": "bruno_si5", "location": "", "description": "Palmeiras", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10, "friends_count": 105, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Dec 12 22:29:06 +0000 2021", "favourites_count": 1183, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2496, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1470160419105001482/wakmpUlL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470160419105001482/wakmpUlL_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:54:59 +0000 2022", "id": 1596593380330725381, "id_str": "1596593380330725381", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 75044989, "id_str": "75044989", "name": "Vania Souza \ud83d\udea9", "screen_name": "TitaDinda", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 896, "friends_count": 1085, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Sep 17 15:59:17 +0000 2009", "favourites_count": 14386, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4088, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588582558618554368/e_ARHSL8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588582558618554368/e_ARHSL8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/75044989/1651111474", "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:54:32 +0000 2022", "id": 1596593266417602561, "id_str": "1596593266417602561", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1591804466579312642, "id_str": "1591804466579312642", "name": "Michaell Lelot \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "screen_name": "micha220965", "location": "", "description": "Pai de fam\u00edlia, Direita, Patriota, Pr\u00f3-Vida e Pr\u00f3-Mercado. Liberdade \u00e9 nosso bem maior!!!   \n\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 54, "friends_count": 395, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Nov 13 14:46:04 +0000 2022", "favourites_count": 1462, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 665, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1592491901990617091/0cmXDwN5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1592491901990617091/0cmXDwN5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1591804466579312642/1668514706", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:51:45 +0000 2022", "id": 1596592563334569986, "id_str": "1596592563334569986", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 392658993, "id_str": "392658993", "name": "Heraclito Xavier", "screen_name": "heraclitoxavier", "location": "Santaluz Bahia Brasil", "description": "Sou professor, Mestre em Educa\u00e7\u00e3o e Diversidade pela Universidade do Estado da Bahia.", "url": "https://t.co/GC7wPmqnfS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/GC7wPmqnfS", "expanded_url": "http://www.educadorxavier.com.br", "display_url": "educadorxavier.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 32, "friends_count": 113, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Oct 17 11:33:49 +0000 2011", "favourites_count": 750, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14388, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3754829681/036c72e43be011eb49e4164591202ef4_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3754829681/036c72e43be011eb49e4164591202ef4_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:49:47 +0000 2022", "id": 1596592070654828545, "id_str": "1596592070654828545", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1577057439744237569, "id_str": "1577057439744237569", "name": "Silva", "screen_name": "Silva02945308", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 373, "friends_count": 632, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Oct 03 22:06:24 +0000 2022", "favourites_count": 3492, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6400, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1589568473134501888/2K_ciIgd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1589568473134501888/2K_ciIgd_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:49:22 +0000 2022", "id": 1596591965369688066, "id_str": "1596591965369688066", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1525916459251253249, "id_str": "1525916459251253249", "name": "adilson silva", "screen_name": "adilson25555512", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 292, "friends_count": 960, "listed_count": 0, "created_at": "Sun May 15 19:10:47 +0000 2022", "favourites_count": 33975, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10676, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1525916973032407040/FPEctuUm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1525916973032407040/FPEctuUm_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:48:47 +0000 2022", "id": 1596591820837986311, "id_str": "1596591820837986311", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1549562621745332224, "id_str": "1549562621745332224", "name": "Marilda Aparecida da Silva", "screen_name": "Marilda_As", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1204, "friends_count": 1421, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jul 20 01:12:48 +0000 2022", "favourites_count": 26358, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 26342, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1564735245223694337/efDRWThW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1564735245223694337/efDRWThW_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:48:40 +0000 2022", "id": 1596591787468259328, "id_str": "1596591787468259328", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 242127861, "id_str": "242127861", "name": "Ailsson Camargo", "screen_name": "ailssoncamargo", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 77, "friends_count": 260, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Jan 24 01:03:40 +0000 2011", "favourites_count": 2668, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3700, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/554846294003699712/oqiAXNCn_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/554846294003699712/oqiAXNCn_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:47:58 +0000 2022", "id": 1596591613996068865, "id_str": "1596591613996068865", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 55829243, "id_str": "55829243", "name": "joacy roney cessel", "screen_name": "joacyobom", "location": "apucarana", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 513, "friends_count": 2288, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Jul 11 13:22:34 +0000 2009", "favourites_count": 1162, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10363, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1582461345726963712/aLIuKnjy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1582461345726963712/aLIuKnjy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/55829243/1639396910", "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:47:45 +0000 2022", "id": 1596591559310733312, "id_str": "1596591559310733312", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3025869303, "id_str": "3025869303", "name": "ibis naves tavares", "screen_name": "ibis_naves", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "description": "Sou o que sou.....e da\u00ed?", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 413, "friends_count": 1303, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Feb 09 01:58:18 +0000 2015", "favourites_count": 10977, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3244, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1220924724454268929/7xD8DDew_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1220924724454268929/7xD8DDew_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3025869303/1579926113", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:45:40 +0000 2022", "id": 1596591036037738496, "id_str": "1596591036037738496", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 131906368, "id_str": "131906368", "name": "Ganadoff", "screen_name": "Ganadoff", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10, "friends_count": 111, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Apr 11 18:14:58 +0000 2010", "favourites_count": 13097, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3425, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1370146707913252869/oa81HVlr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370146707913252869/oa81HVlr_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:45:04 +0000 2022", "id": 1596590884002287617, "id_str": "1596590884002287617", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1213075799277887490, "id_str": "1213075799277887490", "name": "Alfredo PETISTA Assump\u00e7\u00e3o", "screen_name": "alfredoassump", "location": "", "description": "Incrivelmente S\u00e3o-paulino e Esquerdista nas mesmas propor\u00e7\u00f5es! Esquerda SDV esquerda! PT/PSOL LULA 2022", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2519, "friends_count": 4772, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jan 03 12:33:31 +0000 2020", "favourites_count": 13596, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 8122, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1480024906968489986/-7iRWkBX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1480024906968489986/-7iRWkBX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1213075799277887490/1668497000", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:44:36 +0000 2022", "id": 1596590767585517568, "id_str": "1596590767585517568", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1243635161369059330, "id_str": "1243635161369059330", "name": "Dila", "screen_name": "DilaDecker", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 163, "friends_count": 271, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Mar 27 20:25:17 +0000 2020", "favourites_count": 60227, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 11660, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1248625633753628679/KBirIad6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248625633753628679/KBirIad6_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:39:32 +0000 2022", "id": 1596589489312382977, "id_str": "1596589489312382977", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1586780738049003521, "id_str": "1586780738049003521", "name": "Lnaraujo", "screen_name": "Lnaraujo1", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2, "friends_count": 20, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Oct 30 18:03:20 +0000 2022", "favourites_count": 118, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 281, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:39:07 +0000 2022", "id": 1596589388108075008, "id_str": "1596589388108075008", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 75624606, "id_str": "75624606", "name": "Andreia Morais", "screen_name": "dedeiamorales", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18, "friends_count": 77, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Sep 19 19:37:31 +0000 2009", "favourites_count": 25, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2282, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:37:02 +0000 2022", "id": 1596588861060022272, "id_str": "1596588861060022272", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3057924643, "id_str": "3057924643", "name": "Sabry\ud83c\udf35", "screen_name": "SabrinaCachenco", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 368, "friends_count": 1084, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Mar 02 19:29:36 +0000 2015", "favourites_count": 105738, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 30598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1537118901045276674/-UijiXHP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1537118901045276674/-UijiXHP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3057924643/1492728653", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:36:53 +0000 2022", "id": 1596588822590021634, "id_str": "1596588822590021634", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1433952580590346242, "id_str": "1433952580590346242", "name": "C\u00e1ssia NB", "screen_name": "Cassia99_NB", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "Paulistana geniosa (ariana).\nN\u00e3o suporto: mentira, preconceito e discrimina\u00e7\u00e3o!\nEstude para n\u00e3o virar massa de manobra!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1127, "friends_count": 1271, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Sep 04 00:38:47 +0000 2021", "favourites_count": 56194, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3003, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1595901591764205570/HQ92bVAT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1595901591764205570/HQ92bVAT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1433952580590346242/1667508233", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:35:49 +0000 2022", "id": 1596588556088401920, "id_str": "1596588556088401920", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 61317110, "id_str": "61317110", "name": "jane", "screen_name": "janesilvabr", "location": "novo hamburgo", "description": "Jane", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 69, "friends_count": 253, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Jul 29 22:47:38 +0000 2009", "favourites_count": 4472, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3480, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1586859949900144640/-zclsM4__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1586859949900144640/-zclsM4__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61317110/1667171729", "profile_link_color": "9D582E", "profile_sidebar_border_color": "D9B17E", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:35:23 +0000 2022", "id": 1596588444649676801, "id_str": "1596588444649676801", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1517634714533867523, "id_str": "1517634714533867523", "name": "Geovanny Lucas", "screen_name": "GeovannyLucas8", "location": "Brazil", "description": "Engenharia da Computa\u00e7\u00e3o UFPE | SWE III Google/\nArcoverde-PE|BH-MG/\nProgressista/\nNB \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f/\nElu|Ile|Ela/\nAntirracista/\nAntifascista/\nLGBTQIAP+/\n#lula2022", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 742, "friends_count": 689, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Apr 22 22:41:45 +0000 2022", "favourites_count": 175973, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 103247, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1576238813482983426/9gIqtgFs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1576238813482983426/9gIqtgFs_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:35:09 +0000 2022", "id": 1596588386185117696, "id_str": "1596588386185117696", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 195814531, "id_str": "195814531", "name": "\u2593Rosicleia\u266bCristina\u2593", "screen_name": "RosePeron", "location": "PR-Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 274, "friends_count": 745, "listed_count": 3, "created_at": "Mon Sep 27 16:56:44 +0000 2010", "favourites_count": 78144, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 61285, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1158234751/eu_e_regina_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1158234751/eu_e_regina_normal.jpg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:34:57 +0000 2022", "id": 1596588336705159170, "id_str": "1596588336705159170", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 832964655060549633, "id_str": "832964655060549633", "name": "Eduardo Oliveira", "screen_name": "eduluizoliveira", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 470, "friends_count": 601, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Feb 18 14:47:04 +0000 2017", "favourites_count": 66026, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 12256, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/954893443012136960/nKQyBsZd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/954893443012136960/nKQyBsZd_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:34:19 +0000 2022", "id": 1596588179876118529, "id_str": "1596588179876118529", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1475285308560359425, "id_str": "1475285308560359425", "name": "Animaci\u2665\ufe0f\u26f3", "screen_name": "Animaci10", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 572, "friends_count": 666, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Dec 27 02:00:42 +0000 2021", "favourites_count": 27650, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21177, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1511184081178005505/Gc97cNfK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1511184081178005505/Gc97cNfK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1475285308560359425/1649129372", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:34:14 +0000 2022", "id": 1596588155213213696, "id_str": "1596588155213213696", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1401302516999069699, "id_str": "1401302516999069699", "name": "ANDR\u00c9 ROCHA", "screen_name": "ANDRROC17022526", "location": "", "description": "Filosofia", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3841, "friends_count": 3903, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Jun 05 22:19:06 +0000 2021", "favourites_count": 38, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 9017, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1401302689091305482/LCTkiH6k_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401302689091305482/LCTkiH6k_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:32:36 +0000 2022", "id": 1596587744532533248, "id_str": "1596587744532533248", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1583931010751860736, "id_str": "1583931010751860736", "name": "Elizabete Augusta Limoeiro", "screen_name": "AugustaLimoeiro", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 76, "friends_count": 201, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Oct 22 21:20:05 +0000 2022", "favourites_count": 10748, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 9803, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1583931220592926720/oZGR-TgQ_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1583931220592926720/oZGR-TgQ_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:30:30 +0000 2022", "id": 1596587217643872260, "id_str": "1596587217643872260", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1542071020303093762, "id_str": "1542071020303093762", "name": "Domenica Ferreira", "screen_name": "DomenicaFerrei8", "location": "", "description": "F\u00e9 no pouco F\u00e9 muito.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4, "friends_count": 55, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jun 29 09:03:19 +0000 2022", "favourites_count": 5907, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1273, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1542071201018814469/yMT0_YWT_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1542071201018814469/yMT0_YWT_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:29:07 +0000 2022", "id": 1596586867495161856, "id_str": "1596586867495161856", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1042204901382729728, "id_str": "1042204901382729728", "name": "Sheyla Alcantara \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "screen_name": "SheylaAlcantar6", "location": "Rio de Janeiro ", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3957, "friends_count": 4494, "listed_count": 4, "created_at": "Wed Sep 19 00:13:06 +0000 2018", "favourites_count": 180355, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 75598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1344109405760073731/H7k6sRc__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344109405760073731/H7k6sRc__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1042204901382729728/1591588210", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:28:28 +0000 2022", "id": 1596586704185757696, "id_str": "1596586704185757696", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 175865194, "id_str": "175865194", "name": "Clodoaldo Lima hi", "screen_name": "Alveslima13", "location": "brasil", "description": "plo", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 453, "friends_count": 1324, "listed_count": 6, "created_at": "Sat Aug 07 21:16:25 +0000 2010", "favourites_count": 29363, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5632, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1512937965500174336/bAZH0iXb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1512937965500174336/bAZH0iXb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/175865194/1516465199", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:28:21 +0000 2022", "id": 1596586675110834179, "id_str": "1596586675110834179", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1488173831030292481, "id_str": "1488173831030292481", "name": "claudia provasi", "screen_name": "claudia_provasi", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14, "friends_count": 179, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Jan 31 15:35:11 +0000 2022", "favourites_count": 2731, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7126, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1488174026094747659/67Z6HJrO_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1488174026094747659/67Z6HJrO_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:27:59 +0000 2022", "id": 1596586584027017216, "id_str": "1596586584027017216", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 37796998, "id_str": "37796998", "name": "Cezario", "screen_name": "MedeirosAraujo", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brazil", "description": "\ud83d\ude18", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 42, "friends_count": 337, "listed_count": 0, "created_at": "Mon May 04 23:48:29 +0000 2009", "favourites_count": 448, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 591, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1048548403079270400/1hlczftm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1048548403079270400/1hlczftm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/37796998/1538828446", "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:27:41 +0000 2022", "id": 1596586508571791360, "id_str": "1596586508571791360", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1574158807688773632, "id_str": "1574158807688773632", "name": "Genival Guedes", "screen_name": "guedegenibahia", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 14, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Sep 25 22:09:36 +0000 2022", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1574159210337779713/G-tqtavA_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1574159210337779713/G-tqtavA_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:27:04 +0000 2022", "id": 1596586351608365060, "id_str": "1596586351608365060", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1464327954864001028, "id_str": "1464327954864001028", "name": "Hugo", "screen_name": "hugojrmasc", "location": "", "description": "Ser flamengo", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 161, "friends_count": 277, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Nov 26 20:20:26 +0000 2021", "favourites_count": 3454, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1670, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1466568939824103432/6dieN38k_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466568939824103432/6dieN38k_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1464327954864001028/1638492258", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:24:07 +0000 2022", "id": 1596585610328047616, "id_str": "1596585610328047616", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1385720553487618048, "id_str": "1385720553487618048", "name": "Edna Aparecida Dos Santos", "screen_name": "EdnaApa32094943", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 39, "friends_count": 43, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Apr 23 22:22:06 +0000 2021", "favourites_count": 34012, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17008, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:23:42 +0000 2022", "id": 1596585505776455682, "id_str": "1596585505776455682", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1587472791695228931, "id_str": "1587472791695228931", "name": "Francisco", "screen_name": "Gaucholegal63", "location": "", "description": "Defendo a democracia e o direito ao voto! Lula \u00e9 o nosso maior representante hoje!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1154, "friends_count": 1392, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Nov 01 15:53:15 +0000 2022", "favourites_count": 2077, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4531, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1587500320292499456/ipsGXOdp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587500320292499456/ipsGXOdp_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:22:55 +0000 2022", "id": 1596585309340319751, "id_str": "1596585309340319751", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1274755937941827589, "id_str": "1274755937941827589", "name": "Jessica Lula do Brasil", "screen_name": "Jacilei16014018", "location": "Brasil", "description": "Mulher, Brasileira,  Nordestina, Esquerdista e Antifascista.\nQuero ser FELIZ de novo!\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7148, "friends_count": 7716, "listed_count": 16, "created_at": "Sun Jun 21 17:28:15 +0000 2020", "favourites_count": 21421, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17243, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1594162808249270272/TReruqNG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1594162808249270272/TReruqNG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1274755937941827589/1651974336", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Sat Nov 26 19:21:55 +0000 2022", "id": 1596585057132883968, "id_str": "1596585057132883968", "full_text": "RT @77_frota: O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e fi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "77_frota", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4396759725, "id_str": "4396759725", "name": "Gabriela das Gerais", "screen_name": "lSelminha", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7, "friends_count": 102, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Dec 06 19:00:42 +0000 2015", "favourites_count": 4834, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 801, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/978770316171366400/j_qIxt1W_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/978770316171366400/j_qIxt1W_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4396759725/1522869539", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Nov 26 11:38:01 +0000 2022", "id": 1596468311419916294, "id_str": "1596468311419916294", "full_text": "O Bolsonarista Vitor Hugo sugere o perd\u00e3o a \u201cmanifestantes, caminhoneiros, empres\u00e1rios e todos os que tenham participado e financiado a baderna,a\u00e7\u00f5es terroristas,agress\u00f5es, viol\u00eancia,nos atos e bloqueios antidemocr\u00e1ticos. Se quer o perd\u00e3o j\u00e1 reconhece os crimes.Meu voto \u00e9 N\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330082400299339776, "id_str": "1330082400299339776", "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "screen_name": "77_frota", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Pai da Bellinha e do Enzo,marido da Fabi ,\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f Voltarei mais forte porque acredito que o amor vencer\u00e1 o \u00f3dio.", "url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LxVHW1UFGu", "expanded_url": "http://www.alexandrefrota.com.br", "display_url": "alexandrefrota.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167293, "friends_count": 878, "listed_count": 190, "created_at": "Sat Nov 21 09:36:27 +0000 2020", "favourites_count": 5554, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18043, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579105926614859778/wygGunvJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1330082400299339776/1667687100", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 8752, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1025, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}]}