{"conversation_id": 1597334558818848768, "tag_created_at": "2022-11-29_14:29:05", "tag_id": 1597598525235560452, "reply_text": "O tweet e seus retweets n\u00e3o possuem padr\u00f5es lingu\u00edsticos suspeitos!\n\nAlgumas informa\u00e7\u00f5es:\n-0 tweets com o mesmo texto foram feitos no \u00faltimo m\u00eas\n-20 usu\u00e1rios com menos de 20 seguidores retuitaram o post\n\nMe avalie: bit.ly/AvalieLibra\nAcesse nosso perfil para saber mais!", "tweet_text": "a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra cop, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o deputado e filho do atual presidente da rep\u00fablica no catar curtindo a copa! n\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre quem! \ud83d\udc4d", "retweets_texts": ["rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "rt @andrejanonesadv: a imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da janja, o que lula almo\u00e7ou em portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026"], "replies_texts": ["@andrejanonesadv lula morreu. e voc\u00eas v\u00e3o cair um por um, manez\u00e3o.", "@andrejanonesadv est\u00e3o preocupados com o que?\nn\u00e3o estamos lutando por um pol\u00edtico, mas contra um governo comunista! governantes entram e saem, mas a for\u00e7a e amor pela nossa na\u00e7\u00e3o est\u00e1 mais acesa do que nuncaaaaa! se n\u00e3o somos nada, ent\u00e3o pq se preocupam?", "@andrejanonesadv @projetolibra", "@andrejanonesadv t\u00e1 todo mundo falando disso oh seu hip\u00f3crita mentiroso", "@andrejanonesadv meu amor essa \u00e9 uma luta pelo brasil e n\u00e3o por causa de bolsonaro os filhos deles \u00e9 para evitar que o brasil vira uma venezuela .", "@andrejanonesadv janones ? tu n tem um lote pra capina n\u00e3o ?  assuntos sem p\u00e9 e cabe\u00e7a ..meu deus", "@andrejanonesadv podemos muito mais coisa do que voc\u00ea imagina inclusive dos 6 bilh\u00f5es que o bndes pagou para a oi para tornar o lulinha bilion\u00e1rio do dia para noite", "@andrejanonesadv in\u00fatil, voc\u00ea e um in\u00fatil sem car\u00e1ter!", "@andrejanonesadv entendeu agora que o movimento na frente dos quart\u00e9is, \u00e9 do povo brasileiro e n\u00e3o de bolsonaro? ufa!\n\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\no ladr\u00e3o n\u00e3o vai subir a rampa!\ud83d\udc4d", "@andrejanonesadv eu j\u00e1 sabia, mas n\u00e3o me incomodo. o que me incomoda \u00e9 um presidente envolvido no maior esc\u00e2ndalo de corrup\u00e7\u00e3o do planeta, sair da cadeia pela canetada, aparecer com rel\u00f3gio de 80k, ter 20mm de patrim\u00f4nio declarado, voar em jatos de empres\u00e1rios indiciados pela lava-jato e etc...", "@andrejanonesadv ele e v\u00e1rias outras pessoas est\u00e3o l\u00e1 assistindo a copa, qual o problema?", "@andrejanonesadv #lulanaomerepresenta \ne vc \u00e9 o menininh0 birrento esperneando e fazendo manha.\nv0c3 devia \u00e9 se preocupar com as \ud83d\udca9 que seus parc3iros pretendem fazer. bolsonarista n\u00e3o est\u00e1 nem um pouco preocupado com seus chiliques.", "@andrejanonesadv janones, vc devia criar um projeto qual remunerassem crian\u00e7as matriculadas e com bons comportamentos na escola, para que os pais pudessem trabalhar tranquilamente e n\u00e3o viverem de aux\u00edlio brasil ou bolsa fam\u00edlia. vc deveria ser melhor como pol\u00edtico, e menos militante! seu pulha!", "@andrejanonesadv o idiot@, ele foi com o seu dinheiro? v\u00e1 se tratar infeliz, tu \u00e9 um man\u00e9 bonequinho manipulado. inveja mata.", "@andrejanonesadv boa tentativa de defender o que o lula fez!! nao deu certo", "@andrejanonesadv ain, que inveja, n\u00e9? vai ficar com mais inveja ainda quando souber que foi o pr\u00edncipe do qatar que o convidou! chora, mimizento! https://t.co/lt4vz2xfqt", "@andrejanonesadv vc \u00e9 um palha\u00e7o \ud83e\udd21", "@andrejanonesadv danones sua turma est\u00e1 no qatar tamb\u00e9m ent\u00e3o vai te catar disseminador de mentiras e fake news\ndesconhe\u00e7o al\u00e9m do rodrigo pacheco ser mais abjeto que voc\u00ea \nps: sabe o que \u00e9 abjeto? pelo.seus posts acho que n\u00e3o", "@andrejanonesadv fofoqueiro conta porque o lula quer antecipar a diplomacia t\u00e3o com medo do que?", "@andrejanonesadv sai fora engana pobre", "@andrejanonesadv eles s\u00f3 n\u00e3o esconderam porque n\u00e3o s\u00e3o eles quem escolhe as c\u00e2meras.", "@andrejanonesadv a imprensa? s\u00e9rio? a imprensa t\u00e1 do lado de jair bolsonaro?  \u00e9 isso?\nah danones.\nesse danones \u00e9 uma mistura de jo\u00e3o kleber com pin\u00f3quio! t\u00e1 louco esse bicho! mente que nem sente", "@andrejanonesadv justifica um erro com outro ? bem a cara de vcs mesmo ! s\u00f3 hipocrisia!", "@andrejanonesadv v\u00e1 cagar, nojento vampiro dos impostos pago por n\u00f3s, quero rir na tua pris\u00e3o ainda!", "@andrejanonesadv a me poupe! voc\u00eas s\u00e3o amiguinhos da grande m\u00eddia nacional... n\u00e3o investe a narrativa para favorece-los", "@andrejanonesadv voc\u00ea \u00e9 uma piada, s\u00e9rio. \ud83d\ude02", "@andrejanonesadv cuidado...a inveja mata.\ud83d\ude09", "@andrejanonesadv https://t.co/4zarlh7zza", "@andrejanonesadv o trabalho dele est\u00e1 sendo feito muito bem, s\u00f3 que voc\u00eas roubaram a elei\u00e7\u00e3o fraudulenta, ele j\u00e1 tinha comprado um pacote, ele pode vamos brigar pelo pai e pelo brasil", "@andrejanonesadv pateta", "@andrejanonesadv hip\u00f3crita... h\u00e1 que custo foi sua mudan\u00e7a de lado?", "@andrejanonesadv https://t.co/fwhzdwj2sr", "@andrejanonesadv j\u00e1 bebeu sua lata de leite condensado danones ...", "@andrejanonesadv danoninho chupa saco kkkkk", "@andrejanonesadv deixa ele curtir! vcs da esquerda n estavam l\u00e1 gastando nosso dinheiro tb? nosso compromisso \u00e9 com a na\u00e7\u00e3o e jair messias bolsonaro.", "@andrejanonesadv da mesma forma que a imprensa n\u00e3o divulga toda a verdade do pt, o pessoal da direita vai atr\u00e1s por meio das m\u00eddias menores.\nquer saber algo da vida \u00edntima deles, manda a milit\u00e2ncia procurar.... macron \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "@andrejanonesadv ffaa v\u00e3o dar a resposta... aguardem! https://t.co/obbq3au8xb", "@andrejanonesadv na verdade a imprensa faz mais quest\u00e3o de falar do eduardo na copa do que o resto. para de espalhar fake news danone https://t.co/bzke6ydzjn", "@andrejanonesadv vsfd ot\u00e1ri0", "@andrejanonesadv agora virou competi\u00e7\u00e3o de quem rouba mais..... vergonha alheia", "@andrejanonesadv vem dizer que os teus comparsas tamb\u00e9m n\u00e3o estavam l\u00e1.....v\u00e1 tomar no c....", "@andrejanonesadv s\u00f3 voc\u00ea n\u00e3o soube, porque est\u00e1 em toda parte. por enquanto n\u00e3o h\u00e1 controle da imprensa. e sim, temos de saber quem pagou, com quem anda, o que f\u00e9. j\u00e1 chega a dilma que alugou salas,carros e ficou em hotel em roma quando temos uma.embaixada gigantesca na cidade", "@andrejanonesadv @danibotan se n\u00e3o foi com dinheiro p\u00fablico, n\u00e3o tem problema", "@andrejanonesadv a cara cuida da tua vida.", "@andrejanonesadv https://t.co/bfwo4mt523", "@andrejanonesadv filho ele foi com o dinheiro dele , agora a pessoa falar sobre pobreza e gastar fortunas em lux\u00faria, dif\u00edcil acreditar no chorinho do seu presidente.", "@andrejanonesadv tb n\u00e3o acompanhou a agenda do paralamentar que dizia estar no plen\u00e1rio.", "@andrejanonesadv isso mesmo, pra voc\u00ea ver ele n\u00e3o tem nada haver com as manifesta\u00e7\u00f5es. as manifesta\u00e7\u00f5es \u00e9 do povo, sem amiguinhos bandidos! \u00e9 leg\u00edtima!", "@andrejanonesadv e t\u00e1 proibido ir assistir a copa no catar? ou s\u00f3 gilberto gil \u00e9 que pode? vai cuidar da tua vida, danoninho. parece vizinha futriqueira que passa o dia cuidando do que os outros fazem.", "@andrejanonesadv vc \u00e9 o maior babaca que eu j\u00e1 vi na pol\u00edtica. como ainda tem gente que vota em vc, sua desgra\u00e7a.", "@andrejanonesadv imagina se o genocida tivesse ido com o jatinho do hang o quanto que o danones ia estar espumando de gliter. realmente nunca \u00e9 sobre o que se faz,", "@andrejanonesadv bananones!!!!! quando eu acho que vc j\u00e1 cagou tudo o que podia pela boca, vc vem aqui e caga de novo. miseric\u00f3rdia\u2026 te falar que vc \u00e9 o ser mais repulsivo e desprez\u00edvel desse twitter.\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "@andrejanonesadv vdd que tinha que estar trabalhando???", "@andrejanonesadv senhor continua falando s\u00f3 isso. n\u00e3o para de forma alguma, os do lado de c\u00e1 ir\u00e3o entender o pq vc n\u00e3o deve parar de falar. \ud83c\udfa9\ud83c\udf77", "@andrejanonesadv a m\u00e1scara do barba. ele n\u00e3o gostou. 28 de novembro de 2022 https://t.co/auhmcosi39 via @youtube", "@andrejanonesadv ah cara, at\u00e9 ontem voc\u00ea tava chamando o cara de ladr\u00e3o, chefe de quadrilha, hoje t\u00e1 ai lambendo o cara, deixa de ser hip\u00f3crita.", "@andrejanonesadv foda se que ele estava  vendo a copa no catar o presidente \u00e9  o pai dele e sabemos bem  de muitas outras regalias  com dinheiro publico que nao \u00e9  o caso dele de deputados corruptos  vira folha como vc  sua mae chora todo dia de ter parido vc .psra de chorar danones", "@andrejanonesadv tu \u00e9 pertubado da cabe\u00e7a.", "@andrejanonesadv e ai, golpista! tem a lista a\u00ed dos clientes que voc\u00ea lesou para ressarci-los? paz! :)", "@andrejanonesadv v\u00e1 fazer algo \u00fatil,fica a dica, comeca por falar verdades,eu sei que pra vc \u00e9 dif\u00edcil, por\u00e9m n\u00e3o custa tentar!", "@andrejanonesadv quanta inveja\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "@andrejanonesadv pois \u00e9. tudo que se refere ao lula incomoda os hip\u00f3critas.", "@andrejanonesadv ficaram sabendo sim.. aaa \u00e9 o janones.. entendi agora pq ele t\u00e1 espalhando mais uma fake news, \u00e9 s\u00f3 isso q ele sabe fazer, pq trabalha q \u00e9 bom nada n\u00e9? akakakakakak", "@andrejanonesadv bom... pelo que sabemos, ele n\u00e3o foi no jatinho de amigo nenhum.", "@andrejanonesadv valeu edu, conseguimos enganar os esquerdistas,  ai se eles soubessem o real motivo de voc\u00ea ter ido ao catar... deixa baixo!", "@andrejanonesadv oq tem haver ele ir ver a copa.", "@andrejanonesadv tu acredita na urna asno", "@andrejanonesadv e da\u00ed?", "@andrejanonesadv se ele foi , qual o crime que ele comentou , otario ?", "@andrejanonesadv boa, t\u00e1 admitindo os erros do lula, t\u00e1 indo bem, continua assim", "@andrejanonesadv mais \u00e0 esquerda falando isso ???", "@andrejanonesadv mas quem se entitula o pai dos pobres \u00e9 o lula!!! pobre coitados de quem acredita! o homem s\u00f3 passa bem! hot\u00e9is de luxo, vinhos caros, jatinhos e s\u00edtios de amigos hipocrisia que fala n\u00e9?????", "@andrejanonesadv cala sua boca, man\u00e9!!!", "@andrejanonesadv a diferen\u00e7a est\u00e1 em fazer-se essas coisas com dinheiro p\u00fablico, caso do seu chefinho, ou com dinheiro do pr\u00f3prio bolso, caso do filho do presidente. mas isso pra vc n\u00e3o interessa, pq sua miss\u00e3o \u00e9 apenas ser esse papagaio contador de mentiras. todo mundo j\u00e1 te conhece.", "@andrejanonesadv https://t.co/k7scxwelkp", "@andrejanonesadv @tiberiofer vcs s\u00e3o hilariantes....sempre tentando lacrar. assim, as elei\u00e7\u00f5es j\u00e1 acabaram...n\u00e3o tentem virar votos. n\u00f3s queremos agora \u00e9 teu couro comunistas fdp.", "@andrejanonesadv leitor diz que foi encontrado o dedo do ex presidi\u00e1rio lula dentro do seu kool. confere ?", "@andrejanonesadv n\u00e3o seja ainda mais idiota, existe uma grande diferen\u00e7a entre as circunst\u00e2ncias com que as despesas foram custeadas.", "@andrejanonesadv cala boca ladrones!", "@andrejanonesadv https://t.co/cuuipki3ld", "@andrejanonesadv e muito menos questiona quem mandou matar marielle franco!!", "@andrejanonesadv vc continua o mesmo babaca, querendo lacrar!!! vai trabalhar vagabundo!", "@andrejanonesadv descobriram que um certo advogado pegou o dinheiro dos clientes de forma indevida... m\u00eddia facista, n\u00e3o?", "@andrejanonesadv kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk a n\u00e3o tio", "@andrejanonesadv https://t.co/modshz8rul", "@andrejanonesadv n\u00e3o \u00e9 sobre oque faz,\u00e9 quem faz \ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/3vxc7gnypv", "@andrejanonesadv e a\u00ed bob\u00e3o vai trabalhar onde no governo lula, kkkkkkkkkkkkk tic tac.", "@andrejanonesadv em plena segunda-feira \u00fatil", "@andrejanonesadv no brasil, a imprensa \u00e9 muito s\u00e9ria.  se voc\u00ea pagar, eles publicam at\u00e9 a verdade -  j\u00e1 dizia juca chaves voc\u00ea e o pt sabe muito bem isso....", "@andrejanonesadv e da\u00ed, o seu amigo lad\u2026 n\u00e3o pode ir pq iria ser vaiado \u00e9 rejeitado, magina a vergonha!\ne vc j\u00e1 t\u00e1 mais queimado que tudo, e me conta\u2026 j\u00e1 passou a raivinha de n\u00e3o participar do minist\u00e9rio do nine?kkkkkk", "@andrejanonesadv quem foi de catador de bosta de elefante a milion\u00e1rio. quem!", "@andrejanonesadv vai te lascar!", "@andrejanonesadv o povo n\u00e3o est\u00e1 nas ruas pelo bolsonaro, o povo est\u00e1 nas ruas pela liberdade de express\u00e3o, pela transpar\u00eancia das elei\u00e7\u00f5es, contra um ex-presidi\u00e1rio e sua quadrilha.\no poder emana do povo, e n\u00f3s venceremos", "@andrejanonesadv queremos saber:\n\npq alteraram os logs das urnas?\npq v\u00e1rias urnas foram reiniciadas durante a vota\u00e7\u00e3o?\npq mais de 250mil urnas tem o mesmo n\u00famero de s\u00e9rie?\npq em v\u00e1rias se\u00e7\u00f5es bolsonaro teve zero voto, inclusive zonas militares?\npq o pl n\u00e3o pode questionar?\n\nqueremos respostas!", "@andrejanonesadv \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 idiotas acham que v\u00e3o desmobilizar o povo so por causa disso, est\u00e3o enganados, nossa luta \u00e9 pela p\u00e1tria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "@andrejanonesadv algu\u00e9m acredita q o post desse ser ign\u00f3bil teve esse n\u00famero de curtidas? td da esquerda tem bot envolvido!", "@andrejanonesadv bom ele foi com dinheiro dle e a janja usou a heran\u00e7a da falecida kkkkk...vai co\u00e7ar man\u00e9", "@andrejanonesadv o filho do presidente ta gastando dinheiro plublico?usando jatinho supostamente pago com dinheiro do povo,", "@andrejanonesadv kkkkkkkkkkkkk a cala boca janones", "@andrejanonesadv quer comparar assistir um jogo a viajar de jatinho de bandidos, vc \u00e9 burro ou se faz?!", "@andrejanonesadv chora danone", "@andrejanonesadv lula lixo https://t.co/tfausxnfqk", "@andrejanonesadv este cidad\u00e3o \u00e9 doente.", "@andrejanonesadv pode chamar ex-deputado em exerc\u00edcio de vag@b***d@ mentiroso ou j\u00e1 est\u00e1 proibido!?", "@andrejanonesadv t\u00e1 ok best\u00e3o, com quais recursos ele foi para o qatar??\njatinho de algum empres\u00e1rio??\npasse a informa\u00e7\u00e3o completa...", "@andrejanonesadv foi de carona, com o ladr\u00e3o, \u00e9 n\u00e3o era na cop27 que o ladr\u00e3o  estava. era na copa da cozinha da cop27. at\u00e9 nisso o trem n\u00e3o presta", "@andrejanonesadv vai pro inferno seu babaca !!!!!", "@andrejanonesadv fake seu vagabundo", "@andrejanonesadv n\u00e3o descobriu pq n\u00e3o tem nada para descobrir \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "@andrejanonesadv oxi fi desde quando a imprensa n ta com voces ? kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "@andrejanonesadv talvez seja da sua vonta pessoal", "@andrejanonesadv dor de cotovelo?", "@andrejanonesadv n\u00e3o vejo problema\npelo menos n\u00e3o est\u00e1 nas p\u00e1ginas de jornais policiais. \nsenso acusado de roubo trapa\u00e7as e propinas\nacho que tu gosta e disso\nfala a\u00ed danone.", "@andrejanonesadv como sempre vc n\u00e9 danone . https://t.co/ao2tct5qsu", "@andrejanonesadv querido vc \u00e9 um louco v\u00e1 se internar", "@andrejanonesadv voc\u00ea \u00e9 decadente janones.", "@andrejanonesadv sempre foi sobre quem ! dos tontos gritando mito aos eu autorizo, brasil, fecha a conta e passa r\u00e9gua.", "@andrejanonesadv e quem \u00e9 que n\u00e3o sabe que o filho do bolsonaro est\u00e1 no qatar!", "@andrejanonesadv quando eu digo q pol\u00edtico \u00e9 tudo farinha do mesmo saco n acreditam. vai come\u00e7ar a mesma lenga, lenga de \u201ca m\u00eddia \u00e9 contra o meu governo\u201d, bolsonaristas diziam q a m\u00eddia era esquerdista o outro reclama q querem saber todos os passos do presidente eleito. ningu\u00e9m aguenta isso!", "@andrejanonesadv https://t.co/9jcbh9rhrx", "@andrejanonesadv a quest\u00e3o \u00e9, esse cara pediu adiantamento das f\u00e9rias para ir ver a copa, ou mentiu dizendo que est\u00e1 no trabalho?", "@andrejanonesadv kkkk, mas nao e o pt que fala que precisamos s\u00f3 do b\u00e1sico, rel\u00f3gio de 80 mil, e blusa de 2500,00 est\u00e1 fora de contexto.", "@andrejanonesadv cala boca z\u00e9 ruela.", "@andrejanonesadv voc\u00ea est\u00e1 falando da globo???? \ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0", "@andrejanonesadv https://t.co/krmbfeeo2q", "@andrejanonesadv eles viajam e compram  com o dinheiro deles \u00e9 n\u00e3o com dinheiro roubado do povo n\u00e9 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 hip\u00f3crita e falso vc n\u00e9 \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "@andrejanonesadv pelo menos o atual presidente n\u00e3o viajo em jatinho de condenado na lava jato", "@andrejanonesadv kkkkkk o dono do avi\u00e3o pegou cana, assim como o @lulaoficial , isso a hist\u00f3ria n\u00e3o apagar\u00e1, constar\u00e1 nos livros\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23, assim como o burro que disse que o presidente da argentina era o macron. burro!", "@andrejanonesadv da bobeir4 n\u00e3o ou duas caras.", "@andrejanonesadv tudo que vem deste partido \u00e9 fake! ali\u00e1s o lula \u00e9  lula?", "@andrejanonesadv imprensa fascista\nimprensa fascista \nimprensa fascista \nimprensa fascista \nimprensa fascista\nimprensa fascista \nimprensa fascista \nimprensa fascista \nimprensa fascista\nimprensa fascista \nimprensa fascista \nimprensa fascista", "@andrejanonesadv mas ele n\u00e3o foi a cop...", "@andrejanonesadv somente um asno como sua excresc\u00eancia se preocupa com uma viagem do deputado, que \u00e9 filho do presidente. sua hora vai chegar fanfarr\u00e3o irrespons\u00e1vel.", "@andrejanonesadv a prop\u00f3sito quem \u00e9 vc mesmo? na verdade n\u00e3o diga com certeza ir\u00e1 mentir mesmo.", "@andrejanonesadv a\u00ed meu deus. t\u00e1 louca pra subir no palanque e beijar o ladr\u00e3o n\u00e9? mas n\u00e3o vai kkkkkkkkkkkkkkkkkk vai ser a janja. sapeca baba ovo de ladr\u00e3o", "@andrejanonesadv essa imprensa lixo", "@andrejanonesadv ningu\u00e9m liga. \ud83e\udd17 https://t.co/8mjuigdmj9", "@andrejanonesadv nossa que compara\u00e7\u00e3o em sr.? ser\u00e1 que eduardo filho do presidente da rep\u00fablica foi condenado e preso?", "@andrejanonesadv \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/uxi0ytceiq", "@andrejanonesadv mais uma vez desviando o assunto. mentiroso!", "@andrejanonesadv para de ser h i p \u00f3 c r i t a", "@andrejanonesadv em resposta a vc  danones \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "@andrejanonesadv at\u00e9 hoje nossa briosa imprensa nem procurou saber onde o 03 estava e o que estava fazendo em 2017 qdo o papai lhe deu um esporro por telefone e disse que ambos teriam o f\u00edgado devorado se a imprensa fizesse essa descoberta. n\u00e3o te visito na papuda, lembram?", "@andrejanonesadv #brasilwasstolen #ffaasalvemobrasil https://t.co/n0zvtkk0yi", "@andrejanonesadv vc \u00e9 um rid\u00edculo, quem \u00e9 perseguido pela imprensa \u00e9 a direita, quer dar uma de doido \u00e9?", "@andrejanonesadv @andrejanonesadv , vc tinha q usar camisa de for\u00e7a para proteger as pessoas a tua volta, vc espuma a td tempo \ud83e\udd22 a justi\u00e7a de deus t\u00e1 chegando na tua vida e da m\u00e3o do diabo deus tira, mas das m\u00e3os de deus ningu\u00e9m tira! anota ai\ud83d\udc40", "@andrejanonesadv https://t.co/laknnjxwcy", "@andrejanonesadv danone vai a merda", "@andrejanonesadv e n\u00e3o foi a impressa que descobriu foi a fifa", "@andrejanonesadv a grande quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o pre\u00e7o da blusa, de quem era o avi\u00e3o?,  ou onde a pessoa est\u00e1 assistindo os jogos, e sim o que cada uma dessas pessoas prega e n\u00e3o vive.. no m\u00ednimo s\u00e3o pessoas c\u00ednicas e mentirosas", "@andrejanonesadv eita mania de misturar os assuntos pra dar um ar de criminalidade..", "@andrejanonesadv veja s\u00f3 o que a imprensa descobriu sobre o janones. https://t.co/lqv0qdv3ka", "@andrejanonesadv a quest\u00e3o \u00e9 que eles falam e apresentam provas, enquanto vc danone s\u00f3 apresenta fal\u00e1cias !", "@andrejanonesadv ent\u00e3o vc \u00e9 contra algu\u00e9m usar do pr\u00f3prio dinheiro pra viajar, mas apoia quem utilizou do dinheiro p\u00fablico pra enriquecer o filho!?\ntodas as provas dos processos s\u00e3o ver\u00eddicas, ou seja, ele \u00e9 um corrupto!\nmas vc mesmo assim o apoia.\nn\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas quem! n\u00e9?", "@andrejanonesadv bozolino se divertindo no qatar", "@andrejanonesadv vc foi rebaixado de cargo? pelo jeito sim! agora maria fifizenta", "@andrejanonesadv qatar", "@andrejanonesadv estamos na frente dos quart\u00e9is por isso mesmo, liberdade, cada um faz o que quiser da sua vida. \n\nse sou ele fico para ver todos os jogos e me hospedo no melhor hotel de l\u00e1.\n\nestamos na rua, na chuva, passando frio e sem ver nossa fam\u00edlia lutando pela liberdade!!!", "@andrejanonesadv https://t.co/n3yoso5q47", "@andrejanonesadv https://t.co/xyrrtqvtxd", "@andrejanonesadv desse jeito. dois pesos, duas medidas", "@andrejanonesadv tamb\u00e9m descobriram que o maior fake news \u00e9 vc, tra\u00edra, apoiador de corruptos", "@andrejanonesadv velho e a sua cara,quem t segue \u00e9 os jumentos passadores de vergonha https://t.co/rwisaocbh1", "@andrejanonesadv ahaa andr\u00e9 n\u00e3o foi convidado por um sheik ? causa muita inveja !!!\ne bom lembrar que arthur lira presidente da c\u00e2mara \ntamb\u00e9m foi!!!\ud83e\udee2\ud83e\udee2\ud83e\udee2", "@andrejanonesadv se o filho do presidente quisesse se esconder e, se houvesse motivo, n\u00e3o teria ido ao catar onde, no momento \u00e9 o foco de aten\u00e7\u00e3o. j\u00e1 as falcatruas do \u201cpseudo eleito\u201d, s\u00e3o outra coisa.", "@andrejanonesadv lugar de ladr\u00e3o e na cadeia babaca da mentira", "@andrejanonesadv t\u00e1 com inveja \nvai te katar", "@andrejanonesadv qual imprensa ? s\u00f3 sobrou imprensa canhota as outras foram censuradas", "@andrejanonesadv j\u00e1 conseguiu uma boquinha danones? https://t.co/xhnoueadgr", "@andrejanonesadv o filho do pr trabalha e tem seu pr\u00f3prio sustento. e a janja atualmente faz o que exatamente? ali\u00e1s aproveitando, e o lula?", "@andrejanonesadv a apar\u00eancia \u00e9 mera coincid\u00eancia ou s\u00e3o g\u00eameos??? \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23 https://t.co/bbhsav5jcu"], "quote_tweets_texts": ["rt @benedictosilva4: a imprensa brasileira sempre prestou um desservi\u00e7o para o povo.", "que pagou a viagem parcelada, pesquisa idiota ladrao usa rel\u00f3gio de 80 mil, hipocrisia total como voc\u00ea!! invasor de propriedade privada!! https://t.co/wzetej9gon", "e o povo descobriu isso aqui e est\u00e1 dizendo basta! https://t.co/oh64yh54zn https://t.co/h737ybsnsv", "a imprensa tb descobriu isso. minha d\u00favida \u00e9 se um dep\n fed. pode se ausentar do pa\u00eds sem comunicat a c\u00e2mara\n n\u00e3o e \u00e9poca de recesso. https://t.co/imsgvjpiga", "qual o problema qual a diferen\u00e7a de vc pra ele ele foi curtir a copa conserteza com o dinheiro dele e vc bisbilhotando a vida do pai dele resumindo nem um faz nada kkkkkkk https://t.co/6f6km9h1jw", "#brasil https://t.co/erjvdggjid", "essa imprensa lacaia est\u00e1 \u00e1vida por colocar suas presas de fora. vamos precisar ser duros com ela. https://t.co/7d9fbbhssd", "@g1 @estadao @folha pq algumas coisas vcs colocam uma lupa gigante e outras vcs esquecem de noticiar? https://t.co/ceeajj5tc7", "a mamata vai acabar, todos na cadeia! https://t.co/snxlbcn22v", "n\u00e3o aceitaremos ataques contra lula e seu governo dessa midia golpista. para isso estamos nos organizando, vamos montar um gabinete do bem, do amor s\u00f3 para combater esses put0s https://t.co/16gp8rehng", "rt @pernetinha1: curtindo a copa enquanto colocava na agenda oficial q estaria em plen\u00e1rio", "rt @pernetinha1: curtindo a copa enquanto colocava na agenda oficial q estaria em plen\u00e1rio", "se for falar sobre quem, fica bem dif\u00edcil nomear, s\u00e3o tantos da quadrilha\u2026 tem vampiro, narizinho, cueca de dinheiro, ladr\u00e3o cachaceiro, canja, adv boca de bosta e a\u00ed vai\u2026. \n\u00e9 por uma quadrilha que o brasil vai ser governado\u2026\ntrag\u00e9dia \u00e9 pouco. https://t.co/tnjpzju4ix", "ent\u00e3o mostramos kkkkkk! https://t.co/vezueugbzf https://t.co/qqjsxwriq6", "e \u00e9 a mesma empresa que em 4 anos \u00e9 hostilizada pelos mesmos kkk ... https://t.co/jbzqnqtcy4", "sempre. https://t.co/xxp3ziaxsi", "teremos 4 anos nos quais saberemos at\u00e9 a cor das roupas \u00edntimas de algumas pessoas no poder. s\u00f3 nunca saberemos sobre 51 im\u00f3veis, dinheiro do queiroz, n\u00famero real de mortos pelo covid e coisas pequenas assim... https://t.co/6ml20bzxci", "https://t.co/59ix6xhvmw https://t.co/ng4qfmwkpl", "acho engra\u00e7ado a esquerda brasileira shitando na grande m\u00eddia sabendo bem que compra ela a toda e qualquer chance. \u00e9 c\u00f3mico como tanto a esquerda quanto a direita ficam shitando na m\u00eddia como se ela \u00fanicamente odiassem s\u00f3 o seu lado https://t.co/yqhogc5sv0", "a imprensa protege a famil\u00edcia https://t.co/eeyolbd2rl", "rt @pernetinha1: curtindo a copa enquanto colocava na agenda oficial q estaria em plen\u00e1rio", "rt @reiamandarainha: pois \u00e9. quem paga?", "pois \u00e9. quem paga? https://t.co/4fyikhdzht", "neh??? https://t.co/0dw2og22ik", "\u00e9 um bund\u00e3o mesmo. como se fosse crime assistir a uma copa. https://t.co/h6tzwmqaek", "bem assim. a imprensa seletiva e medrosa https://t.co/iwz1oom1dl", "vc \u00e9 um tresloucado kkkkkkk https://t.co/nct723uiaw", "absurdo! https://t.co/er99sbnkcp", "#andrejanones #impechaman por favor #forcasarmadassalvemobrasil e coloca essa quadrilha na pris\u00e3o \ud83d\ude4f https://t.co/el2ychru8z", "vai vendo https://t.co/07ynum8hak", "n\u00e3o idiota e com o dinheiro de quem? https://t.co/vsgcmxzy8y", "muito mist\u00e9rio https://t.co/7lkb4smbf4", "ahhhhh hahahahahaha agora ele quer jogar todo contra o @bolsonarosp ah se toca, o pt fez tudo isso com o dinheiro p\u00fablico! j\u00e1 est\u00e1 gastando o dinheiro p\u00fablico e fazendo nada como sempre e ele foi com o dinheiro dele \u00e9 algo q j\u00e1 estava programado! qual problema ? https://t.co/6szcqcj5gl", "lula tamb\u00e9m foi\u2026. https://t.co/axbcwyzaz1", "qual \u00e9 o problema dele estar na copa?? aplaudindo a sele\u00e7\u00e3o e nos representando! fez muito bem!! https://t.co/kiaphcszkt", "#pecdagastan\u00e7an\u00e3o #n\u00e3oaoor\u00e7amentosecreto\n#pecdagastan\u00e7an\u00e3o #n\u00e3oaoor\u00e7amentosecreto\n#pecdagastan\u00e7an\u00e3o #n\u00e3oaoor\u00e7amentosecreto\n#pecdagastan\u00e7an\u00e3o #n\u00e3oaoor\u00e7amentosecreto\n#pecdagastan\u00e7an\u00e3o #n\u00e3oaoor\u00e7amentosecreto https://t.co/g6bdh3l595", "sim, cad\u00ea esses valores? o eduardo n\u00e3o tinha q estar trabalhando? quem pagou esse hotel? https://t.co/kux2pdgudt", "rt @pernetinha1: curtindo a copa enquanto colocava na agenda oficial q estaria em plen\u00e1rio", "\u00e9 isso mesmo!!!\n2 pesos e duas medidas.\noutra coisa s\u00e9ria que os filhos de lula fossem pol\u00edticos ou mesmo  candidatos...abuso https://t.co/gqvblgm1co", "rt @tiberioalloggio: imprensa fascista", "aten\u00e7\u00e3o aliados da quadrilha do 9 dedo! todos vcs seram presos em breve! \u00e0s for\u00e7as armadas est\u00e3o de prontid\u00e3o nos termos do art. 142 da cf/88 ao t\u00e9rmino do mandato do mito v\u00e3o decretar vac\u00e2ncia do cargo em nome do povo! a\u00ed a p\u00e1tria voltar\u00e1 ao caminho da lei \u00e9 da ordem e soberano! https://t.co/mcwgmjwaf7", "rt @pernetinha1: curtindo a copa enquanto colocava na agenda oficial q estaria em plen\u00e1rio", "sempre foi, mas v\u00e3o ter que engolir o sapo barbudo, a imprensa, o mercado, meu tio bolsonarista, o ped\u00f3filo ali da esquina, o sonegador, o miliciano, o milico, a lista \u00e9 grande.\ud83d\udc4a\ud83e\udd18 https://t.co/ahm76ojq83", "a janaina ao menos uma vez deu uma dentro, comentando a ida de carlos saxanaro ao qatar:\n  n\u00e3o adianta ficar na porta do quartel\naceite que d\u00f3i menos.. https://t.co/jqwvgwxqjy", "rt @pernetinha1: curtindo a copa enquanto colocava na agenda oficial q estaria em plen\u00e1rio", "rt @pernetinha1: curtindo a copa enquanto colocava na agenda oficial q estaria em plen\u00e1rio", "rt @pernetinha1: curtindo a copa enquanto colocava na agenda oficial q estaria em plen\u00e1rio", "e ai imprensa? j\u00e1 come\u00e7aram os ataques. faz o l. https://t.co/jhg8bhdrby", "rt @pernetinha1: curtindo a copa enquanto colocava na agenda oficial q estaria em plen\u00e1rio", "canalhas https://t.co/8ldf21fua1", "imprensa fascista https://t.co/3zmb0wiecg", "rt @pernetinha1: curtindo a copa enquanto colocava na agenda oficial q estaria em plen\u00e1rio", "rt @pernetinha1: curtindo a copa enquanto colocava na agenda oficial q estaria em plen\u00e1rio", "algu\u00e9m vai informar cm e pq um deputado federal brasileiro (c\u00e2mara n\u00e3o est\u00e1 de recesso) est\u00e1 no catar? recebeu autoriza\u00e7\u00e3o p se ausentar do pa\u00eds? o financiamento foi p\u00fablico ou privado? ocupante de cargo e fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica n\u00e3o pode sair da fronteira sem justificativa e autoriza\u00e7\u00e3o https://t.co/eqxfj6u0pu", "https://t.co/sip7wncsrv", "https://t.co/sip7wnv1g3", "rt @pernetinha1: curtindo a copa enquanto colocava na agenda oficial q estaria em plen\u00e1rio", "\u00e9 isto @globonews ? https://t.co/ui634f6os0", "\u00e9 sobre n\u00e3o roubar dinheiro publico,  neh danones!!! https://t.co/dayuewtzbi", "rt @luizantvieir: \u00e9 sempre assim...cansa n\u00e9?!..\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\nimprensa escrota !!!", "rt @pernetinha1: curtindo a copa enquanto colocava na agenda oficial q estaria em plen\u00e1rio", "e os furo do teto de 400 que n\u00e3o se se fala. https://t.co/eqr4ogv08w", "a pequenez da grande m\u00eddia brasileira... https://t.co/xwergxnf57", "vou ter que compartilhar o camarada janones porque \u00e9 verdade https://t.co/npnxmjg8t3", "janones desbocado e filhote do comunismo vc se defende atacando a sua sorte wue goi reeleito se cuida mo sru ultimo mandato https://t.co/e5t4ffibsv", "https://t.co/griiyrwjkg", "rt @pernetinha1: curtindo a copa enquanto colocava na agenda oficial q estaria em plen\u00e1rio", "rt @pernetinha1: curtindo a copa enquanto colocava na agenda oficial q estaria em plen\u00e1rio", "rt @pernetinha1: curtindo a copa enquanto colocava na agenda oficial q estaria em plen\u00e1rio", "rt @pernetinha1: curtindo a copa enquanto colocava na agenda oficial q estaria em plen\u00e1rio", "rt @pernetinha1: curtindo a copa enquanto colocava na agenda oficial q estaria em plen\u00e1rio", "rt @pernetinha1: curtindo a copa enquanto colocava na agenda oficial q estaria em plen\u00e1rio", "rt @pernetinha1: curtindo a copa enquanto colocava na agenda oficial q estaria em plen\u00e1rio", "isso aqui https://t.co/cmmop1hsfg", "rt @pernetinha1: curtindo a copa enquanto colocava na agenda oficial q estaria em plen\u00e1rio", "lixo de minas https://t.co/dtxsnotjoa", "bananinha na copa https://t.co/qwlofulyxn", "rt @pernetinha1: curtindo a copa enquanto colocava na agenda oficial q estaria em plen\u00e1rio", "rt @pernetinha1: curtindo a copa enquanto colocava na agenda oficial q estaria em plen\u00e1rio", "rt @pernetinha1: curtindo a copa enquanto colocava na agenda oficial q estaria em plen\u00e1rio", "rt @pernetinha1: curtindo a copa enquanto colocava na agenda oficial q estaria em plen\u00e1rio", "rt @pernetinha1: curtindo a copa enquanto colocava na agenda oficial q estaria em plen\u00e1rio", "curtindo a copa enquanto colocava na agenda oficial q estaria em plen\u00e1rio https://t.co/zfou5sd4rb", "o perif\u00e9rico https://t.co/g80kxm8ead", "rt @pelles85: sigo essa reflex\u00e3o", "a imprensa poderia investigar como bananinha ingressou na pol\u00edcia federal e quantos atestados m\u00e9dicos pediu e nesse per\u00edodo quais viagens fez. https://t.co/af7aty5p0a", "era pra se reunirem no qatar entenderam quartel. explicou bananinha pra patriot\u00e1rios e t\u00e1 tudo certo https://t.co/ohf9hmnpdj", "exatamente!  &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/jyg9vcilxz", "rt @tonyalcantara70: ser\u00e1 que a mirian leit\u00e3o e o mercado j\u00e1 se preocuparam????", "qual imprensa? a marrom (extrema imprensa, jornazistas) que n\u00e3o foi. https://t.co/gd4nyxg1ah", "a imprensa tamb\u00e9m n\u00e3o descobriu quantas vezes o miliciano usou o avi\u00e3o presidencial e recursos p\u00fablicos, inclusive servidores, para fazer campanha. https://t.co/9e3zbusate", "a m\u00eddia tradicional precisa ser reescrita ou caira em completo descr\u00e9dito! as m\u00eddias alternativas v\u00e3o crescendo cada vez mais nessa toada, a profiss\u00e3o de jornalista vai dando lugar a algo ainda n\u00e3o definido, uma esp\u00e9cie de palpiteiro parcial e falador! https://t.co/vyktkjpjkr", "ta com inveja  janones? https://t.co/fvlha7wdvi", "rt @caldani_luiz: malandro \u00e9 malandro e man\u00e9 \u00e9 man\u00e9. https://t.co/jhsqpgcv6d", "fora golpistas https://t.co/ybddp5bzwl", "seletividade a gente v\u00ea por aqui desde sempre! https://t.co/dy9yzrl5w0", "a imprensa n\u00e3o est\u00e1 falando das manifesta\u00e7\u00f5es!\nagora eles v\u00e3o falar!\nobrigada!\nquando deus quer, at\u00e9 que um bosta que \u00e9 contra, ajuda! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/pgloqazeeh", "rt @fadailha: \u00e9 sim...", "\u00e9 sim... https://t.co/nvuglsfhgr"], "result_created_at": "2022-11-29_14:30:26.340714"}