{"quote_tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1597037406795857920"], "id": "1597037406795857920", "text": "tchaki tchaki e naquele momento foi um conforto para mim https://t.co/9OHWb2ACAR"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597037395601653762"], "id": "1597037395601653762", "text": "n aguento mais esse povo agindo como se alguem tivesse empurrado o neymar da escada e arrancado cada dedo do p\u00e9 dele https://t.co/sMZKTxZx8R"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597037301485699072"], "id": "1597037301485699072", "text": "Sabemos em que lado o bem est\u00e1 https://t.co/QQ07vIvgfT"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597037203309613056"], "id": "1597037203309613056", "text": "o neymer fazendo tchaki tchaki na urna https://t.co/riawx90NHP https://t.co/MjhvYGQxQh"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597037109898268672"], "id": "1597037109898268672", "text": "Ningu\u00e9m liga https://t.co/ruEmAnPIAa"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597037103552270336"], "id": "1597037103552270336", "text": "Mal sabe https://t.co/iOssKA2X7K"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597037092005040133"], "id": "1597037092005040133", "text": "RT @MauMeirelles: TELA AZUL"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597037076859432960"], "id": "1597037076859432960", "text": "at\u00e9 pq ngm \u00e9 100% mal n\u00e9 gato https://t.co/JvpQH7di2v"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036984211763203"], "id": "1597036984211763203", "text": "T\u00e1 idai https://t.co/6CH7Nmho6d"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036979790950401"], "id": "1597036979790950401", "text": "meu deus pq todo mundo de repente t\u00e1 sentindo necessidade de defender o neymar https://t.co/VzyGvzwqD7"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036951676518402"], "id": "1597036951676518402", "text": "RT @vittoac: https://t.co/eYSQmaR21a"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036895665803264"], "id": "1597036895665803264", "text": "Mais uma vez, prometendo nada e entregando o que prometeu. https://t.co/580iQJnRLx"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036827361173504"], "id": "1597036827361173504", "text": "dos mesmos criadores de gays com bolsonaro vem a\u00ed, gays com bolsonaristas https://t.co/6eBerW22XN"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036800018907136"], "id": "1597036800018907136", "text": "E assim que ele saiu da sala o menino o Ney ficou rindo da cara dele https://t.co/wYMEuuTcp9"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036739952259073"], "id": "1597036739952259073", "text": "\u00c9 que Gil \u00e9 o \u00faltimo gay do mundo: desde que o Neymar apoie ele, n\u00e3o tem problema fazer campanha para um homof\u00f3bico ser presidente em troca de perd\u00e3o de alguns milh\u00f5es sonegados em impostos. Gil est\u00e1 protegido de ministro do STF terrivelmente evang\u00e9lico. Gil n\u00e3o precisa do SUS. https://t.co/qY6kR3Gm9N"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036611220697088"], "id": "1597036611220697088", "text": "Gil eterno chaveirinho de macho https://t.co/nbdVBrsKqx"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036601133371392"], "id": "1597036601133371392", "text": "kkkkkkkk \u00e9 s\u00f3 ter rola que o cr\u00f4 do vigor defende https://t.co/O6ymOqXlRq"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036555507732481"], "id": "1597036555507732481", "text": "Gente isso aqui foi decepcionante \ud83d\ude2d https://t.co/Bpfvt2kWWs"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036539128971264"], "id": "1597036539128971264", "text": "RT @neileitte: Defendeu da Homofobia e dps fez campanha pra pol\u00edtico homof\u00f3bico, eita como lacra  https://t.co/0gRBHS8frd"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036523916259329"], "id": "1597036523916259329", "text": "n entendi essa agr https://t.co/TA4HIUBZLR"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036504198836224"], "id": "1597036504198836224", "text": "e coincidentemente eh o msm cara q apoiou presidente genocida q smp disseminou discurso homofobico e supremacista mas eh obv q vc nao vai questionar essa contradicao ne gil afinal vc eh chaveirinho de homem heterossexual meus oarabens https://t.co/9A6WuR5YyZ"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036439438753794"], "id": "1597036439438753794", "text": "Ai que choradeira por conta desse tornozelo inchado. Pelo sal\u00e1rio dele eu quebraria os dois p\u00e9s e ainda daria o bra\u00e7o de brinde. https://t.co/amHsbPG9rb"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036420488605696"], "id": "1597036420488605696", "text": "https://t.co/A7dM0b4jha https://t.co/zWQR6WaZsf"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036351203201025"], "id": "1597036351203201025", "text": "RT @MauMeirelles: TELA AZUL"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036347587366912"], "id": "1597036347587366912", "text": "RT @neileitte: Defendeu da Homofobia e dps fez campanha pra pol\u00edtico homof\u00f3bico, eita como lacra  https://t.co/0gRBHS8frd"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036286539599872"], "id": "1597036286539599872", "text": "Vtnc, Gil. https://t.co/JBwH8dtJNC"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036279337996288"], "id": "1597036279337996288", "text": "Foda se, ele te apoiou e defende candidato que por ele vce tava morto https://t.co/mfwAhsgpIr"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036235586871296"], "id": "1597036235586871296", "text": "RT @neileitte: Defendeu da Homofobia e dps fez campanha pra pol\u00edtico homof\u00f3bico, eita como lacra  https://t.co/0gRBHS8frd"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036216561831936"], "id": "1597036216561831936", "text": "eu t\u00f4 capotando nessa daqui https://t.co/3gkvsMilfZ"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036183032598528"], "id": "1597036183032598528", "text": "cale a boca viado https://t.co/vYeaDg9zDo"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036170160263170"], "id": "1597036170160263170", "text": "boa tentativa gil do vigor mas ainda assim eu vou continuar gostando de voc\u00ea https://t.co/bktVY6bnEP"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036136358379520"], "id": "1597036136358379520", "text": "preferimos Juliette https://t.co/XZosRDMFdV"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036105979006977"], "id": "1597036105979006977", "text": "lutando contra a homofobia e votando no bozo ata https://t.co/0LOdzUBN7c"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036104691380224"], "id": "1597036104691380224", "text": "se contenta com t\u00e3o pouco, que pena https://t.co/sC2hHtQgQO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036088094527488"], "id": "1597036088094527488", "text": "Merece apanhar de hom0gobico https://t.co/hnCOyOCzru"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036048747331586"], "id": "1597036048747331586", "text": "E votou num cara que quer ver o Gil (e pessoas como Gil) morto https://t.co/VliMIhHvp7"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036013054218242"], "id": "1597036013054218242", "text": "fodase meu filho, apoiou fascista \u00e9 tchau e ben\u00e7a https://t.co/Mjt9XCAjRh"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597036000538083329"], "id": "1597036000538083329", "text": "quem aguenta essa bicha pet chaveirinho de h\u00e9tero que vive gritando para eles darem risada? https://t.co/HOICouLIJU"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597035951376605185"], "id": "1597035951376605185", "text": "you either die a hero or live long enough to etc https://t.co/fm3r0iKWko"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597035936574935040"], "id": "1597035936574935040", "text": "Juliette sempre sera famosa https://t.co/NEMuHL7FS9"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597035876206329856"], "id": "1597035876206329856", "text": "Eterno chaveirinho https://t.co/SkyabFoVV6 https://t.co/AJxMT2CRoz"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597035866949836800"], "id": "1597035866949836800", "text": "N\u00e3o sei pra q c@ralho fui inventar de ler as porr@s dos coment\u00e1rios\nS\u00f3 pra passar raiva msm\nOs lacradores militantes hip\u00f3critas seguem cancelando o Neymar por pol\u00edtica\ud83d\ude12\nNN sei como esse twitter foi problematizar tanto ser eleitor de bolsonaro e romantizar ser eleitor de bandido https://t.co/mEfSdXIDZh"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597035852655624193"], "id": "1597035852655624193", "text": "Chaveiro de macho nunca me enganou https://t.co/9yknGFmddj"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597035851078590464"], "id": "1597035851078590464", "text": "fez o tchaki tchaki https://t.co/TSSOhtSjZ6"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597035833730613249"], "id": "1597035833730613249", "text": "RT @lmjrosalia: fodase merm\u00e3o, ele apoiou e fez campanha pra um genocida que na primeira oportunidade estouraria tua cara na bala, sem cont\u2026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597035818694373379"], "id": "1597035818694373379", "text": "At\u00e9 hoje esse se humilhando por aten\u00e7\u00e3o de famoso meu pai imagina se prestar a um papel desse https://t.co/fh83QQbiXO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597035818623041536"], "id": "1597035818623041536", "text": "juliette sempre foi melhor https://t.co/gTHvikeBlK"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597035707423666178"], "id": "1597035707423666178", "text": "ai bicha cala a boca pls https://t.co/UYZbixDUPH"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597035672497696768"], "id": "1597035672497696768", "text": "Kkkkkkkk a\u00ed gente https://t.co/AmH0sWBobb"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597035594215206912"], "id": "1597035594215206912", "text": "Gil do Vigor sempre teve um cora\u00e7\u00e3o gigante N\u00e3o vai na onda do cancelamento ou fica de palavras d\u00fabias \n( Isso que sou um cr\u00edtico a pessoa Neymar como tamb\u00e9m sou com muitos outras Subs e celebridades ca\u00e7a likes ou de personalidade no m\u00ednimo duvidosa ) https://t.co/fdB1SIoMDw"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597035526321999873"], "id": "1597035526321999873", "text": "RT @vivioli82: Gil conta pra gente pq ele n teve solidariedade com o Jo\u00e3o quando ele sofreu racismo no bbb e ele veio pra redes sociais diz\u2026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597035466158911488"], "id": "1597035466158911488", "text": "sou cacto da juliette \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/j0X8QMRDBr"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597035429366157312"], "id": "1597035429366157312", "text": "A\u00ed @felipeneto n\u00e3o foi o mesmo cara que te ajudou na Fran\u00e7a, que tu agradeceu muito, num problema de sa\u00fade que tu teve l\u00e1?  empatia e solidariedade agora, vagabundo https://t.co/3H9znwgbvL"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597035377290018817"], "id": "1597035377290018817", "text": "mandando diretamente pra minha m\u00e3e esse https://t.co/ExgQ3AUP3n"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597035347984384003"], "id": "1597035347984384003", "text": "RT @neileitte: Defendeu da Homofobia e dps fez campanha pra pol\u00edtico homof\u00f3bico, eita como lacra  https://t.co/0gRBHS8frd"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597035346004692994"], "id": "1597035346004692994", "text": "RT @neileitte: Defendeu da Homofobia e dps fez campanha pra pol\u00edtico homof\u00f3bico, eita como lacra  https://t.co/0gRBHS8frd"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597035343064502272"], "id": "1597035343064502272", "text": "https://t.co/JGRgqhH6Gb https://t.co/UdklzYQbUj"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597035284314537984"], "id": "1597035284314537984", "text": "e seguiu apoiando o presidente homof\u00f3bico kkkk enfim a conveniencia https://t.co/aTwDBk89sN"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597035216295825410"], "id": "1597035216295825410", "text": "RT @sejaa_fada: gil querido era melhor ter ficado quieto"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597035050570170369"], "id": "1597035050570170369", "text": "at\u00e9 ele meu deus \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e https://t.co/5ev87VRZ7q"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597035013907705856"], "id": "1597035013907705856", "text": "TELA AZUL https://t.co/saFP2x8fpC"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597035000805101569"], "id": "1597035000805101569", "text": "esses textos esta parecendo que o neymar morreu jesus o homem so machucou o pe https://t.co/eo51SAMyrZ"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034973336596481"], "id": "1597034973336596481", "text": "ai l\u00e1 vem o gil do pavor https://t.co/KUQ3nbLEyi https://t.co/1cjNoKuk2X"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034966570848256"], "id": "1597034966570848256", "text": "voc\u00eas se importam muito com o twitter ainda n\u00e3o perceberam q essa bolha q muitos vivem aq \u00e9 min\u00fascula? na vida real ningu\u00e9m odeia o neymar\u2026 https://t.co/P4AeUOBKgR"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034935873077248"], "id": "1597034935873077248", "text": "??? cada uma https://t.co/kFUry4OAwZ"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034920748408833"], "id": "1597034920748408833", "text": "RT @vivioli82: Gil conta pra gente pq ele n teve solidariedade com o Jo\u00e3o quando ele sofreu racismo no bbb e ele veio pra redes sociais diz\u2026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034909071446016"], "id": "1597034909071446016", "text": "fez o tchaki tchaki kjkkkkkkk amoooo https://t.co/lqrcqTUlhJ"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034891140796418"], "id": "1597034891140796418", "text": "e depois fez campanha pra um presidente homof\u00f3bico kkkkkkkkkkkkk https://t.co/YzX2elhrbm"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034884648022016"], "id": "1597034884648022016", "text": "Sla tlgd, cara n \u00e9 um MAL do mundo, n matou ningu\u00e9m, toma no cu direto por causa de les\u00f5es e falsas acusa\u00e7\u00f5es\n\nMas por ter falado algo que no final n\u00e3o deu em nada (j\u00e1 que o b* perdeu), virou alvo pra muita gente amargurada\n\nE quem tenta apoiar ele tbm leva \n\nRid\u00edculo isso slk https://t.co/ycwGxbXwuQ"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034870240575488"], "id": "1597034870240575488", "text": "O tchaki tchaki me pegou https://t.co/APGLM2L3fL"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034807523168256"], "id": "1597034807523168256", "text": "grande ato https://t.co/sHnaABrSup"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034802188025857"], "id": "1597034802188025857", "text": "quais camisas s\u00e3o essas https://t.co/VRtfF2KGms"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034764497977344"], "id": "1597034764497977344", "text": "eu gosdemais de um monde gays https://t.co/zoXK7zs898"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034724668899328"], "id": "1597034724668899328", "text": "Antes eu tivesse torcido pra Juliete https://t.co/zsG55WDgck"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034688987959296"], "id": "1597034688987959296", "text": "neymar me apoiou, vestiu essa camisa, fez o tchaki tchaki e naquele momento foi um conforto para mim https://t.co/sVRqECsvKu"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034665466269696"], "id": "1597034665466269696", "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/aN4jeMkP0h"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034620180377603"], "id": "1597034620180377603", "text": "a homofobia nas replieskkkkkk publico da choquei s\ud83c\udf80te/\\/\\  pfv https://t.co/CoVkxfGmjN"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034586919563264"], "id": "1597034586919563264", "text": "E assim Neymar acabou com a homofobia https://t.co/MwS5Ahu0T9"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034567315390464"], "id": "1597034567315390464", "text": "Eu nunca vi ngm que tem ou teve um contato pr\u00f3ximo falar algo do Neymar, ele tem um opini\u00e3o merda pol\u00edtica ( \u00f3bvio que sim) mas 40% do Brasil votou naquele merda. 40% do pa\u00eds \u00e9 uma pessoa ruim? https://t.co/jVMPmBr8Kd"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034555768467456"], "id": "1597034555768467456", "text": "Ainda bem q nunca gostei desse micoso no bbb https://t.co/WwoHwenEoz"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034533890985984"], "id": "1597034533890985984", "text": "Gil, o Neymar n\u00e3o vai te c0mer https://t.co/xhPtKyJ9RR"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034531865133056"], "id": "1597034531865133056", "text": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK pra sempre uma chacota https://t.co/CPYc6SGyZ8"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034495454359552"], "id": "1597034495454359552", "text": "fodase merm\u00e3o, ele apoiou e fez campanha pra um genocida que na primeira oportunidade estouraria tua cara na bala, sem contar na pessoa podre que ele \u00e9 APESAR disso https://t.co/jcr0KdfEHQ"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034464064188417"], "id": "1597034464064188417", "text": "Defendeu da Homofobia e dps fez campanha pra pol\u00edtico homof\u00f3bico, eita como lacra  https://t.co/0gRBHS8frd https://t.co/prU85KPBLL"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034411249528833"], "id": "1597034411249528833", "text": "ah n\u00e3o gio, eu te adoro, mas prfv o neymar n\u00e3o vai te mamar https://t.co/E7ObhMCxNG"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034385404198912"], "id": "1597034385404198912", "text": "Por que n\u00e3o usou esse print em choquei? P\u00e1gina sensacionalista dms https://t.co/dLCJlHqKtO https://t.co/OlCBQIyzhN"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034335395516417"], "id": "1597034335395516417", "text": "O Neymico j\u00e1 ativou a mil\u00edcia https://t.co/aRZRof6tTd"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034331952021505"], "id": "1597034331952021505", "text": "esse choror\u00f4 todo t\u00e1 parecendo aquelas mulheres q defendem abusador \"ah pq comigo ele foi uma pessoa legal\", ningu\u00e9m tem obriga\u00e7\u00e3o de gostar desse mimado com s\u00edndrome de peter pan q perturba\u00e7\u00e3o https://t.co/Z4FpUiLzOu"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034331280932864"], "id": "1597034331280932864", "text": "Gil o Neymar n\u00e3o vai te comer https://t.co/LElUCUnvwp"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034318073036800"], "id": "1597034318073036800", "text": "o gay chata https://t.co/ygGOrSCD0K"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034303891730435"], "id": "1597034303891730435", "text": "Brasil, 27 de novembro de 2022, domingo, 22:07. https://t.co/jWcjZWNtaA"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034289123954689"], "id": "1597034289123954689", "text": "O chaveirinho de macho tinha que defender n\u00e9 https://t.co/ccjPqqe66F"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034219330732033"], "id": "1597034219330732033", "text": "e votou 22 KKKKKK https://t.co/r7mcVcJgg0"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034156110008320"], "id": "1597034156110008320", "text": "quem suporta essa xixa? https://t.co/LF56IeVvbW"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034025314836480"], "id": "1597034025314836480", "text": "gays de direita https://t.co/gY2FJLkqB1"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034021414121476"], "id": "1597034021414121476", "text": "fodase? kkkk https://t.co/aJUwM2rltl"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597034000362577921"], "id": "1597034000362577921", "text": "Q bom e ainda n somos obrigados a gostar dele pela sua situa\u00e7\u00e3o pessoal fio https://t.co/owL4EI71w7"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597033989726142464"], "id": "1597033989726142464", "text": "RT @vivioli82: Gil conta pra gente pq ele n teve solidariedade com o Jo\u00e3o quando ele sofreu racismo no bbb e ele veio pra redes sociais diz\u2026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597033980230270976"], "id": "1597033980230270976", "text": "P\u00f4 isso daqui foi muito foda\n\nGil mitou agora, tapa na cara dos militantes https://t.co/Ojnz0XSWLV"}]}