{"created_at": "Wed Nov 30 17:35:32 +0000 2022", "id": 1598007835605991436, "id_str": "1598007835605991436", "full_text": "Janja anuncia festival para a posse de Lula: 'A alegria vai tomar posse' https://t.co/4OxSVoGyhV", "truncated": false, "display_text_range": [0, 96], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4OxSVoGyhV", "expanded_url": "https://uol.page.link/9vfzA", "display_url": "uol.page.link/9vfzA", "indices": [73, 96]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4916088, "friends_count": 153, "listed_count": 7256, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573780, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 138, "favorite_count": 2212, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_appealable": false, "lang": "pt"}