{"quote_tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1598056043791413249"], "id": "1598056043791413249", "text": "Cruz credo https://t.co/WDk41S4Bb2"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598052500099452928"], "id": "1598052500099452928", "text": "Festa das Algemas!!!!! https://t.co/RJjzJ123qw"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598052392310046721"], "id": "1598052392310046721", "text": "PERFEITAAAAA https://t.co/J4fMz7MvEM"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598051080494927873"], "id": "1598051080494927873", "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nO ladr\u00e3o n\u00e3o sobre rampa ! https://t.co/Y9DJ3CWkG3"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598051019925360640"], "id": "1598051019925360640", "text": "Rombo no cofre p\u00fablico tamb\u00e9m https://t.co/X5SczhsRjN"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598050477291503616"], "id": "1598050477291503616", "text": "O Molusco, #NaoSobeaRampa \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83e\udee1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/XRXhoHwtxw"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598049829930041345"], "id": "1598049829930041345", "text": "A corrup\u00e7\u00e3o em festa https://t.co/FXG4uXEMWY"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598049396528381952"], "id": "1598049396528381952", "text": "Na minha opini\u00e3o, n\u00e3o deveria haver nenhum festival. Isso \u00e9 dar muni\u00e7\u00e3o ao inimigo que j\u00e1 faz fake news de tudo. https://t.co/iKEiu9SycX"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598048545902592000"], "id": "1598048545902592000", "text": "Quem vai? Nem tenho roupa para esse evento! Mentira...tenho sim. Vou toda trabalhada no vermelho.#LulaPresidente1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #janja #festivaldaesperan\u00e7a https://t.co/nGXHEqQmzT"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598047435452223488"], "id": "1598047435452223488", "text": "Deus nos ajude https://t.co/naV3mFcryW"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598044259533393940"], "id": "1598044259533393940", "text": "VAI TER MUITOS FOGOS DE ARTIF\u00cdCIO...COM CERTEZA VAI SER MUITO LINDO ... ! https://t.co/vC62jDJgmf https://t.co/h7XrvFN2fj"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598038098876977152"], "id": "1598038098876977152", "text": "Distraindo os imbecis enquanto a roubalheira se instala novamente.  #LulaLadraoSeuLugarENaPrisao https://t.co/CroEUxuW5h"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598036411273601024"], "id": "1598036411273601024", "text": "@LulaOficial @JanjaLula por favor, chame Chico Buarque @_Buarqueanos e que ele cante Roda Viva\n\"Roda mundo, roda-gigante\nRodamoinho, roda pi\u00e3o\nO tempo rodou num instante\nNas voltas do meu cora\u00e7\u00e3o https://t.co/es8qbJdSzL"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598036120755113987"], "id": "1598036120755113987", "text": "@JanjaLula por favor, chame Chico Buarque @_Buarqueanos e que ele cante Roda Viva. \n\"Roda mundo, roda-gigante\nRodamoinho, roda pi\u00e3o\nO tempo rodou num instante\nNas voltas do meu cora\u00e7\u00e3o https://t.co/es8qbJdSzL"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598036114476257281"], "id": "1598036114476257281", "text": "@LulaOficial @JanjaLula por favor, chame Chico Buarque @_Buarqueanos e que ele cante Roda Viva. \n\"Roda mundo, roda-gigante\nRodamoinho, roda pi\u00e3o\nO tempo rodou num instante\nNas voltas do meu cora\u00e7\u00e3o https://t.co/es8qbJdSzL"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598033246826434563"], "id": "1598033246826434563", "text": "gostaria de saber quem vai pagar por isso tudo? https://t.co/9yMc1lrgCa"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598032666800328704"], "id": "1598032666800328704", "text": "Festa e depois ditadura, fome e mis\u00e9ria pro povo. Quem n\u00e3o enxerga issp? https://t.co/sEi7NIdpNc"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598026402280140800"], "id": "1598026402280140800", "text": "o lulapalooza vindo a\u00ed https://t.co/VDq1UzBh7S"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598025310037213184"], "id": "1598025310037213184", "text": "#LulaPresidente https://t.co/fJgdl9035d"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598018756680503296"], "id": "1598018756680503296", "text": "Quero amigos pra me hospedar em Bras\u00edlia \ud83e\udd7a prfvr eu quero ir pra posse. https://t.co/RH8q44uBcu"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598015378160242688"], "id": "1598015378160242688", "text": "Miseric\u00f3rdia https://t.co/mLtWxa8a1S"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598015367884197890"], "id": "1598015367884197890", "text": "S\u00f3 se for o festival da ROUBALHEIRA! Se essa deslumbrada quiser aparecer demais, logo vai levar um chega pra l\u00e1 dos petistas e dos aliados do Centr\u00e3o do descondenado. https://t.co/impRqbicwj"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598014147157184512"], "id": "1598014147157184512", "text": "N\u00e3o espero nada menos que Juliano Maderada e Tiago Doid\u00e3o cantando na preliminar da subida da rampa + passagem da faixa https://t.co/RqjqUXFBLt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598012645755719681"], "id": "1598012645755719681", "text": "O lulapalooza https://t.co/A8egoZrexq"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598011524341108736"], "id": "1598011524341108736", "text": "Alegria mesmo 3,2,1 pra come\u00e7ar a ROUBALHEIRA \ud83e\udd21 https://t.co/01poxDwA5S"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598010388138037248"], "id": "1598010388138037248", "text": "O festival podia se chamar DILMAPALULA\n\nCom a Dilma passando a faixa https://t.co/3EKpUqJM30"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598008336305176577"], "id": "1598008336305176577", "text": "Que essa posse seja aben\u00e7oada por Deus!!! https://t.co/07dvzZgfVP"}]}