{"created_at": "Sun Oct 30 02:09:53 +0000 2022", "id": 1586540865618591744, "id_str": "1586540865618591744", "full_text": "- Meu obrigado a Donald Trump pelo apoio! Sinto orgulho por ver que nosso trabalho por um Brasil mais seguro e mais livre \u00e9 respeitado no mundo todo e que, hoje, contamos com o apoio de na\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas e n\u00e3o de ditaduras socialistas como no passado. Que a liberdade prevale\u00e7a! https://t.co/EnI0VYEk7x", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1586540806722174976, "id_str": "1586540806722174976", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1586540806722174976/pu/img/-_KbAHybZUktvReN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1586540806722174976/pu/img/-_KbAHybZUktvReN.jpg", "url": "https://t.co/EnI0VYEk7x", "display_url": "pic.twitter.com/EnI0VYEk7x", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1586540865618591744/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 640, "h": 368, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 368, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 368, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1586540806722174976, "id_str": "1586540806722174976", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1586540806722174976/pu/img/-_KbAHybZUktvReN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1586540806722174976/pu/img/-_KbAHybZUktvReN.jpg", "url": "https://t.co/EnI0VYEk7x", "display_url": "pic.twitter.com/EnI0VYEk7x", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1586540865618591744/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 640, "h": 368, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 368, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 368, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [40, 23], "duration_millis": 72833, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1586540806722174976/pu/vid/640x368/tvEwbWtH_0IjtzBl.mp4?tag=12"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1586540806722174976/pu/pl/r9sY9ZNEO_0Q8ry4.m3u8?tag=12&container=fmp4"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1586540806722174976/pu/vid/468x270/d7J9iGV4Jb-KYMuD.mp4?tag=12"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 128372940, "id_str": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "screen_name": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Capit\u00e3o Paraquedista do Ex\u00e9rcito Brasileiro. Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. Candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o com o n\u00famero 2\u20e32\u20e3.", "url": "https://t.co/DzletgH0tv", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DzletgH0tv", "expanded_url": "https://t.me/jairbolsonarobrasil", "display_url": "t.me/jairbolsonarob\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10556864, "friends_count": 562, "listed_count": 8827, "created_at": "Wed Mar 31 23:13:44 +0000 2010", "favourites_count": 5972, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 15359, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "175C17", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1559734581942800385/qtN3jE9H_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1559734581942800385/qtN3jE9H_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/128372940/1663337696", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A4E37F", "profile_text_color": "1414FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 32846, "favorite_count": 201090, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "possibly_sensitive_appealable": false, "lang": "pt"}