{"created_at": "Tue Nov 29 00:54:42 +0000 2022", "id": 1597393580217495553, "id_str": "1597393580217495553", "full_text": "Preparando aula de ditadura militar pro Ensino M\u00e9dio hoje eu tava avaliando um pouco os diferentes materiais que j\u00e1 preparei. \n\nQuando comecei, d\u00e9cada e meia atr\u00e1s, a gente trabalhava muito com depoimento das v\u00edtimas. Pouco arquivo, v\u00e1rias pesquisas pipocando.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 260], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1164202942624391168, "id_str": "1164202942624391168", "name": "Carla Menegat", "screen_name": "CarlaMenegat", "location": "", "description": "Historian, feminist and bad girl. Living in Brazil, studying Uruguay and Rio de La Plata in general, keeping an eye in world. Professor at @IFSul @CoisaPassado", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4512, "friends_count": 1306, "listed_count": 13, "created_at": "Wed Aug 21 15:49:54 +0000 2019", "favourites_count": 97968, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5408, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1524251044158619650/55nP_861_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1524251044158619650/55nP_861_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1164202942624391168/1572628362", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3854, "favorite_count": 34234, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}