{"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}