{"quote_tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1597595749705207810"], "id": "1597595749705207810", "text": "RT @Benedictosilva4: A imprensa brasileira sempre prestou um desservi\u00e7o para o povo."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597595422423666689"], "id": "1597595422423666689", "text": "Que pagou a viagem parcelada, pesquisa idiota LADRAO usa rel\u00f3gio de 80 mil, hipocrisia total como voc\u00ea!! Invasor de propriedade privada!! https://t.co/WzeTEj9GoN"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597595329544818689"], "id": "1597595329544818689", "text": "E o povo descobriu isso aqui e est\u00e1 dizendo BASTA! https://t.co/oH64yh54Zn https://t.co/H737YbsnSv"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597595108152836099"], "id": "1597595108152836099", "text": "A imprensa TB descobriu isso. Minha d\u00favida \u00e9 se um Dep\n Fed. Pode se ausentar do pa\u00eds sem comunicat a C\u00e2mara\n N\u00e3o e \u00e9poca de recesso. https://t.co/IMsGVjpIGA"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597592153022418948"], "id": "1597592153022418948", "text": "Qual o problema qual a diferen\u00e7a de vc pra ele ele foi curtir a copa conserteza com o dinheiro dele e vc bisbilhotando a vida do pai dele resumindo nem um faz nada kkkkkkk https://t.co/6F6km9h1Jw"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597591749228216322"], "id": "1597591749228216322", "text": "#Brasil https://t.co/ERJVdgGjid"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597591201183850497"], "id": "1597591201183850497", "text": "Essa imprensa lacaia est\u00e1 \u00e1vida por colocar suas presas de fora. Vamos precisar ser duros com ela. https://t.co/7d9fBbHssD"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597590686240575489"], "id": "1597590686240575489", "text": "@g1 @Estadao @folha pq algumas coisas vcs colocam uma lupa gigante e outras vcs \"esquecem\" de noticiar? https://t.co/cEeAJj5tC7"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597589759861620737"], "id": "1597589759861620737", "text": "a mamata vai acabar, todos na cadeia! https://t.co/snxlbcn22v"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597587876250021889"], "id": "1597587876250021889", "text": "N\u00e3o aceitaremos ataques contra lula e seu governo dessa midia golpista. Para isso estamos nos organizando, vamos montar um gabinete do bem, do amor s\u00f3 para combater esses put0s https://t.co/16GP8rehng"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597587010138828801"], "id": "1597587010138828801", "text": "RT @Pernetinha1: curtindo a Copa ENQUANTO COLOCAVA NA AGENDA OFICIAL Q ESTARIA EM PLEN\u00c1RIO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597585150329618432"], "id": "1597585150329618432", "text": "RT @Pernetinha1: curtindo a Copa ENQUANTO COLOCAVA NA AGENDA OFICIAL Q ESTARIA EM PLEN\u00c1RIO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597584936353300480"], "id": "1597584936353300480", "text": "Se for falar sobre quem, fica bem dif\u00edcil nomear, s\u00e3o tantos da Quadrilha\u2026 Tem Vampiro, Narizinho, Cueca de dinheiro, Ladr\u00e3o Cachaceiro, Canja, Adv boca de bosta e a\u00ed vai\u2026. \n\u00c9 por uma Quadrilha que o Brasil vai ser governado\u2026\nTrag\u00e9dia \u00e9 pouco. https://t.co/TNJPzJu4Ix"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597584332784279554"], "id": "1597584332784279554", "text": "Ent\u00e3o mostramos kkkkkk! https://t.co/VEzUEUgBzf https://t.co/qQjSXwriq6"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597581812007686144"], "id": "1597581812007686144", "text": "E \u00e9 a mesma empresa que em 4 anos \u00e9 hostilizada pelos mesmos kkk ... https://t.co/jBZqnQtcY4"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597581365733904384"], "id": "1597581365733904384", "text": "Sempre. https://t.co/XxP3ZIAXsI"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597580824400244736"], "id": "1597580824400244736", "text": "Teremos 4 anos nos quais saberemos at\u00e9 a cor das roupas \u00edntimas de algumas pessoas no poder. S\u00f3 nunca saberemos sobre 51 im\u00f3veis, dinheiro do Queiroz, n\u00famero real de mortos pelo covid e coisas pequenas assim... https://t.co/6Ml20bZxci"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597580541779640320"], "id": "1597580541779640320", "text": "https://t.co/59iX6xHVmW https://t.co/Ng4QFmwkpL"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597578925588484096"], "id": "1597578925588484096", "text": "Acho engra\u00e7ado a esquerda brasileira shitando na grande m\u00eddia sabendo bem que compra ela a toda e qualquer chance. \u00c9 c\u00f3mico como tanto a esquerda quanto a direita ficam shitando na m\u00eddia como se ela \u00fanicamente odiassem s\u00f3 o seu lado https://t.co/yQhogC5sv0"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597577247564926981"], "id": "1597577247564926981", "text": "A imprensa protege a famil\u00edcia https://t.co/EeyOlbD2RL"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597569770131689472"], "id": "1597569770131689472", "text": "RT @Pernetinha1: curtindo a Copa ENQUANTO COLOCAVA NA AGENDA OFICIAL Q ESTARIA EM PLEN\u00c1RIO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597569599880695808"], "id": "1597569599880695808", "text": "RT @ReiAmandarainha: Pois \u00e9. Quem paga?"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597569270229368832"], "id": "1597569270229368832", "text": "Pois \u00e9. Quem paga? https://t.co/4FyIkHdZHt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597567016616923136"], "id": "1597567016616923136", "text": "Neh??? https://t.co/0dW2oG22ik"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597566940922646528"], "id": "1597566940922646528", "text": "\u00c9 um bund\u00e3o mesmo. Como se fosse crime assistir a uma copa. https://t.co/H6tZWMqAEK"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597565897325293568"], "id": "1597565897325293568", "text": "Bem assim. A imprensa seletiva e medrosa https://t.co/IWz1oom1dL"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597565345316761600"], "id": "1597565345316761600", "text": "Vc \u00e9 um tresloucado kkkkkkk https://t.co/nCT723uiaw"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597565093977686023"], "id": "1597565093977686023", "text": "Absurdo! https://t.co/eR99SbnKcP"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597563087061909504"], "id": "1597563087061909504", "text": "#AndreJanones #Impechaman por favor #ForcasArmadasSalvemOBrasil e coloca essa quadrilha na pris\u00e3o \ud83d\ude4f https://t.co/el2ychrU8Z"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597562678180196353"], "id": "1597562678180196353", "text": "Vai vendo https://t.co/07YnUM8HAK"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597557569660518405"], "id": "1597557569660518405", "text": "N\u00e3o idiota e com o Dinheiro de quem? https://t.co/vSgCmXzY8Y"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597556921250107392"], "id": "1597556921250107392", "text": "Muito mist\u00e9rio https://t.co/7Lkb4SMBF4"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597555419504787458"], "id": "1597555419504787458", "text": "Ahhhhh hahahahahaha agora ele quer jogar todo contra o @BolsonaroSP ah se toca, o PT fez tudo isso com o dinheiro p\u00fablico! J\u00e1 est\u00e1 gastando o dinheiro p\u00fablico e fazendo nada como sempre e ele foi com o dinheiro dele \u00e9 algo q j\u00e1 estava programado! Qual problema ? https://t.co/6SZCqCj5gL"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597554787243167744"], "id": "1597554787243167744", "text": "Lula tamb\u00e9m foi\u2026. https://t.co/axbCwyZaz1"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597554476659134465"], "id": "1597554476659134465", "text": "Qual \u00e9 o problema dele estar na copa?? Aplaudindo a sele\u00e7\u00e3o e nos representando! Fez muito bem!! https://t.co/kIaPhCsZKt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597554261868834816"], "id": "1597554261868834816", "text": "#Pecdagastan\u00e7an\u00e3o #n\u00e3oaoor\u00e7amentosecreto\n#Pecdagastan\u00e7an\u00e3o #n\u00e3oaoor\u00e7amentosecreto\n#Pecdagastan\u00e7an\u00e3o #n\u00e3oaoor\u00e7amentosecreto\n#Pecdagastan\u00e7an\u00e3o #n\u00e3oaoor\u00e7amentosecreto\n#Pecdagastan\u00e7an\u00e3o #n\u00e3oaoor\u00e7amentosecreto https://t.co/g6bDH3L595"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597554038316609538"], "id": "1597554038316609538", "text": "Sim, cad\u00ea esses valores? O Eduardo n\u00e3o tinha q estar trabalhando? Quem pagou esse hotel? https://t.co/kuX2PDGUDT"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597553550690697216"], "id": "1597553550690697216", "text": "RT @Pernetinha1: curtindo a Copa ENQUANTO COLOCAVA NA AGENDA OFICIAL Q ESTARIA EM PLEN\u00c1RIO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597552676681961472"], "id": "1597552676681961472", "text": "\u00c9 isso mesmo!!!\n2 pesos e duas medidas.\nOutra coisa s\u00e9ria que os filhos de lula fossem pol\u00edticos ou mesmo  candidatos...abuso https://t.co/gQVbLGM1co"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597552363602345984"], "id": "1597552363602345984", "text": "RT @tiberioalloggio: IMPRENSA FASCISTA"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597552086702780416"], "id": "1597552086702780416", "text": "Aten\u00e7\u00e3o aliados da quadrilha do 9 dedo! Todos vcs seram presos em breve! \u00c0s For\u00e7as Armadas est\u00e3o de prontid\u00e3o nos termos do art. 142 da CF/88 ao t\u00e9rmino do mandato do Mito v\u00e3o decretar vac\u00e2ncia do cargo em nome do povo! A\u00ed a p\u00e1tria voltar\u00e1 ao caminho da lei \u00e9 da ordem e soberano! https://t.co/MCwGmjWAF7"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597550947529465856"], "id": "1597550947529465856", "text": "RT @Pernetinha1: curtindo a Copa ENQUANTO COLOCAVA NA AGENDA OFICIAL Q ESTARIA EM PLEN\u00c1RIO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597549552894345217"], "id": "1597549552894345217", "text": "Sempre foi, mas v\u00e3o ter que engolir o sapo barbudo, a imprensa, o mercado, meu tio bolsonarista, o ped\u00f3filo ali da esquina, o sonegador, o miliciano, o milico, a lista \u00e9 grande.\ud83d\udc4a\ud83e\udd18 https://t.co/Ahm76OJq83"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597549069085605888"], "id": "1597549069085605888", "text": "A Janaina ao menos uma vez deu uma dentro, comentando a ida de Carlos SaXanaro ao Qatar:\n\"  N\u00e3o adianta ficar na porta do Quartel\"\nAceite que D\u00f3i Menos.. https://t.co/JQWVgWxqJY"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597548139556524035"], "id": "1597548139556524035", "text": "RT @Pernetinha1: curtindo a Copa ENQUANTO COLOCAVA NA AGENDA OFICIAL Q ESTARIA EM PLEN\u00c1RIO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597548039748870146"], "id": "1597548039748870146", "text": "RT @Pernetinha1: curtindo a Copa ENQUANTO COLOCAVA NA AGENDA OFICIAL Q ESTARIA EM PLEN\u00c1RIO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597548017317711872"], "id": "1597548017317711872", "text": "RT @Pernetinha1: curtindo a Copa ENQUANTO COLOCAVA NA AGENDA OFICIAL Q ESTARIA EM PLEN\u00c1RIO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597547424322846720"], "id": "1597547424322846720", "text": "E ai IMPRENSA? J\u00e1 come\u00e7aram os ataques. FAZ o L. https://t.co/JHG8BhdrBY"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597546841603997696"], "id": "1597546841603997696", "text": "RT @Pernetinha1: curtindo a Copa ENQUANTO COLOCAVA NA AGENDA OFICIAL Q ESTARIA EM PLEN\u00c1RIO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597546311678513161"], "id": "1597546311678513161", "text": "Canalhas https://t.co/8lDf21Fua1"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597546092383457281"], "id": "1597546092383457281", "text": "IMPRENSA FASCISTA https://t.co/3ZMB0wieCg"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597545638681796608"], "id": "1597545638681796608", "text": "RT @Pernetinha1: curtindo a Copa ENQUANTO COLOCAVA NA AGENDA OFICIAL Q ESTARIA EM PLEN\u00c1RIO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597545430296195073"], "id": "1597545430296195073", "text": "RT @Pernetinha1: curtindo a Copa ENQUANTO COLOCAVA NA AGENDA OFICIAL Q ESTARIA EM PLEN\u00c1RIO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597545162263375872"], "id": "1597545162263375872", "text": "Algu\u00e9m vai informar cm e pq um deputado federal brasileiro (C\u00e2mara n\u00e3o est\u00e1 de recesso) est\u00e1 no Catar? Recebeu autoriza\u00e7\u00e3o p se ausentar do pa\u00eds? O financiamento foi p\u00fablico ou privado? Ocupante de cargo e fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica n\u00e3o pode sair da fronteira sem justificativa e autoriza\u00e7\u00e3o https://t.co/EQxFJ6u0Pu"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597544326074015744"], "id": "1597544326074015744", "text": "https://t.co/SiP7wNcSrV"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597544273230319617"], "id": "1597544273230319617", "text": "https://t.co/SiP7wNv1G3"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597544200446177281"], "id": "1597544200446177281", "text": "RT @Pernetinha1: curtindo a Copa ENQUANTO COLOCAVA NA AGENDA OFICIAL Q ESTARIA EM PLEN\u00c1RIO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597544032757899264"], "id": "1597544032757899264", "text": "\u00c9 isto @GloboNews ? https://t.co/Ui634F6Os0"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597543669669584902"], "id": "1597543669669584902", "text": "\u00c9 sobre n\u00e3o roubar dinheiro publico,  neh Danones!!! https://t.co/daYUEWtZbi"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597541603110854656"], "id": "1597541603110854656", "text": "RT @LuizAntVieir: \u00c9 sempre assim...cansa n\u00e9?!..\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\nIMPRENSA ESCROTA !!!"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597539967223283713"], "id": "1597539967223283713", "text": "RT @Pernetinha1: curtindo a Copa ENQUANTO COLOCAVA NA AGENDA OFICIAL Q ESTARIA EM PLEN\u00c1RIO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597538688350949377"], "id": "1597538688350949377", "text": "E os furo do teto de 400 que n\u00e3o se se fala. https://t.co/EQR4OgV08w"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597538360184406016"], "id": "1597538360184406016", "text": "A pequenez da \"grande m\u00eddia\" brasileira... https://t.co/xWerGxnF57"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597537642996183041"], "id": "1597537642996183041", "text": "vou ter que compartilhar o camarada Janones porque \u00e9 verdade https://t.co/NpnxmJg8T3"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597537345989152768"], "id": "1597537345989152768", "text": "Janones desbocado e filhote do comunismo vc se defende atacando a sua sorte wue goi reeleito se cuida mo sru ultimo mandato https://t.co/E5T4FFibSv"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597536989200678913"], "id": "1597536989200678913", "text": "https://t.co/GRIIyrwjKg"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597534840773292032"], "id": "1597534840773292032", "text": "RT @Pernetinha1: curtindo a Copa ENQUANTO COLOCAVA NA AGENDA OFICIAL Q ESTARIA EM PLEN\u00c1RIO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597534389197746177"], "id": "1597534389197746177", "text": "RT @Pernetinha1: curtindo a Copa ENQUANTO COLOCAVA NA AGENDA OFICIAL Q ESTARIA EM PLEN\u00c1RIO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597533775512363008"], "id": "1597533775512363008", "text": "RT @Pernetinha1: curtindo a Copa ENQUANTO COLOCAVA NA AGENDA OFICIAL Q ESTARIA EM PLEN\u00c1RIO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597533201161125888"], "id": "1597533201161125888", "text": "RT @Pernetinha1: curtindo a Copa ENQUANTO COLOCAVA NA AGENDA OFICIAL Q ESTARIA EM PLEN\u00c1RIO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597533198426472448"], "id": "1597533198426472448", "text": "RT @Pernetinha1: curtindo a Copa ENQUANTO COLOCAVA NA AGENDA OFICIAL Q ESTARIA EM PLEN\u00c1RIO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597532710914134017"], "id": "1597532710914134017", "text": "RT @Pernetinha1: curtindo a Copa ENQUANTO COLOCAVA NA AGENDA OFICIAL Q ESTARIA EM PLEN\u00c1RIO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597532244671082498"], "id": "1597532244671082498", "text": "RT @Pernetinha1: curtindo a Copa ENQUANTO COLOCAVA NA AGENDA OFICIAL Q ESTARIA EM PLEN\u00c1RIO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597532214224650241"], "id": "1597532214224650241", "text": "Isso aqui https://t.co/cmMOP1hSfG"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597532138030923778"], "id": "1597532138030923778", "text": "RT @Pernetinha1: curtindo a Copa ENQUANTO COLOCAVA NA AGENDA OFICIAL Q ESTARIA EM PLEN\u00c1RIO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597531409748742144"], "id": "1597531409748742144", "text": "Lixo de minas https://t.co/DTxsNOtjOa"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597530816724492288"], "id": "1597530816724492288", "text": "Bananinha na copa https://t.co/QwloFUlyxN"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597529387502796800"], "id": "1597529387502796800", "text": "RT @Pernetinha1: curtindo a Copa ENQUANTO COLOCAVA NA AGENDA OFICIAL Q ESTARIA EM PLEN\u00c1RIO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597529366912987137"], "id": "1597529366912987137", "text": "RT @Pernetinha1: curtindo a Copa ENQUANTO COLOCAVA NA AGENDA OFICIAL Q ESTARIA EM PLEN\u00c1RIO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597529113132421120"], "id": "1597529113132421120", "text": "RT @Pernetinha1: curtindo a Copa ENQUANTO COLOCAVA NA AGENDA OFICIAL Q ESTARIA EM PLEN\u00c1RIO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597528957049778177"], "id": "1597528957049778177", "text": "RT @Pernetinha1: curtindo a Copa ENQUANTO COLOCAVA NA AGENDA OFICIAL Q ESTARIA EM PLEN\u00c1RIO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597528946320764928"], "id": "1597528946320764928", "text": "RT @Pernetinha1: curtindo a Copa ENQUANTO COLOCAVA NA AGENDA OFICIAL Q ESTARIA EM PLEN\u00c1RIO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597528666644582401"], "id": "1597528666644582401", "text": "curtindo a Copa ENQUANTO COLOCAVA NA AGENDA OFICIAL Q ESTARIA EM PLEN\u00c1RIO https://t.co/ZFou5sd4rb"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597526112082743296"], "id": "1597526112082743296", "text": "O perif\u00e9rico https://t.co/g80kxM8eAD"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597519589659013121"], "id": "1597519589659013121", "text": "RT @pelles85: Sigo essa reflex\u00e3o"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597516302741970944"], "id": "1597516302741970944", "text": "A imprensa poderia investigar como bananinha ingressou na pol\u00edcia federal e quantos atestados m\u00e9dicos pediu e nesse per\u00edodo quais viagens fez. https://t.co/af7Aty5p0a"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597511430567493632"], "id": "1597511430567493632", "text": "Era pra se reunirem no QATAR entenderam QUARTEL. Explicou Bananinha pra Patriot\u00e1rios e t\u00e1 tudo certo https://t.co/OHF9HmNpdJ"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597509939458867201"], "id": "1597509939458867201", "text": "Exatamente!  &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/jYG9vCIlXZ"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597508395749511169"], "id": "1597508395749511169", "text": "RT @TonyAlcantara70: Ser\u00e1 que a Mirian Leit\u00e3o e o \"mercado\" j\u00e1 se preocuparam????"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597503720299761664"], "id": "1597503720299761664", "text": "Qual imprensa? A marrom (extrema imprensa, jornazistas) que n\u00e3o foi. https://t.co/gd4NYXg1Ah"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597495381956624384"], "id": "1597495381956624384", "text": "A imprensa tamb\u00e9m n\u00e3o descobriu quantas vezes o miliciano usou o avi\u00e3o presidencial e recursos p\u00fablicos, inclusive servidores, para fazer campanha. https://t.co/9E3zBuSATe"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597490509861117952"], "id": "1597490509861117952", "text": "A m\u00eddia tradicional precisa ser reescrita ou caira em completo descr\u00e9dito! As m\u00eddias alternativas v\u00e3o crescendo cada vez mais nessa toada, a profiss\u00e3o de jornalista vai dando lugar a algo ainda n\u00e3o definido, uma esp\u00e9cie de palpiteiro parcial e falador! https://t.co/VyKtkJpJkR"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597481367524155392"], "id": "1597481367524155392", "text": "Ta com inveja  janones? https://t.co/FVlHa7WdVi"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597481190067671040"], "id": "1597481190067671040", "text": "RT @caldani_luiz: Malandro \u00e9 malandro e man\u00e9 \u00e9 man\u00e9. https://t.co/jhSQPGCv6D"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597472436295192577"], "id": "1597472436295192577", "text": "Fora golpistas https://t.co/YBDDp5bZwL"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597450408456523776"], "id": "1597450408456523776", "text": "Seletividade a gente v\u00ea por aqui desde sempre! https://t.co/dY9YZRl5W0"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597448694332276736"], "id": "1597448694332276736", "text": "A imprensa N\u00c3O EST\u00c1 FALANDO DAS MANIFESTA\u00c7\u00d5ES!\nAgora eles v\u00e3o falar!\nObrigada!\nQuando Deus quer, at\u00e9 que um bosta que \u00e9 contra, ajuda! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/pgLoqAzEEh"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597442904053624834"], "id": "1597442904053624834", "text": "RT @FadaIlha: \u00c9 sim..."}, {"edit_history_tweet_ids": ["1597441952252764161"], "id": "1597441952252764161", "text": "\u00c9 sim... https://t.co/NvUglSFHGr"}]}