{"retweets": [{"created_at": "Tue Nov 29 14:29:45 +0000 2022", "id": 1597598693754310656, "id_str": "1597598693754310656", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1976012330, "id_str": "1976012330", "name": "Kei-Chan", "screen_name": "LonesomeTonigh", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "description": "I have a one-way ticket to a place where all the bad ones go...\nLink do meu MUNDO TUMBLR.....\n\nhttps://t.co/7GMh4NrSvI", "url": "https://t.co/p5zS4rb3xL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/p5zS4rb3xL", "expanded_url": "https://www.instagram.com/hero_suicide/", "display_url": "instagram.com/hero_suicide/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/7GMh4NrSvI", "expanded_url": "https://at.tumblr.com/vodka-with-coffe/o3jt6dvwisv1", "display_url": "at.tumblr.com/vodka-with-cof\u2026", "indices": [95, 118]}]}}, "protected": false, "followers_count": 270, "friends_count": 351, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Oct 20 18:33:22 +0000 2013", "favourites_count": 3765, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3454, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1589967134934851587/p_bTGL4I_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1589967134934851587/p_bTGL4I_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1976012330/1667912679", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:28:46 +0000 2022", "id": 1597598448739840001, "id_str": "1597598448739840001", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1137022922483294208, "id_str": "1137022922483294208", "name": "Nicvdboor", "screen_name": "nicvdboor", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2, "friends_count": 25, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jun 07 15:46:04 +0000 2019", "favourites_count": 1800, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 850, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:28:21 +0000 2022", "id": 1597598344276512769, "id_str": "1597598344276512769", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1194353573531987969, "id_str": "1194353573531987969", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99Veh\u2087\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "screen_name": "Blue_And_Grey_", "location": "Brasil | she\u2022her", "description": "\ud83d\udd1e\ud83d\ude08 If the Devil exists, he is an ARMY \ud83d\ude08\ud83d\udd1e", "url": "https://t.co/xeSd4mhBgd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/xeSd4mhBgd", "expanded_url": "https://instagram.com/blue_and_grey_13?utm_medium=copy_link", "display_url": "instagram.com/blue_and_grey_\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 303, "friends_count": 775, "listed_count": 7, "created_at": "Tue Nov 12 20:37:48 +0000 2019", "favourites_count": 143676, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 134137, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1595853265669083136/BRxian_G_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1595853265669083136/BRxian_G_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1194353573531987969/1666003861", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:28:21 +0000 2022", "id": 1597598341000470529, "id_str": "1597598341000470529", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2451869654, "id_str": "2451869654", "name": "isa", "screen_name": "womenzworlld", "location": "", "description": "fan account", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 139, "friends_count": 114, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Apr 18 19:54:07 +0000 2014", "favourites_count": 1558, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14039, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E3E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1434530319131189249/wTkPCHOy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1434530319131189249/wTkPCHOy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2451869654/1479926947", "profile_link_color": "050505", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:28:18 +0000 2022", "id": 1597598330858917893, "id_str": "1597598330858917893", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 150439254, "id_str": "150439254", "name": "Marciano \ud83d\udc7d", "screen_name": "marcianofc", "location": "Piratininga, Niter\u00f3i", "description": "O que sei eu do que serei? Eu, que n\u00e3o sei o que sou.", "url": "https://t.co/c1sp8KBnIF", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/c1sp8KBnIF", "expanded_url": "https://www.instagram.com/marcianoficial/", "display_url": "instagram.com/marcianoficial/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 846, "friends_count": 644, "listed_count": 4, "created_at": "Mon May 31 23:16:59 +0000 2010", "favourites_count": 100948, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 50232, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1583952168717008896/MOdRRlXZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1583952168717008896/MOdRRlXZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/150439254/1598910402", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:27:35 +0000 2022", "id": 1597598149060730881, "id_str": "1597598149060730881", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 178514905, "id_str": "178514905", "name": "Prorural", "screen_name": "revistaprorural", "location": "S\u00e3o Paulo SP", "description": "S\u00e9rgio de Oliveira, jornalista especializado em agropecu\u00e1ria e meio ambiente, assina o twitter revistaprorural", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4128, "friends_count": 379, "listed_count": 26, "created_at": "Sun Aug 15 00:06:50 +0000 2010", "favourites_count": 28363, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 25423, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1236790780/Twitter_two_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1236790780/Twitter_two_normal.jpg", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:27:23 +0000 2022", "id": 1597598100444835841, "id_str": "1597598100444835841", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2845452681, "id_str": "2845452681", "name": "Caio Santos", "screen_name": "caisanto", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "description": "Jornalista e Comunic\u00f3logo.\n\nMestre em Comunica\u00e7\u00e3o e Cultura pela @ufrj_eco, doutorando na @ufmg.\n\nPesquisador membro do @margemufmg.", "url": "https://t.co/cnnaez1GxC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/cnnaez1GxC", "expanded_url": "https://ufrj.academia.edu/CaioDayrellSantos", "display_url": "ufrj.academia.edu/CaioDayrellSan\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 574, "friends_count": 896, "listed_count": 3, "created_at": "Sun Oct 26 17:33:03 +0000 2014", "favourites_count": 53593, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 8054, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1317675010794917888/0VgoE5hH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1317675010794917888/0VgoE5hH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2845452681/1522853029", "profile_link_color": "F58EA8", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:27:16 +0000 2022", "id": 1597598070442954753, "id_str": "1597598070442954753", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 51643466, "id_str": "51643466", "name": "Rog\u00e9rio Vianna \ud83c\udf1e", "screen_name": "Rogerviann", "location": "Fortaleza, Brasil", "description": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 915, "friends_count": 2380, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jun 28 03:52:13 +0000 2009", "favourites_count": 14232, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10281, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1571643919972065287/D2Chbe6k_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1571643919972065287/D2Chbe6k_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/51643466/1658408352", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:27:02 +0000 2022", "id": 1597598011839991815, "id_str": "1597598011839991815", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1030509093876916225, "id_str": "1030509093876916225", "name": "Luokitooooo", "screen_name": "mfvluan14", "location": "Quatro Barras, Brasil", "description": "Viva sem padr\u00f5es", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6, "friends_count": 19, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Aug 17 17:38:08 +0000 2018", "favourites_count": 5348, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 447, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1587474076876013571/3PggS76i_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587474076876013571/3PggS76i_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:26:27 +0000 2022", "id": 1597597865404420097, "id_str": "1597597865404420097", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3550795157, "id_str": "3550795157", "name": "Cr\u00edtico, com muito orgulho!", "screen_name": "RenatoF59631598", "location": "Planeta Terra", "description": "B\u00edpede, Implume e Pensante.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 33, "friends_count": 112, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Sep 05 02:13:13 +0000 2015", "favourites_count": 2492, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3233, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1242107169065111553/9LDA8Cgx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242107169065111553/9LDA8Cgx_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:26:26 +0000 2022", "id": 1597597861218512898, "id_str": "1597597861218512898", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 22632246, "id_str": "22632246", "name": "Odorico Carvalho", "screen_name": "odoricocarvalho", "location": "Picos PI", "description": "Sou jornalista, advogado, cantor, compositor", "url": "https://t.co/YOU54ZNm63", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YOU54ZNm63", "expanded_url": "http://www.youtube.com/c/odoricocarvalho", "display_url": "youtube.com/c/odoricocarva\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1478, "friends_count": 1955, "listed_count": 2, "created_at": "Tue Mar 03 15:08:33 +0000 2009", "favourites_count": 2088, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 60716, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2670830097/c76023d23871861b47d67e80dfe10335_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2670830097/c76023d23871861b47d67e80dfe10335_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/22632246/1410644989", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:26:02 +0000 2022", "id": 1597597760173535233, "id_str": "1597597760173535233", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 311737444, "id_str": "311737444", "name": "Everton Nucci", "screen_name": "EvertonNucci", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 20, "friends_count": 112, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jun 05 23:55:27 +0000 2011", "favourites_count": 4710, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3801, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875485036908339200/xJbp8DiJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875485036908339200/xJbp8DiJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/311737444/1497566775", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:25:59 +0000 2022", "id": 1597597746902757376, "id_str": "1597597746902757376", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1579294955524264018, "id_str": "1579294955524264018", "name": "tango_flor", "screen_name": "tango_flor", "location": "", "description": "Mam\u00e3e, funcion\u00e1ria p\u00fablica, leitora, advogada e militante de esquerda!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 44, "friends_count": 225, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Oct 10 02:17:52 +0000 2022", "favourites_count": 7826, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 445, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579295251063259139/1SDJn3EY_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579295251063259139/1SDJn3EY_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1579294955524264018/1667359318", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:25:56 +0000 2022", "id": 1597597734714109952, "id_str": "1597597734714109952", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3190912048, "id_str": "3190912048", "name": "kittenplay\u2077", "screen_name": "yadwij", "location": "Clown City, KLW", "description": "assim de sa\u00fade: \ud83e\udd21", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 222, "friends_count": 202, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Apr 21 13:50:06 +0000 2015", "favourites_count": 159749, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 18301, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1576970185038352386/XjSvsekO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1576970185038352386/XjSvsekO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3190912048/1626472082", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:25:30 +0000 2022", "id": 1597597626429497344, "id_str": "1597597626429497344", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1570559982122242050, "id_str": "1570559982122242050", "name": "Monica Jimenez", "screen_name": "MonicaJ45691012", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2, "friends_count": 112, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Sep 15 23:48:54 +0000 2022", "favourites_count": 5572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 967, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1570560320455819264/OxzGTE7g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1570560320455819264/OxzGTE7g_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:25:21 +0000 2022", "id": 1597597589310164992, "id_str": "1597597589310164992", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1583894368687202304, "id_str": "1583894368687202304", "name": "Claudia Nogueira", "screen_name": "Claudia31603188", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 16, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Oct 22 18:55:10 +0000 2022", "favourites_count": 237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 184, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1583894752885358592/6nVLOYIr_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1583894752885358592/6nVLOYIr_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:24:11 +0000 2022", "id": 1597597292902912001, "id_str": "1597597292902912001", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 261684375, "id_str": "261684375", "name": "Filipe Dantas", "screen_name": "Filipedds", "location": "The Shire - Middle Earth", "description": "- Brazillian Mathematician;\n- Video Games Lover;\n- Beer Lover;\n- Seahawks Fan;\n- OkC Thunder Fan;\n- aspiring musician;\n\n ...and (maybe) the chosen one!!!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 178, "friends_count": 685, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Mar 06 13:33:30 +0000 2011", "favourites_count": 24014, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3644, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1088315779127435264/vxIEcvAs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088315779127435264/vxIEcvAs_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/261684375/1602955762", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "E6CFE6", "profile_sidebar_fill_color": "BDB73E", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:24:01 +0000 2022", "id": 1597597250909507585, "id_str": "1597597250909507585", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1426359194521907200, "id_str": "1426359194521907200", "name": "\u262dJo\ud83c\udd70\ufe0fo M\ud83c\udd70\ufe0fteus\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\u262d", "screen_name": "JoaoMateus45", "location": "", "description": "insta: @httpjm455 \nnamoro a Deusa mais perfeita de todas \nADM da p\u00e1gina: @vigesimaposicao\nINFP-T", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 42, "friends_count": 1029, "listed_count": 1, "created_at": "Sat Aug 14 01:45:30 +0000 2021", "favourites_count": 10219, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2239, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1574091952957624322/75-jSYSf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1574091952957624322/75-jSYSf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1426359194521907200/1657402324", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:23:47 +0000 2022", "id": 1597597191727910912, "id_str": "1597597191727910912", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 73132381, "id_str": "73132381", "name": "Laerte Farinello", "screen_name": "Lalo1959", "location": "Santos, Brasil", "description": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\u2764", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 358, "friends_count": 164, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Sep 10 14:47:26 +0000 2009", "favourites_count": 642708, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 46519, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1329522172835078149/SSRk77D-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329522172835078149/SSRk77D-_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:23:42 +0000 2022", "id": 1597597172232753154, "id_str": "1597597172232753154", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1597179149101195272, "id_str": "1597179149101195272", "name": "hxh_olinda", "screen_name": "hxh_olinda", "location": "Olinda, Brasil", "description": "Olinda-PE | Antifascista | Curto indie e rock, animes e uma conversa massa | Ganja \ud83c\udf42\ud83c\udf41", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 15, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Nov 28 10:43:06 +0000 2022", "favourites_count": 15, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1597179149101195272/1669649410", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:23:12 +0000 2022", "id": 1597597047670165512, "id_str": "1597597047670165512", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1427396106489585670, "id_str": "1427396106489585670", "name": "Paloma Rocha", "screen_name": "PalomaR09903359", "location": "", "description": "Amo falar sobre reality e do universo da TV e internet \ud83e\uddd0", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 73, "friends_count": 39, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Aug 16 22:25:51 +0000 2021", "favourites_count": 68766, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6932, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1427404037494820866/HOYDpj27_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427404037494820866/HOYDpj27_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:23:12 +0000 2022", "id": 1597597047284432896, "id_str": "1597597047284432896", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1588289411480952834, "id_str": "1588289411480952834", "name": "Angelina", "screen_name": "DibsCarv", "location": "", "description": "Todo dia \u00e9 um \u00f3timo dia!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 42, "friends_count": 268, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Nov 03 21:58:14 +0000 2022", "favourites_count": 1504, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 496, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1591105836201529344/QLN4HV51_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591105836201529344/QLN4HV51_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1588289411480952834/1667513598", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:23:02 +0000 2022", "id": 1597597004695314439, "id_str": "1597597004695314439", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1564642425309626368, "id_str": "1564642425309626368", "name": "Soldado Paula Vadinho", "screen_name": "mouraandre20182", "location": "Brazil", "description": "Milico, Patriota, crist\u00e3, casada lutando por um pa\u00eds melhor.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 169, "friends_count": 190, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Aug 30 15:53:28 +0000 2022", "favourites_count": 29617, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 18034, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1595445734043787265/50ZUWd3c_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1595445734043787265/50ZUWd3c_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:22:51 +0000 2022", "id": 1597596956943323137, "id_str": "1597596956943323137", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1511537082371612674, "id_str": "1511537082371612674", "name": "Rosa Magalli Carvalho", "screen_name": "MagalliRosa", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8, "friends_count": 26, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Apr 06 02:52:41 +0000 2022", "favourites_count": 1170, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 687, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1511537350731513859/sqABIviW_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1511537350731513859/sqABIviW_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:22:47 +0000 2022", "id": 1597596940069662720, "id_str": "1597596940069662720", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1256980021501136896, "id_str": "1256980021501136896", "name": "Simone Guedes1", "screen_name": "Guedes1Simone", "location": "Paulista, Pernambuco.Brasil", "description": "Fora Bolsonaro", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1671, "friends_count": 1953, "listed_count": 0, "created_at": "Sun May 03 16:13:05 +0000 2020", "favourites_count": 10090, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7660, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1278818140919607296/Xf2NRcNi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278818140919607296/Xf2NRcNi_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:22:23 +0000 2022", "id": 1597596841671282688, "id_str": "1597596841671282688", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1084126385503916034, "id_str": "1084126385503916034", "name": "Graci Padilha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ud83d\udea9", "screen_name": "PadilhaGraci", "location": "", "description": "Lula 13\ud83d\udea9\u2764", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 76, "friends_count": 255, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jan 12 16:34:07 +0000 2019", "favourites_count": 26169, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 947, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1592163636230983682/FJtBX8Md_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1592163636230983682/FJtBX8Md_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:22:14 +0000 2022", "id": 1597596802932506625, "id_str": "1597596802932506625", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 57782566, "id_str": "57782566", "name": "Alec M", "screen_name": "alecfacundes", "location": "Porto, Portugal", "description": "Brasileiro,Morador de Porto, Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9, trabalhando no Brasil. podem me seguir vamos ver onde vamos parar.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2278, "friends_count": 4483, "listed_count": 2, "created_at": "Fri Jul 17 22:54:32 +0000 2009", "favourites_count": 8911, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 22686, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1597583673813094401/QG7Hs1sT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1597583673813094401/QG7Hs1sT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/57782566/1669151577", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:22:03 +0000 2022", "id": 1597596757806182401, "id_str": "1597596757806182401", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1465490931914838019, "id_str": "1465490931914838019", "name": "Neu de Oliveira", "screen_name": "NeudeOliveira4", "location": "", "description": "Sou intensa, verdadeira, sens\u00edvel, esp\u00edrito de colabora\u00e7\u00e3o, alegre e cheia de urg\u00eancias. Lulista com louvor.\ud83e\udd47\ud83c\udfaf\ud83c\udd98\ud83c\udf40\ud83c\udf04\ud83c\udf19\ud83c\udf1f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u2692\ufe0f", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1689, "friends_count": 1561, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Nov 30 01:21:17 +0000 2021", "favourites_count": 2513, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1703, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1465493431724171272/I0IVDtpL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1465493431724171272/I0IVDtpL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1465490931914838019/1638928009", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:21:00 +0000 2022", "id": 1597596491081977857, "id_str": "1597596491081977857", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 205445817, "id_str": "205445817", "name": "CPX Gerson na democracia. \ud83e\udd0d\u2b50\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\u2b50\u2665\ufe0f", "screen_name": "brgerson", "location": "Brazil, BA", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83d\udd2c\ud83c\udd98\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 , \nRT n\u00e3o \u00e9 endosso, mas para cada um fazer sua reflex\u00e3o pessoal. Esquerdopata. Contra o coiso (bozzanazi)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 252, "friends_count": 524, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Oct 20 22:23:39 +0000 2010", "favourites_count": 57785, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 11281, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1582562121992265730/TzQF6GkE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1582562121992265730/TzQF6GkE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/205445817/1664910458", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:20:48 +0000 2022", "id": 1597596442621018112, "id_str": "1597596442621018112", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 87829453, "id_str": "87829453", "name": "Jo\u00e3o Sarti", "screen_name": "joaosarti", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "Jornalista, leitor ass\u00edduo e viajante sempre que poss\u00edvel. \ud83d\ude42", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 365, "friends_count": 128, "listed_count": 6, "created_at": "Fri Nov 06 00:47:25 +0000 2009", "favourites_count": 65132, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 10933, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1587971980795453440/nPLZyqtY_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587971980795453440/nPLZyqtY_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/87829453/1452388604", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:20:36 +0000 2022", "id": 1597596393874788355, "id_str": "1597596393874788355", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1371846370567581699, "id_str": "1371846370567581699", "name": "Oliveira", "screen_name": "Oliveir93808044", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10, "friends_count": 97, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Mar 16 15:30:50 +0000 2021", "favourites_count": 2300, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1039, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1583491324002664448/Gy8M8Vky_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1583491324002664448/Gy8M8Vky_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:18:16 +0000 2022", "id": 1597595805636259845, "id_str": "1597595805636259845", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 786697702281191424, "id_str": "786697702281191424", "name": "icarus", "screen_name": "ffcfontes", "location": "Pist\u00e3o Z.O nas costa do cristo", "description": "a sua raiz faz parte da minha vida. | @valqalbuquerque minha bruxinha rabuda", "url": "https://t.co/YD8XbQu1nG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YD8XbQu1nG", "expanded_url": "https://instagram.com/iamfxntes", "display_url": "instagram.com/iamfxntes", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 539, "friends_count": 513, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Oct 13 22:38:43 +0000 2016", "favourites_count": 74186, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 56073, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1591963986815340544/n1phiyml_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591963986815340544/n1phiyml_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/786697702281191424/1655826434", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:17:34 +0000 2022", "id": 1597595627134849025, "id_str": "1597595627134849025", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1581836914142879744, "id_str": "1581836914142879744", "name": "Tatiana", "screen_name": "Tatiana27006839", "location": "", "description": "servidora p\u00fablica federal", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 32, "friends_count": 54, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Oct 17 02:38:19 +0000 2022", "favourites_count": 5355, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3844, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1581837210885693442/72syX-Td_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1581837210885693442/72syX-Td_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:15:48 +0000 2022", "id": 1597595185764261888, "id_str": "1597595185764261888", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 122287765, "id_str": "122287765", "name": "Jose Cidade de Oliveira", "screen_name": "CidadeFilho", "location": "Curitiba", "description": "Advogado", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 61, "friends_count": 42, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Mar 12 06:14:58 +0000 2010", "favourites_count": 12017, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1873, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1079791469/101_1554_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1079791469/101_1554_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/122287765/1585342933", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:14:54 +0000 2022", "id": 1597594956621041664, "id_str": "1597594956621041664", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1452638612294705162, "id_str": "1452638612294705162", "name": "Katia Gomes", "screen_name": "KatiaGo96992750", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5, "friends_count": 71, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Oct 25 14:10:42 +0000 2021", "favourites_count": 439, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 911, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1573241212328353792/COgCy5k9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1573241212328353792/COgCy5k9_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:14:42 +0000 2022", "id": 1597594907895791618, "id_str": "1597594907895791618", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 279477040, "id_str": "279477040", "name": "LiPittaluga", "screen_name": "lipittaluga", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 72, "friends_count": 456, "listed_count": 2, "created_at": "Sat Apr 09 10:20:50 +0000 2011", "favourites_count": 15420, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3735, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1120789640343060480/64ojr_VY_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1120789640343060480/64ojr_VY_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:14:15 +0000 2022", "id": 1597594794095960070, "id_str": "1597594794095960070", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3078349682, "id_str": "3078349682", "name": "Monica Lula Miguez", "screen_name": "mmonica_miguez", "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "description": "Carioca, casada com coxinha paranaense, apaixonada por gatos.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 194, "friends_count": 238, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Mar 13 22:15:54 +0000 2015", "favourites_count": 73750, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 26794, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1123767235540062208/42egONdP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1123767235540062208/42egONdP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3078349682/1456404025", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:14:09 +0000 2022", "id": 1597594770804969475, "id_str": "1597594770804969475", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1365492850578894848, "id_str": "1365492850578894848", "name": "Deep Ocean \u2696\ufe0f\ud83c\udf35", "screen_name": "Solutio66869775", "location": "", "description": "What would Jesus do?", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 235, "friends_count": 487, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Feb 27 02:44:32 +0000 2021", "favourites_count": 87348, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 76206, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1392063963442073601/tKLeE0o9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392063963442073601/tKLeE0o9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1365492850578894848/1641957232", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:14:07 +0000 2022", "id": 1597594760214380544, "id_str": "1597594760214380544", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 810846005109387264, "id_str": "810846005109387264", "name": "Eli Albuquerque", "screen_name": "Elike1921", "location": "Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 366, "friends_count": 485, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Dec 19 13:55:27 +0000 2016", "favourites_count": 62309, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17128, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1297611441256660994/nEwpyr7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297611441256660994/nEwpyr7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/810846005109387264/1499183527", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:13:53 +0000 2022", "id": 1597594699988357120, "id_str": "1597594699988357120", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1054843614709383169, "id_str": "1054843614709383169", "name": "Shirley Barbosa", "screen_name": "Shirloca14", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 73, "friends_count": 466, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Oct 23 21:14:50 +0000 2018", "favourites_count": 48493, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 13488, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1054851686248923143/CPWc9dE2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1054851686248923143/CPWc9dE2_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:12:34 +0000 2022", "id": 1597594371427561479, "id_str": "1597594371427561479", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1582085329019863053, "id_str": "1582085329019863053", "name": "Adriana SANTOS ALBERGARIA", "screen_name": "Adriana19396389", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6, "friends_count": 100, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Oct 17 19:05:49 +0000 2022", "favourites_count": 145, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 267, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1582085490987106335/EvWMnGlc_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1582085490987106335/EvWMnGlc_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:11:26 +0000 2022", "id": 1597594085161926657, "id_str": "1597594085161926657", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1573503430160793601, "id_str": "1573503430160793601", "name": "Geraldo Pinheiro", "screen_name": "GeraldoPinah", "location": "", "description": "Non nobis Domine, non nobis, sed nomini tuo ad glorium.\nLiberdade, Igualdade e Fraternidade.\nTD!!!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2028, "friends_count": 2788, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Sep 24 02:43:58 +0000 2022", "favourites_count": 4802, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4268, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1593569179814268930/VxZ-SQw7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1593569179814268930/VxZ-SQw7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1573503430160793601/1668895696", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:11:15 +0000 2022", "id": 1597594037837783042, "id_str": "1597594037837783042", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2912865551, "id_str": "2912865551", "name": "thai \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "screen_name": "takesmealong", "location": "", "description": "del rey, gomez, the weeknd and cyrus", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2126, "friends_count": 1042, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Dec 09 15:38:02 +0000 2014", "favourites_count": 1064, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 83563, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1548867127788113922/HbZ6OyWI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1548867127788113922/HbZ6OyWI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2912865551/1602827805", "profile_link_color": "9266CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:11:14 +0000 2022", "id": 1597594036885495809, "id_str": "1597594036885495809", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 59639271, "id_str": "59639271", "name": "#LL eme", "screen_name": "leandroleme", "location": "Jundia\u00ed, SP, Brasil", "description": "o caminho \u00e9 pela esquerda, tranquilo, sossegado, muito calmo, tenho duas crian\u00e7as que amo muito, apaixonado por futebol...", "url": "https://t.co/OgmCNLYoZc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/OgmCNLYoZc", "expanded_url": "https://twitter.com/leandroleme", "display_url": "twitter.com/leandroleme", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 73, "friends_count": 311, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jul 24 00:34:39 +0000 2009", "favourites_count": 1239, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 537, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579114318259527682/JRQB-yk4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579114318259527682/JRQB-yk4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/59639271/1650663331", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:10:46 +0000 2022", "id": 1597593916223918083, "id_str": "1597593916223918083", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 34189418, "id_str": "34189418", "name": "Nairo Moleda", "screen_name": "nairomoleda", "location": "BRASIL", "description": "TRABALHADOR VOTA EM TRABALHADOR!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 264, "friends_count": 717, "listed_count": 3, "created_at": "Wed Apr 22 04:56:55 +0000 2009", "favourites_count": 5819, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4329, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/894432055970476032/Uwq6bpSk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/894432055970476032/Uwq6bpSk_normal.jpg", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:10:41 +0000 2022", "id": 1597593895931871233, "id_str": "1597593895931871233", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1253805260847624200, "id_str": "1253805260847624200", "name": "Glaucia", "screen_name": "Glaucia39497375", "location": "", "description": "minha alegria", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15, "friends_count": 149, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Apr 24 21:57:35 +0000 2020", "favourites_count": 406, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 86, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1388278981120626689/oNJ5eurr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388278981120626689/oNJ5eurr_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:10:20 +0000 2022", "id": 1597593807570468864, "id_str": "1597593807570468864", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1312163035054837760, "id_str": "1312163035054837760", "name": "Tioz\u00e3o do Churrasco de Esquerda!", "screen_name": "ELVISALVESFERR1", "location": "", "description": "O SEGURO MORREU DE VELHO \ud83d\udc74\ud83c\udffe\n\nO DESCONFIADO T\u00c1 VIVO AT\u00c9 HOJE \ud83d\ude09\nEsquerdista Socialista Comunista Petista Pobre de Esquerda E S\u00e3oPaulino!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2358, "friends_count": 2805, "listed_count": 5, "created_at": "Fri Oct 02 22:50:45 +0000 2020", "favourites_count": 14800, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2459, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1556459623808483328/yk8vqxWZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1556459623808483328/yk8vqxWZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1312163035054837760/1620675436", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:10:17 +0000 2022", "id": 1597593794865778688, "id_str": "1597593794865778688", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1312413931, "id_str": "1312413931", "name": "carlos leite", "screen_name": "carlosleite086", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6, "friends_count": 40, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Mar 29 03:02:40 +0000 2013", "favourites_count": 290, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 486, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1519879444630065154/0PtnoDSf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519879444630065154/0PtnoDSf_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:10:07 +0000 2022", "id": 1597593755879895043, "id_str": "1597593755879895043", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 742906162224455680, "id_str": "742906162224455680", "name": "\u1d3a\u1d9c", "screen_name": "leal_crf", "location": "", "description": "\u2c7d\u1da6\u1d5b\u1d49\u207f\u1d48\u1d52        \n@flamengo / Deus \u00e9 justo.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1157, "friends_count": 988, "listed_count": 2, "created_at": "Wed Jun 15 02:26:46 +0000 2016", "favourites_count": 25146, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 18272, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1587328028052537346/Ey7AEwO9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587328028052537346/Ey7AEwO9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/742906162224455680/1668444051", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:10:00 +0000 2022", "id": 1597593722765864960, "id_str": "1597593722765864960", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 50552751, "id_str": "50552751", "name": "Ivair", "screen_name": "IvairCardoso", "location": "S\u00e3o Paulo", "description": "Lindo, rico, charmoso, super jogador de futebol... esse \u00e9 o Cristiano Ronaldo. Eu sou o Ivair\n\u03bc\u03b1\u03ba\u03b1\u03c1\u03b9\u03bf\u03c2 - Feliz e Aben\u00e7oado \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc3d \nInsta: @ivaiir\"", "url": "https://t.co/vmeYOHerB1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/vmeYOHerB1", "expanded_url": "http://ivair-fotografo.wixsite.com/home", "display_url": "ivair-fotografo.wixsite.com/home", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 81, "friends_count": 754, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jun 25 04:44:19 +0000 2009", "favourites_count": 10706, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 8420, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1359806562219544576/X5QkVEPP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359806562219544576/X5QkVEPP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50552751/1606097979", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:09:57 +0000 2022", "id": 1597593710854025216, "id_str": "1597593710854025216", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 141204048, "id_str": "141204048", "name": "andre", "screen_name": "andreguilherme7", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13, "friends_count": 83, "listed_count": 0, "created_at": "Fri May 07 12:46:33 +0000 2010", "favourites_count": 1031, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1802, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:08:29 +0000 2022", "id": 1597593343302811648, "id_str": "1597593343302811648", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 970374746058747906, "id_str": "970374746058747906", "name": "Regina R", "screen_name": "regina_whal", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "\ud83e\udd17", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 347, "friends_count": 2619, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Mar 04 19:05:42 +0000 2018", "favourites_count": 84017, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 61348, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1211867958085062656/XYKx40dw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1211867958085062656/XYKx40dw_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:08:16 +0000 2022", "id": 1597593288319848448, "id_str": "1597593288319848448", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1591558750736891904, "id_str": "1591558750736891904", "name": "Janaina da Cunha", "screen_name": "JanainaCunha78", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2, "friends_count": 165, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Nov 12 22:30:19 +0000 2022", "favourites_count": 546, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 152, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1591559039821008896/Q0UflOAP_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591559039821008896/Q0UflOAP_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:07:17 +0000 2022", "id": 1597593040021250048, "id_str": "1597593040021250048", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1154473777067175937, "id_str": "1154473777067175937", "name": "Luciano Esteves", "screen_name": "Luciano86907097", "location": "Coronel Fabriciano-MG", "description": "O cara errado no planeta errado, no lugar errado e na hora errada!\nH\u00e1h\u00e1h\u00e1!\nN\u00e3o jogo perolas aos porcos!\nA Lei do retorno \u00e9 universal!\nN\u00e3o me siga!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 184, "friends_count": 43, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jul 25 19:29:32 +0000 2019", "favourites_count": 15211, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14317, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1163509909327138823/tpEjiAGX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163509909327138823/tpEjiAGX_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:07:16 +0000 2022", "id": 1597593035747241985, "id_str": "1597593035747241985", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1546294648989171712, "id_str": "1546294648989171712", "name": "P S", "screen_name": "esq_ps", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3, "friends_count": 54, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Jul 11 00:46:19 +0000 2022", "favourites_count": 7312, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3937, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1546294782250590213/-EseyXsk_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1546294782250590213/-EseyXsk_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:06:54 +0000 2022", "id": 1597592942834814977, "id_str": "1597592942834814977", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1573419136016912384, "id_str": "1573419136016912384", "name": "arzn\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "arznantibozo", "location": "Bueiro ", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13, "friends_count": 38, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Sep 23 21:08:56 +0000 2022", "favourites_count": 3150, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1808, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1591091498518515712/W_B1-Fva_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591091498518515712/W_B1-Fva_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1573419136016912384/1668341534", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:06:32 +0000 2022", "id": 1597592851952852992, "id_str": "1597592851952852992", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1239892439562948608, "id_str": "1239892439562948608", "name": "M", "screen_name": "michaeldeveil", "location": "he/him", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2, "friends_count": 147, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Mar 17 12:33:11 +0000 2020", "favourites_count": 13322, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 689, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1591553654842183680/ffaTlAGo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591553654842183680/ffaTlAGo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1239892439562948608/1644877391", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:06:20 +0000 2022", "id": 1597592801038184449, "id_str": "1597592801038184449", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1485829095304974338, "id_str": "1485829095304974338", "name": "Saturno fora de \u00f3rbita\ud83e\ude90", "screen_name": "noturnista", "location": "Esp\u00edrito Santo", "description": "Amante de todos, amor de ningu\u00e9m.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 83, "friends_count": 208, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Jan 25 04:17:33 +0000 2022", "favourites_count": 1632, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2993, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1591197429008932874/Uolw0Fu9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591197429008932874/Uolw0Fu9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1485829095304974338/1668206058", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:06:03 +0000 2022", "id": 1597592732494602241, "id_str": "1597592732494602241", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 254252247, "id_str": "254252247", "name": "Mario Thomas Garfias", "screen_name": "cidanark", "location": "Brasil", "description": "A vit\u00f3ria pertence ao mais perseverante.  La victoria pertenece al m\u00e1s perseverante. La victoire appartient \u00e0 la plus opini\u00e2tre.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4207, "friends_count": 5001, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Feb 18 22:57:31 +0000 2011", "favourites_count": 10330, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 35167, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1268888546955460609/c1lCK9iF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268888546955460609/c1lCK9iF_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:05:41 +0000 2022", "id": 1597592639112892416, "id_str": "1597592639112892416", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1349921369069416451, "id_str": "1349921369069416451", "name": "antifa@gmail.com", "screen_name": "diogomartinsbb1", "location": "", "description": "antifa", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 100, "friends_count": 316, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jan 15 03:28:39 +0000 2021", "favourites_count": 20969, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14013, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1536762198890094597/tYlV20Q2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1536762198890094597/tYlV20Q2_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:05:31 +0000 2022", "id": 1597592596410662913, "id_str": "1597592596410662913", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 324461708, "id_str": "324461708", "name": "v\u00e9gan", "screen_name": "florindomanu", "location": "Jacara\u00edpe, Serra", "description": "vegana", "url": "https://t.co/LniicFQjwl", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LniicFQjwl", "expanded_url": "http://instagram.com/trikytoledo", "display_url": "instagram.com/trikytoledo", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1404, "friends_count": 939, "listed_count": 3, "created_at": "Sun Jun 26 17:20:43 +0000 2011", "favourites_count": 58867, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 155557, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1596890194095083522/cdxLc_1s_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1596890194095083522/cdxLc_1s_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/324461708/1669563215", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:04:43 +0000 2022", "id": 1597592395788726272, "id_str": "1597592395788726272", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1176196106012758017, "id_str": "1176196106012758017", "name": "Akemy, the mother of scorpions \ud83e\udd82 (catstealer)", "screen_name": "ohfuckAlyeska", "location": "N\u00e3o sei", "description": "21y / \u2661 presidente da ONG Resgato \u2661 / (elu/ele/ela/they) / willing to go home \ud83c\udf0a / ENTJ e ESTJ /\ngatinho do @arbitolado", "url": "https://t.co/SV6RQSXNQX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/SV6RQSXNQX", "expanded_url": "https://resgatos.com.br/inicio/", "display_url": "resgatos.com.br/inicio/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 377, "friends_count": 646, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Sep 23 18:06:32 +0000 2019", "favourites_count": 63171, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 21248, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1592852367191539712/rd3hNReG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1592852367191539712/rd3hNReG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1176196106012758017/1641928794", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:04:29 +0000 2022", "id": 1597592337945092098, "id_str": "1597592337945092098", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1276988724711174146, "id_str": "1276988724711174146", "name": "\ud83d\udea9Gabriel PT\ud83d\udea9", "screen_name": "Gabrielpetista", "location": "Balne\u00e1rio Barra do Sul, Brasil", "description": "PTralha @PTDemocracia, perfil de milit\u00e2ncia, s\u00f3 me siga se for militante, se suas inten\u00e7\u00f5es forem outras, melhor n\u00e3o me seguir.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8071, "friends_count": 8377, "listed_count": 9, "created_at": "Sat Jun 27 21:20:43 +0000 2020", "favourites_count": 64746, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 45100, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1587641420734668806/d8ePfgxl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587641420734668806/d8ePfgxl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1276988724711174146/1668010338", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:04:18 +0000 2022", "id": 1597592290419421184, "id_str": "1597592290419421184", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1597521133338873857, "id_str": "1597521133338873857", "name": "Cris Guimar\u00e3es", "screen_name": "yalodeoxum", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7, "friends_count": 145, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Nov 29 09:21:54 +0000 2022", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 9, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1597521534934982657/6CV9XfUB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1597521534934982657/6CV9XfUB_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:03:44 +0000 2022", "id": 1597592147041128451, "id_str": "1597592147041128451", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1057682599294976003, "id_str": "1057682599294976003", "name": "Lazarento", "screen_name": "rt6656", "location": "Quinta das Quantas", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 23, "friends_count": 322, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Oct 31 17:15:57 +0000 2018", "favourites_count": 778, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3759, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1596965626127466499/WTG2kgKM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1596965626127466499/WTG2kgKM_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:02:54 +0000 2022", "id": 1597591936827031554, "id_str": "1597591936827031554", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 35747858, "id_str": "35747858", "name": "Luiz M\u00fcller", "screen_name": "luizmuller", "location": "Porto Alegre", "description": "Orgulho de ser BRASILEIRO\nhttps://t.co/w8mvkwQAMJ", "url": "https://t.co/w8mvkwQAMJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/w8mvkwQAMJ", "expanded_url": "http://luizmuller.com", "display_url": "luizmuller.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/w8mvkwQAMJ", "expanded_url": "http://luizmuller.com", "display_url": "luizmuller.com", "indices": [26, 49]}]}}, "protected": false, "followers_count": 27232, "friends_count": 12705, "listed_count": 145, "created_at": "Mon Apr 27 14:01:52 +0000 2009", "favourites_count": 53947, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 250413, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1577844226380922880/aMHScqc8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1577844226380922880/aMHScqc8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35747858/1617737916", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:02:29 +0000 2022", "id": 1597591835186462721, "id_str": "1597591835186462721", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 993341527, "id_str": "993341527", "name": "CARLOS MAGNO FERREIR\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udd98", "screen_name": "CARLOSMAGNOFER3", "location": "Montes Claros, Brasil", "description": "Eu vejo um novo come\u00e7o de era.\nDe gente fina, elegante e sincera.\nCom habilidade pra dizer mais sim que n\u00e3o...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3034, "friends_count": 4965, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Dec 06 15:55:29 +0000 2012", "favourites_count": 7669, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7429, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1590629537351598081/gFXEWTvG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1590629537351598081/gFXEWTvG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/993341527/1646565358", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:02:24 +0000 2022", "id": 1597591814219124737, "id_str": "1597591814219124737", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1564244090144919559, "id_str": "1564244090144919559", "name": "Geiza", "screen_name": "Geiza135880791", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 49, "friends_count": 301, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Aug 29 13:30:48 +0000 2022", "favourites_count": 7186, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6379, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1585356637283418133/Wjg8eHHx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1585356637283418133/Wjg8eHHx_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:02:13 +0000 2022", "id": 1597591765930119168, "id_str": "1597591765930119168", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 827461121426804736, "id_str": "827461121426804736", "name": "\u2764 BeccaLFraser \u2764\ufe0f", "screen_name": "BeccaLFraser", "location": "Fraser's Ridge Brasil", "description": "Outlander/SamCait \u2764 Fan Account \u2764 ADM do @frasersridgebr", "url": "https://t.co/2VRbZ4RL9h", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/2VRbZ4RL9h", "expanded_url": "https://instagram.com/outlander.frasersridgebrasil?igshid=YmMyMTA2M2Y=", "display_url": "instagram.com/outlander.fras\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 635, "friends_count": 547, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Feb 03 10:17:59 +0000 2017", "favourites_count": 25021, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14277, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1401886349498650628/PCtqbb57_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401886349498650628/PCtqbb57_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/827461121426804736/1642618516", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:02:04 +0000 2022", "id": 1597591729712291840, "id_str": "1597591729712291840", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 258859013, "id_str": "258859013", "name": "guadalupe", "screen_name": "guiupi", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9, "friends_count": 162, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Feb 28 17:16:25 +0000 2011", "favourites_count": 779, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 597, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:02:02 +0000 2022", "id": 1597591721596317697, "id_str": "1597591721596317697", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 27886961, "id_str": "27886961", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd72\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd91 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "screen_name": "msschall", "location": "Osasco, Brasil", "description": "Profissional de T.I. Estudo o Direito e a doutrina esp\u00edrita. Memes e minha divers\u00e3o. Fragmento de V\u00eddeos/Filmes \u00e9 meu passatempo.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1903, "friends_count": 2552, "listed_count": 4, "created_at": "Tue Mar 31 15:01:05 +0000 2009", "favourites_count": 72196, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 44893, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1591978632410431489/SLoxPsrV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1591978632410431489/SLoxPsrV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/27886961/1669235887", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:01:57 +0000 2022", "id": 1597591698296963072, "id_str": "1597591698296963072", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 389624599, "id_str": "389624599", "name": "Adm Osmar Alves", "screen_name": "admosmar", "location": "Quitaius", "description": "#TURMABOA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 26, "friends_count": 190, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Oct 12 18:48:07 +0000 2011", "favourites_count": 496, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 392, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1409628521333411842/vkl1oGj2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409628521333411842/vkl1oGj2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/389624599/1554396569", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:01:52 +0000 2022", "id": 1597591678248181761, "id_str": "1597591678248181761", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1545443237313355777, "id_str": "1545443237313355777", "name": "Erisvaldo Jr", "screen_name": "jr_erisvaldo", "location": "Monte Alegre de Sergipe, Brasi", "description": "@LulaOficial Presidente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9#BrasilDaEsperan\u00e7a", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1173, "friends_count": 1879, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jul 08 16:22:46 +0000 2022", "favourites_count": 56486, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 30844, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1592677374453227520/OMBDYHVT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1592677374453227520/OMBDYHVT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1545443237313355777/1667423141", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:01:41 +0000 2022", "id": 1597591632794488832, "id_str": "1597591632794488832", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1311850048905449472, "id_str": "1311850048905449472", "name": "Joacida Mota", "screen_name": "JoacidaMota", "location": "", "description": "Casada com o amor da vida. m\u00e3e de Vin\u00edcius e da Angelina. Sou #Lula13presidente2022", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1626, "friends_count": 583, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Oct 02 02:07:08 +0000 2020", "favourites_count": 8429, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1001, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1311850349720936448/VfMAX1ma_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311850349720936448/VfMAX1ma_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1311850048905449472/1651350559", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:01:27 +0000 2022", "id": 1597591571456720898, "id_str": "1597591571456720898", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1581792481238196224, "id_str": "1581792481238196224", "name": "Sormani Morais", "screen_name": "SormaniM", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 38, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Oct 16 23:42:10 +0000 2022", "favourites_count": 549, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 716, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1581792650822311938/ItXC7ggz_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1581792650822311938/ItXC7ggz_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:01:05 +0000 2022", "id": 1597591480373313538, "id_str": "1597591480373313538", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1585401329811324928, "id_str": "1585401329811324928", "name": "Che", "screen_name": "myrichpol", "location": "", "description": "fan account\n- friends, ariana grande, dulce maria, lana del rey", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 40, "friends_count": 31, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Oct 26 22:41:55 +0000 2022", "favourites_count": 2206, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1360, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1585401645432807424/lbpVjVzz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1585401645432807424/lbpVjVzz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1585401329811324928/1668995535", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:00:59 +0000 2022", "id": 1597591457195790339, "id_str": "1597591457195790339", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 76171833, "id_str": "76171833", "name": "Ana\u25ab\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "screen_name": "anariggo", "location": "", "description": "Formada na faculdade da vida. Lulista, Dilmista, Esquerdista.  #Lula 2022", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2987, "friends_count": 4641, "listed_count": 2, "created_at": "Mon Sep 21 22:52:18 +0000 2009", "favourites_count": 72396, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 11624, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "709397", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1531022804061134850/-0yvkgjG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1531022804061134850/-0yvkgjG_normal.jpg", "profile_link_color": "FF3300", "profile_sidebar_border_color": "86A4A6", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:00:50 +0000 2022", "id": 1597591419044171776, "id_str": "1597591419044171776", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1252242309862875137, "id_str": "1252242309862875137", "name": "Tiozinho do Tuiter", "screen_name": "TiozinhoT", "location": "", "description": "Duro!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 40, "friends_count": 131, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Apr 20 14:27:18 +0000 2020", "favourites_count": 5100, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5480, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1587811822945669123/e_l3Jczc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587811822945669123/e_l3Jczc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1252242309862875137/1622161137", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:00:03 +0000 2022", "id": 1597591222591393792, "id_str": "1597591222591393792", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1227942607, "id_str": "1227942607", "name": "GuilhoTinah", "screen_name": "TinahLopes", "location": "Curitiba, Brasil", "description": "I have no power. But I'm filled with opinions.\n(Fran Lebovitz) \n@Fiftinah na outra rede", "url": "https://t.co/il7QsjuKNx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/il7QsjuKNx", "expanded_url": "https://fiftinah.substack.com/", "display_url": "fiftinah.substack.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4712, "friends_count": 2135, "listed_count": 28, "created_at": "Thu Feb 28 16:48:02 +0000 2013", "favourites_count": 173411, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 206886, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1593338346989920256/yd1_Riuy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1593338346989920256/yd1_Riuy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1227942607/1668605926", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 14:00:00 +0000 2022", "id": 1597591208892956672, "id_str": "1597591208892956672", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 135997507, "id_str": "135997507", "name": "andrezza \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "naoseAPRESSURE", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "description": "@justinbieber @flamengo", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4756, "friends_count": 3646, "listed_count": 34, "created_at": "Thu Apr 22 19:15:29 +0000 2010", "favourites_count": 184316, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 127929, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1592916523189997570/OQ_Yrv48_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1592916523189997570/OQ_Yrv48_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/135997507/1669470201", "profile_link_color": "F58EA8", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 13:59:51 +0000 2022", "id": 1597591171345547264, "id_str": "1597591171345547264", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1117277137, "id_str": "1117277137", "name": "tali 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "screen_name": "balvst", "location": "", "description": "\u201cporque eu vou de cabe\u00e7a erguida e vou sair de peito estufado de l\u00e1\u201d", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 933, "friends_count": 834, "listed_count": 5, "created_at": "Thu Jan 24 17:08:16 +0000 2013", "favourites_count": 51215, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 98765, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "04187C", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1585754641010237440/UKTfyq00_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1585754641010237440/UKTfyq00_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1117277137/1590538689", "profile_link_color": "04187C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 13:59:30 +0000 2022", "id": 1597591082954641410, "id_str": "1597591082954641410", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2860912161, "id_str": "2860912161", "name": "Korra", "screen_name": "luzdocerrado", "location": "Bras\u00edlia - DF", "description": "O brasileiro performando imunizado * contadora de hist\u00f3rias * feminismo * jornalismo * meio ambiente", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 987, "friends_count": 1789, "listed_count": 14, "created_at": "Tue Nov 04 16:22:00 +0000 2014", "favourites_count": 136585, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 71523, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1272270748242055183/WbQoEjVz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272270748242055183/WbQoEjVz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2860912161/1643157029", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 13:58:17 +0000 2022", "id": 1597590777093308416, "id_str": "1597590777093308416", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1547009022884286466, "id_str": "1547009022884286466", "name": "O dia da posse @Lula\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "Annaconta02", "location": "", "description": "M\u00e3e, mulher, professora...Entrei em 2015.Conta suspensa.Recome\u00e7ando.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1918, "friends_count": 2269, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jul 13 00:04:47 +0000 2022", "favourites_count": 6793, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5530, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588415867007778816/dWhvNR1d_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588415867007778816/dWhvNR1d_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1547009022884286466/1659898838", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 13:58:15 +0000 2022", "id": 1597590767039836160, "id_str": "1597590767039836160", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1524195020269625344, "id_str": "1524195020269625344", "name": "Almir", "screen_name": "Almir_del", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 130, "friends_count": 179, "listed_count": 0, "created_at": "Wed May 11 01:11:34 +0000 2022", "favourites_count": 50504, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 34353, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1571990937215160320/Im5Y5gdW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1571990937215160320/Im5Y5gdW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1524195020269625344/1667563904", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 13:57:57 +0000 2022", "id": 1597590693723209728, "id_str": "1597590693723209728", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1349335740895911936, "id_str": "1349335740895911936", "name": "Lamartine Souza", "screen_name": "souza_lamartine", "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "description": "Brasil feliz de novo", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3633, "friends_count": 4837, "listed_count": 10, "created_at": "Wed Jan 13 12:41:36 +0000 2021", "favourites_count": 16382, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6243, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588315085360988161/HothttLB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588315085360988161/HothttLB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1349335740895911936/1667755026", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 13:57:54 +0000 2022", "id": 1597590679513092098, "id_str": "1597590679513092098", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 16316118, "id_str": "16316118", "name": "M\u00e1rio Jr", "screen_name": "m4riodev", "location": "Porto Alegre, Brazil", "description": "Brasileiro feliz com a vitoria do Lula!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 253, "friends_count": 357, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Sep 16 19:20:21 +0000 2008", "favourites_count": 5036, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4471, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389021016291254285/DB8GDPLU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389021016291254285/DB8GDPLU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16316118/1553092952", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "F2E311", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "147A05", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 13:57:48 +0000 2022", "id": 1597590653042843649, "id_str": "1597590653042843649", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1142265223811874816, "id_str": "1142265223811874816", "name": "Barangurte Marru\u00e1 Spears", "screen_name": "Barangurte_", "location": "Bacurau", "description": "Bata na minha bunda e me chame de Matilde.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5766, "friends_count": 1389, "listed_count": 23, "created_at": "Sat Jun 22 02:57:06 +0000 2019", "favourites_count": 146267, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 108744, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1597391744403906567/kpC0JLTH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1597391744403906567/kpC0JLTH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1142265223811874816/1669682844", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 13:57:27 +0000 2022", "id": 1597590566640193536, "id_str": "1597590566640193536", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3365368804, "id_str": "3365368804", "name": "Rafael Dieter", "screen_name": "dieter_rafael", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 73, "friends_count": 208, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jul 08 03:27:54 +0000 2015", "favourites_count": 957, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 436, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1587552186912890902/4JS0GNvU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587552186912890902/4JS0GNvU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3365368804/1654457360", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 13:57:08 +0000 2022", "id": 1597590488424787968, "id_str": "1597590488424787968", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1416773601919918085, "id_str": "1416773601919918085", "name": "JULIO FRANCISCO CAETANO RAMOS", "screen_name": "JULIOFR22322942", "location": "", "description": "Advogado, professor de direito do trabalho, ativista de direitos humanos, democrata, contra o fascismo e qualquer tipo de discrimina\u00e7\u00e3o. Defensor da natureza.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4, "friends_count": 102, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jul 18 14:55:53 +0000 2021", "favourites_count": 576, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 420, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1416773929423749120/RL-vVWRe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416773929423749120/RL-vVWRe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1416773601919918085/1668694311", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 13:56:56 +0000 2022", "id": 1597590435668852736, "id_str": "1597590435668852736", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1134736111392215040, "id_str": "1134736111392215040", "name": "Andre Leal", "screen_name": "Andrein83527666", "location": "Rio de Janeiro", "description": "Para o Brasil voltar a ser um pa\u00eds de todos! #LulaPresidente2022", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5583, "friends_count": 5845, "listed_count": 2, "created_at": "Sat Jun 01 08:19:06 +0000 2019", "favourites_count": 83048, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 34307, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588209976757075971/l_1rvMpM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588209976757075971/l_1rvMpM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1134736111392215040/1622994805", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 13:56:46 +0000 2022", "id": 1597590394875039744, "id_str": "1597590394875039744", "full_text": "RT @AndreJanonesAdv: A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou el\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndreJanonesAdv", "name": "Andr\u00e9 Janones", "id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1460926457102979074, "id_str": "1460926457102979074", "name": "Andreza Noronha", "screen_name": "awndrezanoronha", "location": "", "description": "A tia da Helena...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 34, "friends_count": 140, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Nov 17 11:03:17 +0000 2021", "favourites_count": 13993, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3736, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1460927057194635265/qgf8hB_o_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1460927057194635265/qgf8hB_o_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 28 21:00:10 +0000 2022", "id": 1597334558818848768, "id_str": "1597334558818848768", "full_text": "A imprensa descobriu o pre\u00e7o da blusa da Janja, o que Lula almo\u00e7ou em Portugal e quem era o dono do avi\u00e3o que levou ele pra COP, mas n\u00e3o ficou sabendo sobre o Deputado e filho do atual PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no Catar curtindo a copa! N\u00e3o \u00e9 sobre o que se faz, mas sobre QUEM! \ud83d\udc4d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1198004545, "id_str": "1198004545", "name": "Andr\u00e9 Janones", "screen_name": "AndreJanonesAdv", "location": "Minas Gerais", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deputado Federal eleito por 238.967 mineiros. Apaixonado por Jesus. Aluno do curso de Doutorado em Direito - UBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 907993, "friends_count": 822, "listed_count": 730, "created_at": "Tue Feb 19 16:58:19 +0000 2013", "favourites_count": 8365, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11783, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588115435010117635/n8_P95Ni_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1198004545/1667671566", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 40605, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}]}