{"retweets": [{"created_at": "Wed Nov 30 00:40:13 +0000 2022", "id": 1597752325162283008, "id_str": "1597752325162283008", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1579292327390101504, "id_str": "1579292327390101504", "name": "Luana Bastos", "screen_name": "Lavinia35250111", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 40, "friends_count": 160, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Oct 10 02:11:24 +0000 2022", "favourites_count": 12968, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10699, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1579296314990514178/Lrn53frJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1579296314990514178/Lrn53frJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:39:39 +0000 2022", "id": 1597752179997102082, "id_str": "1597752179997102082", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 572669255, "id_str": "572669255", "name": "Thomas Ferraz", "screen_name": "_ThomasPF", "location": "Paris, France", "description": "PhD Track candidate at @Polytechnique and @TelecomParis. Science saves lifes! #ForaBolsonaro", "url": "https://t.co/D9M96AehRG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/D9M96AehRG", "expanded_url": "http://instagram.com/_thomaspf", "display_url": "instagram.com/_thomaspf", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 142, "friends_count": 373, "listed_count": 0, "created_at": "Sun May 06 14:20:01 +0000 2012", "favourites_count": 1815, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 10465, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1543581948978806787/G6Wt8K64_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1543581948978806787/G6Wt8K64_normal.jpg", "profile_link_color": "858A03", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:39:28 +0000 2022", "id": 1597752136414425090, "id_str": "1597752136414425090", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4334635997, "id_str": "4334635997", "name": "Firmino Xavier", "screen_name": "FirminoXavier1", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 20, "friends_count": 60, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Dec 01 01:17:29 +0000 2015", "favourites_count": 7103, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3250, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:35:50 +0000 2022", "id": 1597751219073994752, "id_str": "1597751219073994752", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2963138416, "id_str": "2963138416", "name": "Isa Segalla", "screen_name": "isaasegallaa", "location": "", "description": "\ud83c\udf0e", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 129, "friends_count": 149, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jan 06 00:53:43 +0000 2015", "favourites_count": 15703, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6961, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1262939079517364224/o4qqZw0g_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262939079517364224/o4qqZw0g_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2963138416/1482821245", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:35:47 +0000 2022", "id": 1597751209523576832, "id_str": "1597751209523576832", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1687073760, "id_str": "1687073760", "name": "Marcelo", "screen_name": "FileGalo", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "description": "Engenheiro civil , atleticano e que luta por um Brasil cada vez mais justo!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3477, "friends_count": 4459, "listed_count": 19, "created_at": "Wed Aug 21 01:16:07 +0000 2013", "favourites_count": 242117, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 245265, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/616051684649893888/9YyCSlcx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/616051684649893888/9YyCSlcx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1687073760/1543158982", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:35:39 +0000 2022", "id": 1597751173955493889, "id_str": "1597751173955493889", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3251545132, "id_str": "3251545132", "name": "Carmem Ribeiro", "screen_name": "Carmemcor", "location": "Salvador", "description": "Mestre e Doutora em Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o pela UFBA", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 77, "friends_count": 476, "listed_count": 0, "created_at": "Wed May 13 12:58:54 +0000 2015", "favourites_count": 31357, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17211, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1235267254096465920/8McJ7nDb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235267254096465920/8McJ7nDb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3251545132/1585180077", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:33:11 +0000 2022", "id": 1597750553102405632, "id_str": "1597750553102405632", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 833514155986526208, "id_str": "833514155986526208", "name": "Edsonn", "screen_name": "Edsonn1995", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "description": "Edson M. de Alarc\u00e3o Neto 18 anos Cursando \u00d3ptica T\u00e9cnica. Cursando \u00d3ptica e Optometria (Bach) na Cruzeiro do Sul. Que seja Eu por mim.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8, "friends_count": 32, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Feb 20 03:10:35 +0000 2017", "favourites_count": 973, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1242, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1372609865210859522/2PTz6_5I_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372609865210859522/2PTz6_5I_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/833514155986526208/1488236030", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:32:18 +0000 2022", "id": 1597750330363899904, "id_str": "1597750330363899904", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 933267388417507332, "id_str": "933267388417507332", "name": "Luke \ud83d\udc7d", "screen_name": "lukearcarvalho", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "description": "\u2728Ad Astra, as Sinistram et Ultra \u2728 Eu pago internet para ver memes.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1923, "friends_count": 2070, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Nov 22 09:34:19 +0000 2017", "favourites_count": 112541, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6713, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1590050025329119238/hNQD9Ixd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1590050025329119238/hNQD9Ixd_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/933267388417507332/1557720781", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:29:10 +0000 2022", "id": 1597749541897310208, "id_str": "1597749541897310208", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1366891872891920384, "id_str": "1366891872891920384", "name": "Diva Duarte \ud83d\udea9", "screen_name": "Diva13Duarte", "location": "", "description": "Professora aposentada de esquerda.\ud83d\udea9", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 492, "friends_count": 785, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Mar 02 23:24:03 +0000 2021", "favourites_count": 9750, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7449, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1496287214728364040/R9yUkP6X_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496287214728364040/R9yUkP6X_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1366891872891920384/1614800664", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:27:41 +0000 2022", "id": 1597749169749626880, "id_str": "1597749169749626880", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1092191602339205121, "id_str": "1092191602339205121", "name": "Gata Marrie", "screen_name": "marcelasen4", "location": "Recife", "description": "Deixei o sentimentalismo e humanidade de lado, para me tornar um s\u00edmbolo.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 97, "friends_count": 75, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Feb 03 22:42:24 +0000 2019", "favourites_count": 3734, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2652, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1592156118662397953/Lm29F7lR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1592156118662397953/Lm29F7lR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1092191602339205121/1668434574", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:27:37 +0000 2022", "id": 1597749153026609157, "id_str": "1597749153026609157", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1173340173767192576, "id_str": "1173340173767192576", "name": "Girleide", "screen_name": "Gi_Ribeirooo", "location": "Jacobina, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 35, "friends_count": 170, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Sep 15 20:58:04 +0000 2019", "favourites_count": 16521, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1992, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1369111052865183746/J2_Yz2Oh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369111052865183746/J2_Yz2Oh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1173340173767192576/1615256485", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:24:52 +0000 2022", "id": 1597748463051022336, "id_str": "1597748463051022336", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1080194141567492098, "id_str": "1080194141567492098", "name": "Anthony Da Silva Lobo", "screen_name": "1994fevereiro", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "description": "S\u00f3 mais um rapaz latino-americano de esquerda.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1790, "friends_count": 4881, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jan 01 20:08:47 +0000 2019", "favourites_count": 21062, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 9214, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1586186863567671296/KzNLR85k_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1586186863567671296/KzNLR85k_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1080194141567492098/1588355810", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:24:28 +0000 2022", "id": 1597748360118951936, "id_str": "1597748360118951936", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1521543584935256065, "id_str": "1521543584935256065", "name": "Denis sousa/ Brasil , uma grande na\u00e7\u00e3o!", "screen_name": "ildenes_silva", "location": "", "description": "Brasileiro , crist\u00e3o,  conservador ,patriota , defendo a fam\u00edlia,  defendo as crian\u00e7as,  pai de fam\u00edlia!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 330, "friends_count": 341, "listed_count": 0, "created_at": "Tue May 03 17:34:26 +0000 2022", "favourites_count": 2953, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1919, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1521952821964414976/BkqjeAZe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521952821964414976/BkqjeAZe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1521543584935256065/1651794539", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:23:50 +0000 2022", "id": 1597748199997190144, "id_str": "1597748199997190144", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1255873561144823810, "id_str": "1255873561144823810", "name": "Van Gogh", "screen_name": "VanGoghSemOrelh", "location": "", "description": "Ver a treta dos outros", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14, "friends_count": 207, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Apr 30 14:56:13 +0000 2020", "favourites_count": 14282, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2722, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1346915242043969538/WQGdK86M_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346915242043969538/WQGdK86M_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:22:45 +0000 2022", "id": 1597747929712058369, "id_str": "1597747929712058369", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 715364459099856896, "id_str": "715364459099856896", "name": "PT - 13 LULA \ud83e\udd91 60.345.999 votos", "screen_name": "odio_nao", "location": "", "description": "LULA\u2b50Presidente\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Eleito\u2764\ufe0f", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1387, "friends_count": 480, "listed_count": 44, "created_at": "Thu Mar 31 02:25:52 +0000 2016", "favourites_count": 1133259, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2188238, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1587858330378289154/PMhoQoWI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587858330378289154/PMhoQoWI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/715364459099856896/1667803987", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:21:32 +0000 2022", "id": 1597747622735122432, "id_str": "1597747622735122432", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1350827268617228288, "id_str": "1350827268617228288", "name": "\u2764\ufe0f Fabiano", "screen_name": "fabiano2106", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10, "friends_count": 37, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jan 17 15:28:24 +0000 2021", "favourites_count": 6141, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2106, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1592482689260699648/AKs8xdQu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1592482689260699648/AKs8xdQu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1350827268617228288/1655991018", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:19:50 +0000 2022", "id": 1597747194446385152, "id_str": "1597747194446385152", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1596682337080721411, "id_str": "1596682337080721411", "name": "Concei\u00e7\u00e3o Verdini", "screen_name": "ConceioVerdini2", "location": "", "description": "Conhece-te a ti mesmo. M\u00e9dica Cirurgi\u00e3 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 69, "friends_count": 277, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Nov 27 01:49:27 +0000 2022", "favourites_count": 299, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 186, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1596845724569845762/3_NDii8i_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1596845724569845762/3_NDii8i_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1596682337080721411/1669552795", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:19:21 +0000 2022", "id": 1597747074313121793, "id_str": "1597747074313121793", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1533140238813503488, "id_str": "1533140238813503488", "name": "JR", "screen_name": "JR01414364", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 151, "friends_count": 409, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jun 04 17:35:12 +0000 2022", "favourites_count": 8770, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3470, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1570444822447636482/GoEklXkf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1570444822447636482/GoEklXkf_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:19:15 +0000 2022", "id": 1597747045749886977, "id_str": "1597747045749886977", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 70559235, "id_str": "70559235", "name": "Edgar", "screen_name": "edgarlink", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 42, "friends_count": 326, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Sep 01 01:21:33 +0000 2009", "favourites_count": 17770, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 796, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/652719677/Globe_Internet_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/652719677/Globe_Internet_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/70559235/1658692400", "profile_link_color": "1A99C7", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "0D00FF", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:16:33 +0000 2022", "id": 1597746367996522497, "id_str": "1597746367996522497", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1497231206466916357, "id_str": "1497231206466916357", "name": "Malpn", "screen_name": "1976mlpn", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Chato. Apenas.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 30, "friends_count": 222, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Feb 25 15:25:27 +0000 2022", "favourites_count": 37427, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 25253, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1587379127337816068/nW_k1aj7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587379127337816068/nW_k1aj7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1497231206466916357/1667295758", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:16:04 +0000 2022", "id": 1597746247703867392, "id_str": "1597746247703867392", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2752331528, "id_str": "2752331528", "name": "Jorge Luiz Lopes", "screen_name": "Lopes_JorgeLuiz", "location": "Barris - Salvador ", "description": "Pai, afasta de mim esse c\u00e1lice(cale-se) de vinho tinto de sangue. \nC\u00e1lice, Gil e Chico \nLulista desde de 1976, petista desde de 1980, 13 sempre.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3693, "friends_count": 3712, "listed_count": 8, "created_at": "Thu Aug 21 15:03:46 +0000 2014", "favourites_count": 254189, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 173569, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1361700392053182464/-y8tU1sx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361700392053182464/-y8tU1sx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2752331528/1573840559", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:15:04 +0000 2022", "id": 1597745993411604480, "id_str": "1597745993411604480", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1562224487440912384, "id_str": "1562224487440912384", "name": "M\u00e1rcia Coutinho", "screen_name": "mkcoutinho39", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3, "friends_count": 17, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Aug 23 23:45:37 +0000 2022", "favourites_count": 27, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 88, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1580762563117293570/mY1EbV_2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1580762563117293570/mY1EbV_2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1562224487440912384/1665718138", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:15:01 +0000 2022", "id": 1597745984158961664, "id_str": "1597745984158961664", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 372076292, "id_str": "372076292", "name": "Marcus Fernandes", "screen_name": "eumarcuslima", "location": "Brasil", "description": "P\u00f3s-graduado em DireitoPenal e Processo Penal | Graduando em Ci\u00eancia de Dados (Data Science) | Servidor P\u00fablico | Empreendedor\ud83d\udc7b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 148, "friends_count": 1257, "listed_count": 2, "created_at": "Mon Sep 12 02:38:48 +0000 2011", "favourites_count": 5304, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 9965, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1578732028337557505/3-iuR1QG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578732028337557505/3-iuR1QG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/372076292/1665234033", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:14:34 +0000 2022", "id": 1597745870824431616, "id_str": "1597745870824431616", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 789454349038653441, "id_str": "789454349038653441", "name": "Regina Penteado", "screen_name": "ReginaPenteado8", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 735, "friends_count": 1196, "listed_count": 2, "created_at": "Fri Oct 21 13:12:38 +0000 2016", "favourites_count": 5467, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 124364, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/886962494190833664/siBNY0TS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/886962494190833664/siBNY0TS_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:11:48 +0000 2022", "id": 1597745173370646529, "id_str": "1597745173370646529", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1301573398699614210, "id_str": "1301573398699614210", "name": "Lucas Faria Gomes", "screen_name": "LucasFariaGome1", "location": "", "description": "Eu amo dar boas risadas, o sorriso abre portas, gentileza gera gentileza.\nA vingan\u00e7a nunca \u00e9 plena, mata a alma e a envenena.\nUm grande abra\u00e7o a todos.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1334, "friends_count": 1913, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Sep 03 17:31:26 +0000 2020", "favourites_count": 164052, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 95600, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1301580177550520320/7NSl8NKj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301580177550520320/7NSl8NKj_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:11:29 +0000 2022", "id": 1597745092629958657, "id_str": "1597745092629958657", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 77757818, "id_str": "77757818", "name": "wanderlan cordeiro", "screen_name": "mestremagoo", "location": "", "description": "", "url": "https://t.co/9oHlXVSSUZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/9oHlXVSSUZ", "expanded_url": "http://informativomalacacheta.com.br", "display_url": "informativomalacacheta.com.br", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 29, "friends_count": 183, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Sep 27 15:23:57 +0000 2009", "favourites_count": 4020, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3936, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1476965485770162177/ZCLcj1yU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1476965485770162177/ZCLcj1yU_normal.jpg", "profile_link_color": "FA743E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:09:53 +0000 2022", "id": 1597744692426596352, "id_str": "1597744692426596352", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 837290431100698624, "id_str": "837290431100698624", "name": "Ana Paula Dos Santos", "screen_name": "anaroberto2306", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 336, "friends_count": 3111, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 02 13:16:09 +0000 2017", "favourites_count": 121579, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6340, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:08:44 +0000 2022", "id": 1597744401488281600, "id_str": "1597744401488281600", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 168785819, "id_str": "168785819", "name": "Ella Snail", "screen_name": "Marty_course", "location": "Beverly Hills, CA", "description": "Life", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 211, "friends_count": 997, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jul 20 20:07:57 +0000 2010", "favourites_count": 22349, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 27551, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ED09BF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1145477369114845184/WXb4jMJb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145477369114845184/WXb4jMJb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/168785819/1561938130", "profile_link_color": "F58EA8", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:07:34 +0000 2022", "id": 1597744109233795073, "id_str": "1597744109233795073", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1480691615169716231, "id_str": "1480691615169716231", "name": "amanda Marcola", "screen_name": "amandab29150751", "location": "pais das maravilhas, t\u00e3o t\u00e3o..", "description": "na arte a loucura dos s\u00e1bios \ud83e\udd29 na vida a sabedoria dos loucos \ud83d\ude43\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udcff\ud83e\udd42\ud83c\udf7b\ud83c\udf77", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 19, "friends_count": 76, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jan 11 00:03:12 +0000 2022", "favourites_count": 2133, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3092, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1593375958899253255/2_nCvwjo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1593375958899253255/2_nCvwjo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1480691615169716231/1657996959", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:06:37 +0000 2022", "id": 1597743869596430336, "id_str": "1597743869596430336", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1566825236443561984, "id_str": "1566825236443561984", "name": "Sergio", "screen_name": "Sergiona2022", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 27, "friends_count": 15, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Sep 05 16:28:09 +0000 2022", "favourites_count": 14171, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 11148, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1567252323314896898/gP1ZiM2W_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1567252323314896898/gP1ZiM2W_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:05:49 +0000 2022", "id": 1597743668773158913, "id_str": "1597743668773158913", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 193415600, "id_str": "193415600", "name": "evinharoses", "screen_name": "evinharoses", "location": "Salvador - Bahia", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 60, "friends_count": 154, "listed_count": 2, "created_at": "Tue Sep 21 19:22:51 +0000 2010", "favourites_count": 2869, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2659, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1261796268/rosas-zoom-300x211_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261796268/rosas-zoom-300x211_normal.jpg", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:04:07 +0000 2022", "id": 1597743238932500480, "id_str": "1597743238932500480", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1564055972892622849, "id_str": "1564055972892622849", "name": "NIBIA MOURA", "screen_name": "NibiaMoura", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 119, "friends_count": 13, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Aug 29 01:03:40 +0000 2022", "favourites_count": 20913, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4588, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1564056154451415041/F6BHNgFO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1564056154451415041/F6BHNgFO_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:03:45 +0000 2022", "id": 1597743148759142400, "id_str": "1597743148759142400", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1330873001739476995, "id_str": "1330873001739476995", "name": "Carlos Alberto coelho", "screen_name": "CarlosA04743817", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4, "friends_count": 26, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Nov 23 13:57:36 +0000 2020", "favourites_count": 2, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2878, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1330873398428381189/nFSMrNs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330873398428381189/nFSMrNs0_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:03:31 +0000 2022", "id": 1597743089866899456, "id_str": "1597743089866899456", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54621912, "id_str": "54621912", "name": "Robson A \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "raldido", "location": "Brasil", "description": "Contra Fake News, desinforma\u00e7\u00e3o e discurso de \u00f3dio. A \u00e9tica e vergonha na cara protege \u00e0 democracia, \u00e0 fam\u00edlia, \u00e0 liberdade.\nFazer pol\u00edtica para n\u00e3o ser IDIOTA.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 466, "friends_count": 3093, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Jul 07 17:44:58 +0000 2009", "favourites_count": 128470, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 153373, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1586892563142909952/R9-vY1bB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1586892563142909952/R9-vY1bB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54621912/1454352696", "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:02:32 +0000 2022", "id": 1597742838904950784, "id_str": "1597742838904950784", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 106489175, "id_str": "106489175", "name": "AmoReallity", "screen_name": "taniaBOLADONA", "location": "Brazil", "description": "Eu tenho dois anjos da guarda:Enquanto um fica comigo o outro faz tratamento psiqui\u00e1trico. Zun", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1741, "friends_count": 1244, "listed_count": 2, "created_at": "Tue Jan 19 18:42:14 +0000 2010", "favourites_count": 174684, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 84438, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/585905913992740864/G1x-1oqF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/585905913992740864/G1x-1oqF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/106489175/1458285295", "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:01:14 +0000 2022", "id": 1597742515410849792, "id_str": "1597742515410849792", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1586816156379353088, "id_str": "1586816156379353088", "name": "Roberto Brasil", "screen_name": "Roberto48805206", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 196, "friends_count": 899, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Oct 30 20:24:19 +0000 2022", "favourites_count": 12379, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14841, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1587841553678176258/wN88Aagc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587841553678176258/wN88Aagc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1586816156379353088/1667177752", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:00:22 +0000 2022", "id": 1597742294970421248, "id_str": "1597742294970421248", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3093858542, "id_str": "3093858542", "name": "\ud835\udddf\ud835\uddf6\ud835\uddf9'\ud835\udddd\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddee_\u1d9c\u02b3\u1da0 #For\u00e7aDenir\ud83c\udfa9\ud83e\udd8d\ud83c\udf35\u2728\ud83c\udf5e\ud83d\udd34\u26ab\u2b50\ud83d\udc7b\ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "screen_name": "JamallFlaGunner", "location": "Setor Norte , Maracan\u00e3 ", "description": "Flamenguista desde 1988 \ud83d\udd34\u26ab\u2b50\n\nArsenalista desde 00/01 \ud83d\udd34\u26aa\u2b50\n\n\nE agora seu povo pede o Mundo de novo\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\n\n#RNsegueRN #VamosFlamengo #CRF  \n\u270a\ud83d\udd34\u26ab @Flamengo @Arsenal", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4628, "friends_count": 5089, "listed_count": 2, "created_at": "Tue Mar 17 13:56:08 +0000 2015", "favourites_count": 153002, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 93089, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1586564534092849152/zLnLYbDI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1586564534092849152/zLnLYbDI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3093858542/1669172977", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Wed Nov 30 00:00:09 +0000 2022", "id": 1597742241254031361, "id_str": "1597742241254031361", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 249223344, "id_str": "249223344", "name": "Ingred Nunes", "screen_name": "icdnunes", "location": "", "description": "F\u00eanix. . .", "url": "https://t.co/OuFpK2n78L", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/OuFpK2n78L", "expanded_url": "http://ingrednunes.blogspot.com", "display_url": "ingrednunes.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 67, "friends_count": 150, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Feb 08 16:31:39 +0000 2011", "favourites_count": 753, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 965, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1016687211482439680/FoKgblNT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1016687211482439680/FoKgblNT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/249223344/1430353887", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:59:06 +0000 2022", "id": 1597741978510569472, "id_str": "1597741978510569472", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2361623702, "id_str": "2361623702", "name": "Luciano Kampf", "screen_name": "lukampf", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 45, "friends_count": 399, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Feb 25 20:39:49 +0000 2014", "favourites_count": 7560, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4346, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1586856275261915137/as-rqROj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1586856275261915137/as-rqROj_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:58:24 +0000 2022", "id": 1597741800982458368, "id_str": "1597741800982458368", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1293647146420404229, "id_str": "1293647146420404229", "name": "RADIO CEPAMM", "screen_name": "RCepamm", "location": "", "description": "Este twitter \u00e9 uma ferramenta de comunica\u00e7\u00e3o da R\u00c1DIO CEPAMM, que surgiu de um projeto com alunos do CEPAMM.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1134, "friends_count": 5003, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Aug 12 20:35:10 +0000 2020", "favourites_count": 107344, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 63347, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1293647600537735170/UzOZRsKu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1293647600537735170/UzOZRsKu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1293647146420404229/1639234280", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:56:03 +0000 2022", "id": 1597741209019031553, "id_str": "1597741209019031553", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1582902843748802560, "id_str": "1582902843748802560", "name": "WAYRON MELLO", "screen_name": "WayronRibeiro", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 20, "friends_count": 122, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Oct 20 01:14:35 +0000 2022", "favourites_count": 3352, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2373, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1582903070853169153/Zx_7GwC7_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1582903070853169153/Zx_7GwC7_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:55:49 +0000 2022", "id": 1597741150986960896, "id_str": "1597741150986960896", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 408512600, "id_str": "408512600", "name": "Serginho \ud83c\udf65 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "_serginholeal", "location": "", "description": "insta:", "url": "https://t.co/clLWJYoGNa", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/clLWJYoGNa", "expanded_url": "http://instagram.com/serginho.leal", "display_url": "instagram.com/serginho.leal", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 234, "friends_count": 8, "listed_count": 4, "created_at": "Wed Nov 09 14:33:18 +0000 2011", "favourites_count": 15068, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2961, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0A0A0A", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1193325910482673665/iu-jxeeF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193325910482673665/iu-jxeeF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/408512600/1656606963", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:55:45 +0000 2022", "id": 1597741133265674247, "id_str": "1597741133265674247", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1245525716860645377, "id_str": "1245525716860645377", "name": "Vera Nowasky Thierauf", "screen_name": "NowaskyVera", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 108, "friends_count": 186, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Apr 02 01:37:35 +0000 2020", "favourites_count": 40106, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 26258, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1245525950911127552/UT5l_ktX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245525950911127552/UT5l_ktX_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:55:45 +0000 2022", "id": 1597741132129398784, "id_str": "1597741132129398784", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 211186081, "id_str": "211186081", "name": "Suelen_suka\ud83d\udc44", "screen_name": "sssuka", "location": "Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 84, "friends_count": 407, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Nov 02 15:26:17 +0000 2010", "favourites_count": 34607, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 8202, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588919758405210117/E7IOWH_V_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588919758405210117/E7IOWH_V_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/211186081/1609963871", "profile_link_color": "990000", "profile_sidebar_border_color": "DFDFDF", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:55:44 +0000 2022", "id": 1597741128715227136, "id_str": "1597741128715227136", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 45548998, "id_str": "45548998", "name": "Furlannnn\u263a\ufe0f", "screen_name": "mfurlann", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "description": "*Sagitariano\n*Sia\n*LadyGaga\n*Sense8\n*13ReasonsWhy\n*Namorado Do Everton", "url": "https://t.co/UpXvSIIyQh", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/UpXvSIIyQh", "expanded_url": "https://linktr.ee/mfurlann", "display_url": "linktr.ee/mfurlann", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4799, "friends_count": 736, "listed_count": 87, "created_at": "Mon Jun 08 11:54:12 +0000 2009", "favourites_count": 31945, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 240907, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1587922897733033984/SBsIWwsi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1587922897733033984/SBsIWwsi_normal.jpg", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:54:45 +0000 2022", "id": 1597740881918177281, "id_str": "1597740881918177281", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 988877664, "id_str": "988877664", "name": "Lady Snow Arlekina", "screen_name": "LadyArlekina", "location": "Em loooooop", "description": "Hummm", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 345, "friends_count": 1318, "listed_count": 4, "created_at": "Tue Dec 04 14:30:53 +0000 2012", "favourites_count": 95322, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 61273, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1188638237536993281/7SDeI8r-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1188638237536993281/7SDeI8r-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/988877664/1584680764", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:54:16 +0000 2022", "id": 1597740760639545344, "id_str": "1597740760639545344", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2613383027, "id_str": "2613383027", "name": "\ud83e\uddd9\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0fFLAlkymista\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd34\u26ab\u2697\ufe0f\ud83d\udca8", "screen_name": "OAlkymista", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "description": "ATEU, ALQUIMIA, fam\u00edlia, esportes, livros, filmes, natureza, belas imagens, PI/DF.\nA felicidade s\u00f3 \u00e9 plena quando compartilhada.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4699, "friends_count": 4605, "listed_count": 27, "created_at": "Mon Jun 16 06:23:34 +0000 2014", "favourites_count": 194118, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 65159, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1486005137239945223/8VH1NKwN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1486005137239945223/8VH1NKwN_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2613383027/1502808240", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:52:40 +0000 2022", "id": 1597740358943019008, "id_str": "1597740358943019008", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1297164350986362882, "id_str": "1297164350986362882", "name": "Rita Rodrigues", "screen_name": "Ritamesegue", "location": "Guarulhos, Brasil", "description": "Engajamento nas Redes Sociais", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 484, "friends_count": 5018, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Aug 22 13:31:11 +0000 2020", "favourites_count": 51069, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 38560, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1517874455783038976/Rabmox1T_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1517874455783038976/Rabmox1T_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:51:37 +0000 2022", "id": 1597740091715506176, "id_str": "1597740091715506176", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 130199673, "id_str": "130199673", "name": "DOROTHY RAFAELLI", "screen_name": "DORARAFA", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1236, "friends_count": 1904, "listed_count": 5, "created_at": "Tue Apr 06 16:27:34 +0000 2010", "favourites_count": 63520, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 66224, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/660910318659510272/hoFDY_Lo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/660910318659510272/hoFDY_Lo_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:50:47 +0000 2022", "id": 1597739885099900928, "id_str": "1597739885099900928", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1428142012667252741, "id_str": "1428142012667252741", "name": "Edson de Brito Souza", "screen_name": "EdsondeBritoSo1", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17, "friends_count": 109, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Aug 18 23:49:38 +0000 2021", "favourites_count": 7121, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 9236, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:50:47 +0000 2022", "id": 1597739884307173376, "id_str": "1597739884307173376", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1575472103305912320, "id_str": "1575472103305912320", "name": "Andr\u00e9a Minardi", "screen_name": "AndraMinardi1", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 127, "friends_count": 449, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Sep 29 13:07:02 +0000 2022", "favourites_count": 12432, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12942, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1575473056545390592/pKyxHEGL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1575473056545390592/pKyxHEGL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1575472103305912320/1665572849", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:50:45 +0000 2022", "id": 1597739873552990208, "id_str": "1597739873552990208", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1454335782, "id_str": "1454335782", "name": "Thi\ud83c\udde6go Com Lul\ud83c\udde6", "screen_name": "_thiagofurtado", "location": "Lumin\u00e1rias, Minas Gerais", "description": "#LulaPresidente2022 #Lula2022 #ForaBolsonaro", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 927, "friends_count": 2545, "listed_count": 4, "created_at": "Fri May 24 14:21:34 +0000 2013", "favourites_count": 7026, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 34458, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1586914326220345345/s8aSaYAW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1586914326220345345/s8aSaYAW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1454335782/1655599741", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:50:41 +0000 2022", "id": 1597739857291677697, "id_str": "1597739857291677697", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 878073632324546561, "id_str": "878073632324546561", "name": "Matheus", "screen_name": "MatheuzMendonca", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26ab\ufe0f\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83d\udd34", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 133, "friends_count": 315, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jun 23 02:14:02 +0000 2017", "favourites_count": 56572, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17908, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1593795624994045952/xddBr8Qu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1593795624994045952/xddBr8Qu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/878073632324546561/1667354445", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:50:08 +0000 2022", "id": 1597739721085816832, "id_str": "1597739721085816832", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1525917980810530818, "id_str": "1525917980810530818", "name": "Victor", "screen_name": "Victor_xyzxyzxy", "location": "", "description": "Jesus nunca apoiou tortura, torturadores ou usou desculpa de \u201ccomunismo\u201d pra cometer atrocidades, pelo contr\u00e1rio, foi torturado pela mesma laia fan\u00e1tica de hoje", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 60, "friends_count": 264, "listed_count": 0, "created_at": "Sun May 15 19:16:32 +0000 2022", "favourites_count": 4348, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3775, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1531224086340415488/POPkehSW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1531224086340415488/POPkehSW_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:49:36 +0000 2022", "id": 1597739586654212096, "id_str": "1597739586654212096", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4633814909, "id_str": "4633814909", "name": "\u0424\u0451\u0434\u043e\u0440 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0301\u0439\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447", "screen_name": "RealGold666", "location": "", "description": "N\u00e3o me sigam!\nHentai\ud83d\udd1e", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 77, "friends_count": 1238, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Dec 28 16:02:42 +0000 2015", "favourites_count": 22425, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2040, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1595662403924008961/YKMHD7B-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1595662403924008961/YKMHD7B-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4633814909/1657932956", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:49:25 +0000 2022", "id": 1597739538973364224, "id_str": "1597739538973364224", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1455888349491875845, "id_str": "1455888349491875845", "name": "lian1801", "screen_name": "lian1802", "location": "", "description": "lian1801", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 298, "friends_count": 2774, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Nov 03 13:25:18 +0000 2021", "favourites_count": 9785, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4980, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1477258638758748163/AuIie2WJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477258638758748163/AuIie2WJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:46:18 +0000 2022", "id": 1597738756370415616, "id_str": "1597738756370415616", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2750126567, "id_str": "2750126567", "name": "lcampacci\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LULA13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "screen_name": "lcampacci", "location": "S\u00e3o Paulo", "description": "Atualmente, Servidor P\u00fablico com orgulho! *DIREITOS SOCIAIS! - SEMPRE \u00c0 ESQUERDA!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1397, "friends_count": 3071, "listed_count": 5, "created_at": "Fri Aug 22 13:42:59 +0000 2014", "favourites_count": 19647, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 20650, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1466567396966158340/Ue7EeBui_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466567396966158340/Ue7EeBui_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2750126567/1636940196", "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:45:35 +0000 2022", "id": 1597738576078245888, "id_str": "1597738576078245888", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2609357698, "id_str": "2609357698", "name": "Somos resist\u00eancia! \u262d", "screen_name": "JoceyrR", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3598, "friends_count": 2305, "listed_count": 21, "created_at": "Sat Jun 14 18:02:08 +0000 2014", "favourites_count": 459973, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 464859, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1077536716012032002/iZmUgtzG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1077536716012032002/iZmUgtzG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2609357698/1545740734", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:45:31 +0000 2022", "id": 1597738558395408385, "id_str": "1597738558395408385", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1577254799006998529, "id_str": "1577254799006998529", "name": "Roberto Lima", "screen_name": "robertowlima", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3, "friends_count": 43, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Oct 04 11:10:57 +0000 2022", "favourites_count": 2490, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1450, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1577254948080844803/CKsqWHGa_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1577254948080844803/CKsqWHGa_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:44:15 +0000 2022", "id": 1597738239095623680, "id_str": "1597738239095623680", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115839463, "id_str": "115839463", "name": "\ud83d\udc40", "screen_name": "tetocamana", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2143, "friends_count": 2086, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Feb 20 04:16:19 +0000 2010", "favourites_count": 203868, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43747, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1416918638678925313/eMcCfMBG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416918638678925313/eMcCfMBG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115839463/1571970331", "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "FA0000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:41:13 +0000 2022", "id": 1597737477519073280, "id_str": "1597737477519073280", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1539046316503977984, "id_str": "1539046316503977984", "name": "LUIZ SILVA - PHOENIX INTERNATIONAL GROUP BRASIL", "screen_name": "PHOENIXINTERNA8", "location": "BRASIL", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 38, "friends_count": 841, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jun 21 00:44:15 +0000 2022", "favourites_count": 314, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 8609, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1539046506350641153/FuH6SyhL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1539046506350641153/FuH6SyhL_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:40:04 +0000 2022", "id": 1597737184748261376, "id_str": "1597737184748261376", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 861199252445429760, "id_str": "861199252445429760", "name": "RhinoArretado", "screen_name": "rhinoneto73", "location": "Por ai ", "description": "Sigo quem me segue.... Vamos ser muitos.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2155, "friends_count": 2143, "listed_count": 0, "created_at": "Sun May 07 12:41:16 +0000 2017", "favourites_count": 9368, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 8698, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1529410296829431809/qKUGbv-P_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1529410296829431809/qKUGbv-P_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/861199252445429760/1651182774", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:38:23 +0000 2022", "id": 1597736764860674049, "id_str": "1597736764860674049", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 82858476, "id_str": "82858476", "name": "Edmilson Nunes", "screen_name": "Ednunes1953", "location": "Recife-PE", "description": "Agora n\u00e3o precisso mais ir para Passargada, a democracia voltou, a liberdade voltou e o amor triunfou.", "url": "https://t.co/LpoYDsfjn8", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/LpoYDsfjn8", "expanded_url": "https://www.recantodasletras.com.br/autores/edmilsonnunes", "display_url": "recantodasletras.com.br/autores/edmils\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 605, "friends_count": 1205, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Oct 16 11:50:03 +0000 2009", "favourites_count": 399, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 14627, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1584592904684699654/CdOe_pUZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1584592904684699654/CdOe_pUZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/82858476/1666644077", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:38:22 +0000 2022", "id": 1597736760892874753, "id_str": "1597736760892874753", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1522854923544715266, "id_str": "1522854923544715266", "name": "Luiz TROPE\u00c7O Mello", "screen_name": "improcedente10", "location": "", "description": "CEO VASCO SAF  \ud83d\udca2", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 185, "listed_count": 0, "created_at": "Sat May 07 08:24:51 +0000 2022", "favourites_count": 2114, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 457, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1565175978980245504/QA1mqn7r_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1565175978980245504/QA1mqn7r_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:37:46 +0000 2022", "id": 1597736608689971200, "id_str": "1597736608689971200", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 36080866, "id_str": "36080866", "name": "Bosco de Sousa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a", "screen_name": "moronumpatropi", "location": "Fortaleza/CE/BRA", "description": "Saudade dos bons tempos de col\u00f4nia...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 396, "friends_count": 649, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Apr 28 14:39:58 +0000 2009", "favourites_count": 192086, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 60276, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1137888324780199936/l_R4UNMG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1137888324780199936/l_R4UNMG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/36080866/1450898000", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:37:07 +0000 2022", "id": 1597736446345236480, "id_str": "1597736446345236480", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1387911472051855363, "id_str": "1387911472051855363", "name": "Deh lulista", "screen_name": "AndreiaPatroci2", "location": "", "description": "estudar e edificar", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 132, "friends_count": 164, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Apr 29 23:28:25 +0000 2021", "favourites_count": 30890, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 24957, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1584695662293225472/V8ed28p8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1584695662293225472/V8ed28p8_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:36:57 +0000 2022", "id": 1597736400644116481, "id_str": "1597736400644116481", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 89574273, "id_str": "89574273", "name": "Kau\u00ea Rafael", "screen_name": "kauemeneghelli", "location": "", "description": "Agradando quem posso incomodando quem devo \ud83d\udccdSC, 29 \u264b\ufe0f", "url": "https://t.co/w3sCJZYI1J", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/w3sCJZYI1J", "expanded_url": "http://Instagram.com/kauemeneghelli", "display_url": "Instagram.com/kauemeneghelli", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2122, "friends_count": 930, "listed_count": 29, "created_at": "Thu Nov 12 23:49:14 +0000 2009", "favourites_count": 88, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 494276, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "031414", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1578937308740550656/-MxvQw13_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1578937308740550656/-MxvQw13_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/89574273/1657500166", "profile_link_color": "040505", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "0F0F0F", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:35:22 +0000 2022", "id": 1597736005083463680, "id_str": "1597736005083463680", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1562829232333791233, "id_str": "1562829232333791233", "name": "maria lucia coppede", "screen_name": "CoppedeLucia", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7, "friends_count": 28, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Aug 25 15:51:44 +0000 2022", "favourites_count": 1541, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 995, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1562830091473653761/VoY25VZF_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1562830091473653761/VoY25VZF_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:34:16 +0000 2022", "id": 1597735727437344768, "id_str": "1597735727437344768", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 92249797, "id_str": "92249797", "name": "Selma Oliveira \ud83d\udea9Lula\ud83d\udea9", "screen_name": "SELMAOLIVER", "location": "Natal, Brasil", "description": "A Hist\u00f3ria da Burguesia, \u00e9 escrita em Letras de Sangue. (k. Marx)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 873, "friends_count": 979, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Nov 24 11:21:35 +0000 2009", "favourites_count": 24938, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7964, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1510094098891431940/pmVlNakn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1510094098891431940/pmVlNakn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/92249797/1601218837", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:33:20 +0000 2022", "id": 1597735491968806915, "id_str": "1597735491968806915", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1592676680048443392, "id_str": "1592676680048443392", "name": "Jose Santoss", "screen_name": "JoseSantoss10", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 27, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Nov 16 00:31:53 +0000 2022", "favourites_count": 69, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 53, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1592676798369873922/ZbJ5lVMG_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1592676798369873922/ZbJ5lVMG_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1592676680048443392/1668588815", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:33:20 +0000 2022", "id": 1597735490878595074, "id_str": "1597735490878595074", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1577749649015947271, "id_str": "1577749649015947271", "name": "Zoadosou", "screen_name": "Souzoado2", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10, "friends_count": 13, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Oct 05 19:57:30 +0000 2022", "favourites_count": 485, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14219, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1581423853955317769/hY9NfGWb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1581423853955317769/hY9NfGWb_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:32:56 +0000 2022", "id": 1597735390424989696, "id_str": "1597735390424989696", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1584293160263581698, "id_str": "1584293160263581698", "name": "Lula", "screen_name": "Lula07831725", "location": "", "description": "Bolsof\u00f3bica !\nAversa a Bolsonaros", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 31, "friends_count": 141, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Oct 23 21:18:36 +0000 2022", "favourites_count": 7358, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4282, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1584293386412068869/77mgjmpB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1584293386412068869/77mgjmpB_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:31:55 +0000 2022", "id": 1597735135214186496, "id_str": "1597735135214186496", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 110008589, "id_str": "110008589", "name": "Tatiane Carneiro", "screen_name": "TatyaneCarneiro", "location": "s\u00e3o jo\u00e3o de meriti rj ", "description": "uma garota feliz e esperta", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 69, "friends_count": 634, "listed_count": 2, "created_at": "Sun Jan 31 01:28:11 +0000 2010", "favourites_count": 24076, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4454, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/666240925/OgAAAC1zfwN97vTrlbAQ5dUilfVqdKbl1JAkSg5EFLQlOp2GZYqPVJV8EZLiCVstl7LniFHP1PUo6_8J97aE4KtGAZcAm1T1UFzwPjumitLSssClTDBiFbknzZfE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/666240925/OgAAAC1zfwN97vTrlbAQ5dUilfVqdKbl1JAkSg5EFLQlOp2GZYqPVJV8EZLiCVstl7LniFHP1PUo6_8J97aE4KtGAZcAm1T1UFzwPjumitLSssClTDBiFbknzZfE_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:31:10 +0000 2022", "id": 1597734947078668289, "id_str": "1597734947078668289", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 26799550, "id_str": "26799550", "name": "Luiz Henrique", "screen_name": "luizhenriquevas", "location": "Belo Horizonte", "description": "Promotor de Venda, Ministro da Eucaristia Procurador de Algo, Delegado da Paix\u00e3o, Defensor do Torresmo, Pol\u00edtico da Boa Vizinhan\u00e7a e Juiz da Paz .", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 737, "friends_count": 484, "listed_count": 9, "created_at": "Thu Mar 26 17:30:22 +0000 2009", "favourites_count": 2811, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 68385, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1553809641951436804/2xmCG1VA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1553809641951436804/2xmCG1VA_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/26799550/1659292072", "profile_link_color": "FF1212", "profile_sidebar_border_color": "90FF6B", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:31:01 +0000 2022", "id": 1597734910671740928, "id_str": "1597734910671740928", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2767604051, "id_str": "2767604051", "name": "feliz enniversary fam\u00edlia", "screen_name": "inarot3f", "location": "Brasil", "description": "Remember the laughter, forget the pain and wait for the sun. 28/05. ela/she/her. 22 anos. Fan account. S\u00f3 vejo notifica\u00e7\u00e3o de quem eu sigo.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 752, "friends_count": 2524, "listed_count": 9, "created_at": "Fri Sep 12 00:34:53 +0000 2014", "favourites_count": 173776, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 178130, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1588686900503642112/XvqS72Gg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1588686900503642112/XvqS72Gg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2767604051/1667607449", "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:30:50 +0000 2022", "id": 1597734861368070144, "id_str": "1597734861368070144", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 145467536, "id_str": "145467536", "name": "Rodrigo", "screen_name": "obyservador", "location": "Amazonas, Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17, "friends_count": 82, "listed_count": 0, "created_at": "Wed May 19 01:49:04 +0000 2010", "favourites_count": 29689, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6195, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/740300837201838081/DNn1R1ds_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/740300837201838081/DNn1R1ds_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:30:29 +0000 2022", "id": 1597734774117801984, "id_str": "1597734774117801984", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1019326339856371712, "id_str": "1019326339856371712", "name": "Bruno Ferreira \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "screen_name": "BrunoTricolorSP", "location": "Votuporanga-SP", "description": "Penso que a f\u00e9 \u00e9 a extens\u00e3o do esp\u00edrito. \u00c9 a chave que abre a porta do imposs\u00edvel.\nCharles Chaplin", "url": "https://t.co/nJKZtNqxqy", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nJKZtNqxqy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/bferreirafogacadesouza", "display_url": "facebook.com/bferreirafogac\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2841, "friends_count": 5001, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Jul 17 21:01:52 +0000 2018", "favourites_count": 141478, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 25032, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1590715896003272704/1GJqWq_z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1590715896003272704/1GJqWq_z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1019326339856371712/1660753629", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:29:36 +0000 2022", "id": 1597734551220289536, "id_str": "1597734551220289536", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1395958038, "id_str": "1395958038", "name": "Lingua da Conka", "screen_name": "Jonas_lanas", "location": "", "description": "Brasil - Married, father of two dogs. f\u00e3 de pol\u00edtica, debates saud\u00e1veis e totalmente fora bozo", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 290, "friends_count": 351, "listed_count": 1, "created_at": "Thu May 02 01:26:43 +0000 2013", "favourites_count": 23584, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 15666, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1592201750882172929/AQoCP44R_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1592201750882172929/AQoCP44R_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1395958038/1663200613", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:29:05 +0000 2022", "id": 1597734424212566017, "id_str": "1597734424212566017", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 723791968149614592, "id_str": "723791968149614592", "name": "ANDRE VARA", "screen_name": "andrevara3", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 3, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Apr 23 08:33:47 +0000 2016", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 20, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103367733423603715/owW3a0OU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103367733423603715/owW3a0OU_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:28:47 +0000 2022", "id": 1597734347481960450, "id_str": "1597734347481960450", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1495397468820975618, "id_str": "1495397468820975618", "name": "gigioliss", "screen_name": "gigioliss", "location": "", "description": "you give me energy make me feel light-weight\n\n\ud83c\udded\ud83c\uddfa\n\nFred Etern9", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14, "friends_count": 69, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Feb 20 13:58:43 +0000 2022", "favourites_count": 4577, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 869, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1545914442646536197/Q2G9Lkmy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1545914442646536197/Q2G9Lkmy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1495397468820975618/1657409699", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:25:55 +0000 2022", "id": 1597733624132300801, "id_str": "1597733624132300801", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1574522309758574605, "id_str": "1574522309758574605", "name": "Marcia Borges", "screen_name": "MarciaBorgesSa", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8, "friends_count": 85, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Sep 26 22:16:08 +0000 2022", "favourites_count": 4391, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1919, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1581225644213637120/MuJXAKJt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1581225644213637120/MuJXAKJt_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:25:02 +0000 2022", "id": 1597733403704819714, "id_str": "1597733403704819714", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1186361992300417030, "id_str": "1186361992300417030", "name": "aarbiomusic", "screen_name": "aarbiomusic", "location": "", "description": "Mais um animal.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 42, "friends_count": 320, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Oct 21 19:22:10 +0000 2019", "favourites_count": 5106, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 781, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1585788791385690112/J19lvJP-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1585788791385690112/J19lvJP-_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:23:40 +0000 2022", "id": 1597733058760695808, "id_str": "1597733058760695808", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1597725091797819399, "id_str": "1597725091797819399", "name": "Z\u00e9 Brasil", "screen_name": "_Ze_Brasil_", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 5, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Nov 29 22:54:06 +0000 2022", "favourites_count": 36, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 35, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1597726998176178177/dkZvqGug_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1597726998176178177/dkZvqGug_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:23:20 +0000 2022", "id": 1597732974413611008, "id_str": "1597732974413611008", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 6047522, "id_str": "6047522", "name": "Lula", "screen_name": "lcmoura", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo - SP", "description": "Qu\u00edmico de tintas bacharelado pelo IQ-USP; principais interesses: ler, viajar, TI, cinema e pol\u00edtica (democracia e justi\u00e7a social).", "url": "https://t.co/cb1CrA6v8o", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/cb1CrA6v8o", "expanded_url": "http://lcmoura.blogspot.com", "display_url": "lcmoura.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4164, "friends_count": 3730, "listed_count": 30, "created_at": "Tue May 15 00:43:29 +0000 2007", "favourites_count": 14781, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 229226, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1590483437428871168/6a12YTCU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1590483437428871168/6a12YTCU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/6047522/1408294387", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:22:55 +0000 2022", "id": 1597732869878579200, "id_str": "1597732869878579200", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 798157994852814848, "id_str": "798157994852814848", "name": "Saera \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc6", "screen_name": "eusarasou", "location": "", "description": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ns\u00f3 to aqui pelos memes", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 174, "friends_count": 250, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Nov 14 13:37:49 +0000 2016", "favourites_count": 3810, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2785, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1500879295052398594/Mon89ENi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1500879295052398594/Mon89ENi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/798157994852814848/1666750132", "profile_link_color": "FAB81E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:22:16 +0000 2022", "id": 1597732705479057408, "id_str": "1597732705479057408", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1583554709851459584, "id_str": "1583554709851459584", "name": "Sandra Elisa Aguiar", "screen_name": "SandraElisaAgu1", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8, "friends_count": 10, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Oct 21 20:24:25 +0000 2022", "favourites_count": 1050, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1216, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1597412451292778496/hqWcuQL9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1597412451292778496/hqWcuQL9_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:21:43 +0000 2022", "id": 1597732568631500800, "id_str": "1597732568631500800", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1515177964048113670, "id_str": "1515177964048113670", "name": "Renegade Set", "screen_name": "RenegadeSet", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 44, "friends_count": 724, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Apr 16 04:00:51 +0000 2022", "favourites_count": 5293, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 860, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1580613953440423936/SefBzNE2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1580613953440423936/SefBzNE2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1515177964048113670/1665682708", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:21:26 +0000 2022", "id": 1597732498934747138, "id_str": "1597732498934747138", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 145566682, "id_str": "145566682", "name": "Luis Ventura Fern\u00e1nd", "screen_name": "l_ventura_f", "location": "Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 101, "friends_count": 172, "listed_count": 0, "created_at": "Wed May 19 08:33:06 +0000 2010", "favourites_count": 2112, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3512, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1687657713/20_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1687657713/20_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:21:18 +0000 2022", "id": 1597732465539706881, "id_str": "1597732465539706881", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2863388614, "id_str": "2863388614", "name": "guidesalljobs", "screen_name": "imogrup_lda", "location": "Aracaju Sergipe Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5, "friends_count": 192, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Nov 05 22:25:01 +0000 2014", "favourites_count": 292, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4260, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:20:41 +0000 2022", "id": 1597732307720228864, "id_str": "1597732307720228864", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1212810027808899072, "id_str": "1212810027808899072", "name": "\ud835\ude76\ud835\ude9e\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude8a\ud835\ude9f\ud835\ude98 \ud835\ude7c\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude92\ud835\ude9c \ud80c\udd99", "screen_name": "ustavus", "location": "Brasil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 86, "friends_count": 293, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jan 02 18:57:07 +0000 2020", "favourites_count": 23585, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 9902, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1559422422788497409/2C0hh9eB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1559422422788497409/2C0hh9eB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1212810027808899072/1648107313", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:18:54 +0000 2022", "id": 1597731861882470401, "id_str": "1597731861882470401", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2791952154, "id_str": "2791952154", "name": "jonas mesquita junio", "screen_name": "jonasjunior50", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 30, "friends_count": 95, "listed_count": 2, "created_at": "Fri Sep 05 13:46:28 +0000 2014", "favourites_count": 10888, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 8012, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/528685240634445826/TcHpp8vn_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/528685240634445826/TcHpp8vn_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2791952154/1414883725", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:16:48 +0000 2022", "id": 1597731331588644864, "id_str": "1597731331588644864", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2305702338, "id_str": "2305702338", "name": "Jun\u00e3o", "screen_name": "relison28", "location": "Neverland", "description": "Voulez-vous fum\u00ea, avec moi ce soir? / SCCP / #EuSouLiquid / Bacharel em Direito / filho de Xang\u00f4 \u2696\ufe0f", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 590, "friends_count": 1663, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Jan 23 00:54:13 +0000 2014", "favourites_count": 104324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 55483, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1593400360974024705/aKYiq94j_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1593400360974024705/aKYiq94j_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2305702338/1669084474", "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, {"created_at": "Tue Nov 29 23:16:24 +0000 2022", "id": 1597731229885169664, "id_str": "1597731229885169664", "full_text": "RT @UOLNoticias: Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [89, 102]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [103, 113]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UOLNoticias", "name": "UOL Not\u00edcias", "id": 14594698, "id_str": "14594698", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 52266927, "id_str": "52266927", "name": "Carlos Santos", "screen_name": "acllca", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6, "friends_count": 16, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Jun 30 01:59:13 +0000 2009", "favourites_count": 306, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 8401, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 29 18:58:41 +0000 2022", "id": 1597666373202853889, "id_str": "1597666373202853889", "full_text": "Ap\u00f3s cr\u00edticas, Eduardo diz que foi levar v\u00eddeos sobre o Brasil ao Qatar #FIFAWorldCup #Qatar2022 https://t.co/PQ4oGhHrOi", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FIFAWorldCup", "indices": [72, 85]}, {"text": "Qatar2022", "indices": [86, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ4oGhHrOi", "expanded_url": "https://uol.page.link/x3gZw", "display_url": "uol.page.link/x3gZw", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://zapier.com/\" rel=\"nofollow\">Zapier.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14594698, "id_str": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "screen_name": "UOLNoticias", "location": "Brasil", "description": "Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas", "url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/uPgBR9CC3g", "expanded_url": "http://noticias.uol.com.br/", "display_url": "noticias.uol.com.br", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4913216, "friends_count": 153, "listed_count": 7258, "created_at": "Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008", "favourites_count": 1324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 573608, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389938065049858052/M4Sl_MMx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14594698/1619625624", "profile_link_color": "2B46F0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F5F6F1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 14062, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 797, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}]}