{"quote_tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1598063278655418368"], "id": "1598063278655418368", "text": "que eles briguem https://t.co/Do5bR0npkl"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598062939571118080"], "id": "1598062939571118080", "text": "Ih caralho https://t.co/gtkRVT0pJl"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598062572573720577"], "id": "1598062572573720577", "text": "RT @msilt: rinha de barangas https://t.co/QeIGOm7Nwt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598062327039135744"], "id": "1598062327039135744", "text": "https://t.co/JnABNr6fLm https://t.co/MQz8WZaNlA"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598062018346774529"], "id": "1598062018346774529", "text": "mds ele AINDA n\u00e3o superou https://t.co/ndx6uNg9gR"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598061908602806272"], "id": "1598061908602806272", "text": "Futuro ex presidente o crlh, o EX PRESIDENTE DE MERDE, soa mt melhor https://t.co/ysJM1HlKMk"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598060854229934080"], "id": "1598060854229934080", "text": "tomara que saiam no tapa kkkkkkkkk https://t.co/cAfpLmqSBn"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598059875824996356"], "id": "1598059875824996356", "text": "\u201cCl\u00e3\u201d ou seja ***** https://t.co/T1vzJ2jWWz"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598059832233578496"], "id": "1598059832233578496", "text": "RT @msilt: rinha de barangas https://t.co/QeIGOm7Nwt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598059682111049730"], "id": "1598059682111049730", "text": "O mais impressionante da not\u00edcia \u00e9 que ela n\u00e3o t\u00e1 presa ainda!!!\n\nO passeio no bar apontando a arma pra cara de inocentes n\u00e3o vai dar em nada? https://t.co/ntH8kYxGXI"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598059416842276864"], "id": "1598059416842276864", "text": "Mas conserteza Carla zambelli contribui\u00e7\u00e3o \u00f3tima para vit\u00f3ria de Lula https://t.co/qkYJ3FarN6"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598059113468293120"], "id": "1598059113468293120", "text": "Mais foi ele quem quis armar todo mundo at\u00e9 mesmo a Carla Zambelli. A culpa \u00e9 sempre dele. https://t.co/1QQRBN1ODM"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598058314088452097"], "id": "1598058314088452097", "text": "Me surpreende a Zambelli ainda estar em liberdade https://t.co/IEsmpo1obE"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598057484417388544"], "id": "1598057484417388544", "text": "Fogo no parquinho!!! https://t.co/nfsqLbvMMM"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598056676112093184"], "id": "1598056676112093184", "text": "RT @hugoalbuquerque: Se foi por isso a discuss\u00e3o, Bolsonaro est\u00e1 errado. No dia que o Brasil voltar a ser um pa\u00eds em que algu\u00e9m perde elei\u00e7\u2026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598056585351274498"], "id": "1598056585351274498", "text": "RT @hugoalbuquerque: Se foi por isso a discuss\u00e3o, Bolsonaro est\u00e1 errado. No dia que o Brasil voltar a ser um pa\u00eds em que algu\u00e9m perde elei\u00e7\u2026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598056534596091911"], "id": "1598056534596091911", "text": "\u00d4 d\u00f3 https://t.co/ZyIcwhInza"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598056460004757504"], "id": "1598056460004757504", "text": "RT @hugoalbuquerque: Se foi por isso a discuss\u00e3o, Bolsonaro est\u00e1 errado. No dia que o Brasil voltar a ser um pa\u00eds em que algu\u00e9m perde elei\u00e7\u2026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598055731391238145"], "id": "1598055731391238145", "text": "Se foi por isso a discuss\u00e3o, Bolsonaro est\u00e1 errado. No dia que o Brasil voltar a ser um pa\u00eds em que algu\u00e9m perde elei\u00e7\u00e3o porque aliado sacou arma, \u00e9 porque o Bolsonarismo perdeu a hegemonia do polo de direita. O fato \u00e9 que Bolsonaro culpa uma mulher por sua pr\u00f3pria derrota. https://t.co/d8KJduM2UY"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598055230666866689"], "id": "1598055230666866689", "text": "o futuro ex presidente https://t.co/SxwbHf6dNT"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598055116812476416"], "id": "1598055116812476416", "text": "o que me choca realmente \u00e9 que essa mulher ainda n\u00e3o foi presa https://t.co/0A6LZVDG97"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598054670945366017"], "id": "1598054670945366017", "text": "amo um p\u00f3s derrota. \u00e9 maravilhoso https://t.co/pQPuw1JCkP"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598054571938840576"], "id": "1598054571938840576", "text": "RT @filhojayme01: Uepa kkk circo pegando fogo com a Espanhola e o Capit\u00e3o"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598054436684713984"], "id": "1598054436684713984", "text": "https://t.co/J6sftPOo6H https://t.co/iKvtSCEgMT"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598054413654196225"], "id": "1598054413654196225", "text": "Uepa kkk circo pegando fogo com a Espanhola e o Capit\u00e3o https://t.co/d4r8u9TQke"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598054379915206656"], "id": "1598054379915206656", "text": "RT @_electrahertz: 1\u00ba essa mulher n t\u00e1 presa pq??\n2\u00ba que briguem que se destruam entre si, mas vou discordar do capet\u00e3o, acho q ningu\u00e9m dei\u2026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598053469407285249"], "id": "1598053469407285249", "text": "clima tenso entre os brothers https://t.co/Ly7LmIMRLK"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598053169711710210"], "id": "1598053169711710210", "text": "Que se lasquem! https://t.co/uYIRD2MrCC"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598052777967902720"], "id": "1598052777967902720", "text": "com certeza n\u00e3o foi isso que contribuiu pra derrota dele mas eu quero ver essa gente se matando kkkkkkkkk https://t.co/mD6P6X6N20 https://t.co/xzTjufzzsg"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598052515115069440"], "id": "1598052515115069440", "text": "correndo ver o que a joice hasselmann acha disso https://t.co/Rpj5Cs4VHO"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598051768000450561"], "id": "1598051768000450561", "text": "https://t.co/uWvtPoqoqY https://t.co/IXip95CVrp"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598050088852819968"], "id": "1598050088852819968", "text": "Ficou pistola \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23 https://t.co/WPntrr0Umr"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598049085327839232"], "id": "1598049085327839232", "text": "Nada a ver. https://t.co/KceTUJ9XY7"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598047836150861824"], "id": "1598047836150861824", "text": "BRIGUEM, SATANASES, BRIGUEM https://t.co/FFMrGJKZC1"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598047465692975104"], "id": "1598047465692975104", "text": "N\u00e3o gosto da espanhola, mas os bolsonaristas s\u00e3o sem no\u00e7\u00e3o mesmo. Culpar apenas uma pessoa? Idiotas... Totalmente! https://t.co/ZK3IDqqyke"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598046057178533925"], "id": "1598046057178533925", "text": "Culpa dele que liberou arma pra um monte de desequilibrado https://t.co/ytTDgRimQN"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598045952711221249"], "id": "1598045952711221249", "text": "ai ai ai \u00d3 d\u00f3 https://t.co/UeAGKCU3aj"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598045932247216129"], "id": "1598045932247216129", "text": "e foi isso mesmo! https://t.co/pT7I5iY5FQ"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598045434932768768"], "id": "1598045434932768768", "text": "ISSO E TODO O RESTO N\u00c9 PORRA https://t.co/BdxgzCV1bF"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598045215163838465"], "id": "1598045215163838465", "text": "RT @fernandinhaleao: Ser\u00e1 que ela apontou a arma e correu atr\u00e1s dele ou s\u00f3 faz isso com preto e pobre?"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598043980000022528"], "id": "1598043980000022528", "text": "Eu choroooooooo!!!!!\nKkkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/q9QoiwBztL"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598043727427424256"], "id": "1598043727427424256", "text": "Se matem, vagabundas https://t.co/LtsEGMCO0B"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598043411562778624"], "id": "1598043411562778624", "text": "Kkkkkk https://t.co/ncoFER2dxZ"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598042598824087552"], "id": "1598042598824087552", "text": "CARLA ZAMBELLI ARMADA https://t.co/IDe2lxARUm"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598041414310711296"], "id": "1598041414310711296", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25 no \ud83c\udfa0\ud83c\udfa1\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/ToMDo3g2k4"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598041189739298817"], "id": "1598041189739298817", "text": "kkkkkkkkkkk https://t.co/7jZafFjlG4"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598041168058933248"], "id": "1598041168058933248", "text": "kkkk irm\u00e3o fruta podre cai sozinha https://t.co/CWpAoZzsHQ"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598040592311013376"], "id": "1598040592311013376", "text": "Que pena https://t.co/MqP8JTcQtz https://t.co/aJ0LyAEzPN"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598039908098064384"], "id": "1598039908098064384", "text": "e a burra ainda mama os ovo desse puto https://t.co/I89baTYLoq"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598039864972578816"], "id": "1598039864972578816", "text": "mds essa diaba t\u00e1 no brasil e n\u00e3o foi presa ainda pq hein https://t.co/roNq7LdRC9"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598039517495463937"], "id": "1598039517495463937", "text": "pq essa maluca t\u00e1 fora da cadeia? https://t.co/ZGj5kdr09v"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598039432745357313"], "id": "1598039432745357313", "text": "RT @GreiceAlexandra: Agora ficou confuso...\nEle n\u00e3o diz q na verdade ganhou a elei\u00e7\u00e3o? \nComo foi brigar por achar q perdeu a elei\u00e7\u00e3o por ca\u2026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598039322305105921"], "id": "1598039322305105921", "text": "Agora ficou confuso...\nEle n\u00e3o diz q na verdade ganhou a elei\u00e7\u00e3o? \nComo foi brigar por achar q perdeu a elei\u00e7\u00e3o por causa dela?\nKkkkkkkkkkk https://t.co/W8YpyKsrYh"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598038537588379709"], "id": "1598038537588379709", "text": "entra um dentro do cu do outro. https://t.co/sozEmyatJr"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598038410588995585"], "id": "1598038410588995585", "text": "Al\u00e9m de n\u00e3o estar presa ela foi jantar em Bras\u00edlia? https://t.co/J22TI4KqwP"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598038155911106561"], "id": "1598038155911106561", "text": "https://t.co/9XFUZsJTGg https://t.co/6CWqMuacIl"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598037700598120449"], "id": "1598037700598120449", "text": "RT @msilt: rinha de barangas https://t.co/QeIGOm7Nwt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598037604221726721"], "id": "1598037604221726721", "text": "rinha de barangas https://t.co/QeIGOm7Nwt https://t.co/EyNY2pz4Kg"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598037519006052352"], "id": "1598037519006052352", "text": "Isso foi uma virgula do desastrado governo!!! Gra\u00e7as a Deus foi se!!!!! https://t.co/c3W6myB1Xk"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598037444875911168"], "id": "1598037444875911168", "text": "https://t.co/lYU7H5uw14 https://t.co/gQP0fNc241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598036874605776896"], "id": "1598036874605776896", "text": "Site de fofoca com as fofocas da rep\u00fablica. https://t.co/tFiz6YrZPe"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598036191588528129"], "id": "1598036191588528129", "text": "Agora que ela t\u00e1 em Bras\u00edlia quando que essa mulher vai ser presa? https://t.co/XuUjeCPCS1"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598035335342166017"], "id": "1598035335342166017", "text": "Existe alguma explica\u00e7\u00e3o formal pra Zambelli n\u00e3o estar presa ainda ou \u00e9 simplesmente pq o Brasil \u00e9 uma merda e justi\u00e7a n\u00e3o existe? https://t.co/iI454sZmoJ"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598035311476760577"], "id": "1598035311476760577", "text": "e essa a\u00ed n\u00e3o vai ser presa n\u00e3o? https://t.co/dEIUezXXuX"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598035057327104002"], "id": "1598035057327104002", "text": "Achei que o problema fosse com as urnas fabricadas antes de 2020 https://t.co/tKM3GFa0eU"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598034872760963072"], "id": "1598034872760963072", "text": "FODASE https://t.co/AQGoTFGkJM https://t.co/cuM0RAIe4f"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598033917952798721"], "id": "1598033917952798721", "text": "Poxa, que pena... https://t.co/QfBitYtnUO https://t.co/xUfOKkQIQT"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598033327386431489"], "id": "1598033327386431489", "text": "pergunta sincerona pq que a carla zambelli n\u00e3o est\u00e1 presa? https://t.co/UrxwtirUQe"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598033213363986432"], "id": "1598033213363986432", "text": "RT @deputadajuicy: https://t.co/bADI775epC"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598033038784737281"], "id": "1598033038784737281", "text": "https://t.co/bADI775epC https://t.co/ZKQA9QIWr2"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598032569857347584"], "id": "1598032569857347584", "text": "Hmmm https://t.co/FIRvZzChWe"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598031866292219905"], "id": "1598031866292219905", "text": "Derrota? Mas as urnas n\u00e3o foram fraldadas ? https://t.co/z5LNROdgsh"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598031615766458368"], "id": "1598031615766458368", "text": "amo https://t.co/6nrLvwZw7G"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598031506953613312"], "id": "1598031506953613312", "text": "FUDIDAAAAAAAAAAAAAAAAAAA https://t.co/OmsEl3teA6"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598031496035545088"], "id": "1598031496035545088", "text": "se foi fraude pq esse cachorro velho t\u00e1 bravo https://t.co/rkLlOdF4Qq"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598031226384052224"], "id": "1598031226384052224", "text": "RT @imkahc: Que os dois se f0d4m"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598030994996535296"], "id": "1598030994996535296", "text": "RT @_electrahertz: 1\u00ba essa mulher n t\u00e1 presa pq??\n2\u00ba que briguem que se destruam entre si, mas vou discordar do capet\u00e3o, acho q ningu\u00e9m dei\u2026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598030335069278209"], "id": "1598030335069278209", "text": "que del\u00edcia de not\u00edcia https://t.co/8R0u7ieFu6"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598030272796426240"], "id": "1598030272796426240", "text": "Que os dois se f0d4m https://t.co/jWihvXvZAJ"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598029912442830848"], "id": "1598029912442830848", "text": "https://t.co/ZvPunV5Rxz https://t.co/UJWdsBd8cR"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598029842335010819"], "id": "1598029842335010819", "text": "que se matem mas acho muita ilus\u00e3o pensar que quem votou nesse merda se incomodaria com o q ela fez https://t.co/QxRr84HShJ"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598029349315547136"], "id": "1598029349315547136", "text": "Acho \u00e9 pouco https://t.co/D1FbXcIBYv"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598028964299153408"], "id": "1598028964299153408", "text": "Grande dia \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/1JFPba32EA"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598028819549794305"], "id": "1598028819549794305", "text": "ele dando murros nela https://t.co/qlvUBsxjFQ"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598028722367795200"], "id": "1598028722367795200", "text": "ue, mas nao era fraudado? https://t.co/jivV3s8IYw"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598028613710147584"], "id": "1598028613710147584", "text": "clima tenso entre os brothers https://t.co/rzmulY8dYF"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598028593510354944"], "id": "1598028593510354944", "text": "Bem feito https://t.co/UK1XCeUofx"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598028574166028299"], "id": "1598028574166028299", "text": "RT @fernandinhaleao: Ser\u00e1 que ela apontou a arma e correu atr\u00e1s dele ou s\u00f3 faz isso com preto e pobre?"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598028567124017152"], "id": "1598028567124017152", "text": "Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk a pata choca se fudeu mkkkkkkkkkkkkk https://t.co/jn5er0ehlM"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598028460282490880"], "id": "1598028460282490880", "text": "Falei isso aqui kkkkkk https://t.co/8NJz4hBkQs"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598028378661359616"], "id": "1598028378661359616", "text": "ih https://t.co/GAS45YwkyF"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598028109198286853"], "id": "1598028109198286853", "text": "isso mesmo eles socando a culpa em uma mulher na primeira oportunidade tudo normal https://t.co/W65a9QN4HY"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598026791096131585"], "id": "1598026791096131585", "text": "Ent\u00e3o eles aceitam que perderam e que n\u00e3o houve fraude https://t.co/yhIhFoojSx"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598026602004512770"], "id": "1598026602004512770", "text": "RT @fernandinhaleao: Ser\u00e1 que ela apontou a arma e correu atr\u00e1s dele ou s\u00f3 faz isso com preto e pobre?"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598026362178396160"], "id": "1598026362178396160", "text": "kkkkkkkkkkkkkk https://t.co/9c5WJqs6wK"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598026313277014016"], "id": "1598026313277014016", "text": "mas essa querida t\u00e1 solta pq https://t.co/eeNZXcvI6E"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598024179252486144"], "id": "1598024179252486144", "text": "Chocado https://t.co/WJdVU2huLY"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598024092397244418"], "id": "1598024092397244418", "text": "Briguem, vagabundas https://t.co/f0DOAKQsLe"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598024032720502785"], "id": "1598024032720502785", "text": "Obrigado Zambelli kkkkkkkkkkk https://t.co/DOpiOQpFJQ"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1598023968652464129"], "id": "1598023968652464129", "text": "Que del\u00edcia... https://t.co/7u7UcAXTKY"}]}